|||http://br.leagueoflegends.com/pt/news?page=6|<!DOCTYPE html>
<html  xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xml:lang="pt-BR" lang="pt-BR" version="XHTML+RDFa 1.0" dir="ltr"
  xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/terms/"
  xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/"
  xmlns:og="http://ogp.me/ns#"
  xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#"
  xmlns:sioc="http://rdfs.org/sioc/ns#"
  xmlns:sioct="http://rdfs.org/sioc/types#"
  xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#"
  xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#"
  xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#"
  xmlns:owl="http://www.w3.org/2002/07/owl#">
<head profile="http://www.w3.org/1999/xhtml/vocab">
  <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8" />

<!--[if lt IE 9]>
<script src="http://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script>
<![endif]-->
<!--[if IE]>
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1" />
<meta http-equiv="imagetoolbar" content="false" />
<meta http-equiv="application-name" content="League of Legends" />
<meta http-equiv="msapplication-starturl" content="http://br.leagueoflegends.com/pt" />
<![endif]-->
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Notícias Mais Recentes" href="http://br.leagueoflegends.com/pt/rss.xml" />
<meta name="Generator" content="Drupal 7 (http://drupal.org)" />
<link rel="shortcut icon" href="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/resources/images/favicon.ico" type="image/vnd.microsoft.icon" />
<meta name="viewport" content="width=device-width" />
  <meta name="google-site-verification" content="8G4hzWJBgeCGkNZXZHOkpUi5J2bHfj172tWvpxLbF8s" />
  <title>Notícias | League of Legends</title>
    <script>(function(a,c,e,b,d,f){a[b]=a[b]||[];a[b].push({"gtm.start":(new Date).getTime(),event:"gtm.js"});c.className+=" "+e;d.end=f=function(){c.className=c.className.replace(RegExp(" ?"+e),"")};(a[b]=a[b]||[]).hide=d;a.setTimeout(function(){f();d.end=null},2E3)})(window,document.documentElement,"optimize-loading","dataLayer",{"GTM-N98J":!0});</script>
  <script defer async src="//www.googletagmanager.com/gtm.js?id=GTM-N98J"></script>
  <style>.optimize-loading {opacity: 0 !important}</style>
    <style type="text/css" media="all">
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/system/system.base.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/system/system.menus.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/system/system.messages.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/system/system.theme.css?omtk2t");
</style>
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/lol-kit.css" media="all" />

<!--[if lt IE 8]>
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/lol-kit-ie7.css" media="all" />
<![endif]-->
<style type="text/css" media="all">
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/date/date_api/date.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/field/theme/field.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/node/node.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/user/user.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/views/css/views.css?omtk2t");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/ctools/css/ctools.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/riot/lol_content_log/lol_content_log.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/panels/css/panels.css?omtk2t");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/themes/custom/lolt/css/lolt.styles.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/themes/custom/lolt/css/colorbox.css?omtk2t");
</style>
  <script type="text/javascript" src="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/modernizr.js"></script>
</head>
<body class="html not-front not-logged-in no-sidebars page-news i18n-pt riot-realm-br i18n-pt-BR" >
  <noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-N98J" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
  <div id="skip-link">
    <a href="#main-content" class="element-invisible element-focusable">Pular para conteúdo principal</a>
  </div>
    <div class="backdrop"></div><div class="panel-pane pane-lolbar-navigation" >
  
      
  
  <div class="pane-content">
    <a id="header-riotbar" href="/pt"></a>  </div>

  
  </div>
<div class="panel-pane pane-panels-mini pane-breadcrumb-title" >
  
      
  
  <div class="pane-content">
    <div id="breadcrumbs"><h2 class="element-invisible">You are here</h2><ol class="breadcrumb"><li class="first last"><a href="/pt">Início</a></li>
</ol><h1>Notícias</h1>
</div>  </div>

  
  </div>

<div class="section-wrapper">
  <div class="section-wrapper-top"></div>
  <div class="section-wrapper-content">
    <div class="section-wrapper-content-wrapper">
      <div class="content-border pager-offset"><h2 class = "black-bar-header">Notícias Mais Recentes</h2><div class="view view-news-recent view-id-news_recent view-display-id-paged_list view-dom-id-d049a14275a569ac03fe622038149fbb">
        
  
  
      
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-75735">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/store/sales/promocao-de-cromas-por-ip-de-23/03/17-06/04/17" title="Promoção de Cromas por IP: de 22/03/17 a 06/04/17" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-30546" class="file file-image file-image-png">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/chromas_clientcard_template_por-br.png?itok=S3L2-GQL" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/store/sales/promocao-de-cromas-por-ip-de-23/03/17-06/04/17">Promoção de Cromas por IP: de 22/03/17 a 06/04/17</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Cromas para Zed Lâmina do Trovão, Riven Coelhinha de Noxus e muito mais por 2000 IP cada.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-75735">1 week ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-75769">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/esports/esports-editorial/definidos-confrontos-da-serie-de-promocao-1a-etapa-2017" title="Definidos confrontos da Série de Promoção - 1ª Etapa 2017" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-35330" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/takeovers-promoseries.jpg?itok=QyOPsW6P" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/esports/esports-editorial/definidos-confrontos-da-serie-de-promocao-1a-etapa-2017">Definidos confrontos da Série de Promoção - 1ª Etapa 2017</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Quatro times entram: OPK, KaBuM, INTZ Genesis, Progaming e apenas dois ficam no CBLoL!</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-75769">1 week ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-75723">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/esports/esports-editorial/drive-hans-sama" title="Drive: Hans Sama" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-35214" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/hanssama_thumb_001.jpg?itok=mUQsLMrv" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/esports/esports-editorial/drive-hans-sama">Drive: Hans Sama</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Entenda o que motiva Steven Liv.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-75723">1 week ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-75706">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/esports/esports-editorial/depois-do-nexus-13/03/2017" title="Depois do Nexus: 13/03/2017" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-35275" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/ddnexus2_br_6.jpg?itok=XoYI3Eqm" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/esports/esports-editorial/depois-do-nexus-13/03/2017">Depois do Nexus: 13/03/2017</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Tixinha recebe Ayel, Nappon, Takeshi e Rakin para comentarem todas as tretas, melhores jogadas e viradas que aconteceram na sétima semana do CBLoL 2017 - Primeira Etapa!</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-75706">1 week ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-74367">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/champions-skins/free-rotation/rotacao-semanal-gratis-lucian-khazix-rengar-e-mais" title="Rotação Semanal Grátis: Lucian, Kha&#039;Zix, Rengar e mais!" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-34437" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/lol.com_.banner.article.f2protation.13march.jpg?itok=A0IeRmXD" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/champions-skins/free-rotation/rotacao-semanal-gratis-lucian-khazix-rengar-e-mais">Rotação Semanal Grátis: Lucian, Kha&#039;Zix, Rengar e mais!</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Saudações, Invocadoras e Invocadores! Aqui estão os Campeões grátis desta semana.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-74367">2 weeks ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-74022">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/store/sales/promocao-de-campeoes-e-skins-14-17-de-marco" title="Promoção de Campeões e skins: 14 a 17 de março" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-34341" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/2017.03.14.articlebanner.champskinsale.en_.jpg?itok=dwRYtZnI" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/store/sales/promocao-de-campeoes-e-skins-14-17-de-marco">Promoção de Campeões e skins: 14 a 17 de março</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Veja quais são os itens com 50% de desconto!</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-74022">2 weeks ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-75633">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/esports/esports-editorial/naufragio-gloria-o-fim-da-fase-regular" title="Naufrágio &amp; Glória - o fim da Fase Regular" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-35234" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/remo.jpg?itok=ekuf_HqQ" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/esports/esports-editorial/naufragio-gloria-o-fim-da-fase-regular">Naufrágio &amp; Glória - o fim da Fase Regular</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Brave amarga derrota e volta ao Desafiante. Keyd Stars supera Red e finalmente convence!</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-75633">2 weeks ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-75630">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/esports/esports-editorial/cnb-fora-das-semis-e-kabum-na-corda-bamba" title="CNB fora das Semis e KaBuM na corda bamba!" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-35228" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/cnb-opk.jpg?itok=yC8hnkF-" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/esports/esports-editorial/cnb-fora-das-semis-e-kabum-na-corda-bamba">CNB fora das Semis e KaBuM na corda bamba!</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Sem surpresas: INTZ atropela KaBuM e rebaixamento automático será definido no último instante. CNB e OPK empatam - Blumers não jogarão a Fase Eliminatória.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-75630">2 weeks ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>  
      <div class="pager"><a class="prev" href="/pt/news?page=5"></a><a title="Go to page 1" href="/pt/news">1</a><span>...</span><a title="Go to page 3" href="/pt/news?page=2">3</a><a title="Go to page 4" href="/pt/news?page=3">4</a><a title="Go to page 5" href="/pt/news?page=4">5</a><a title="Go to page 6" href="/pt/news?page=5">6</a><a href='#' class='active disabled'>7</a><a title="Go to page 8" href="/pt/news?page=7">8</a><a title="Go to page 9" href="/pt/news?page=8">9</a><a title="Go to page 10" href="/pt/news?page=9">10</a><a title="Go to page 11" href="/pt/news?page=10">11</a><span>...</span><a title="Go to page 407" href="/pt/news?page=406">407</a><a title="Go to page 408" href="/pt/news?page=407">408</a><a title="Go to page 409" href="/pt/news?page=408">409</a><a class="next" href="/pt/news?page=7"></a></div>  
  
  
  
  
</div></div>    </div>
  </div>
  <div class="section-wrapper-bottom"></div>
</div>
<div id="footer">
  <div id="footer-content">
    <ul id="footer-nav" class="simple-menu">
              <li><a title="" class="" href="http://gameinfo.br.leagueoflegends.com/pt/game-info/get-started/what-is-lol/">Sobre League of Legends</a></li>
              <li><a title="" class="" href="http://leagueoflegends.BR-SurveyBR2.sgizmo.com/s3/">Ajude-nos a Melhorar</a></li>
              <li><a title="" class="" href="http://status.leagueoflegends.com/?pt_BR#br">Status de serviço</a></li>
              <li><a title="" class="" href="https://support.riotgames.com/hc/pt-br">Suporte</a></li>
          </ul>
    <div class="gs-container vertical-gutter">
      <div class="default-1-5">
        <div id="riot-social">
          <a class="riot-logo" href="http://www.riotgames.com/">Riot Games</a>
          <ul class="social-links">
                        <li>
                                                        <a class="youtube" title="" href="http://www.youtube.com/user/riotgamesinc" >
                YouTube.com
              </a>
            </li>
                        <li>
                                                        <a class="twitter" title="" href="http://www.twitter.com/LoLegendsBR" >
                Twitter.com
              </a>
            </li>
                        <li>
                                                        <a class="facebook" title="" href="http://www.facebook.com/LeagueofLegendsBrasil" >
                Facebook.com
              </a>
            </li>
                      </ul>
        </div>
      </div>
      <div class="default-3-5">
        <a class="btn-large btn-large-primary" tite="" href="http://signup.br.leagueoflegends.com/pt" id="footer-play-for-free">Jogue agora</a>
        <p>&copy; 2017 Riot Games, Inc. Todos os direitos reservados. Riot Games, League of Legends e PvP.net são marcas registradas e marcas de serviço da Riot Games, Inc.</p>
        <ul id="footer-sub-nav" class="simple-menu">
                    <li><a title="" class="" href="http://br.leagueoflegends.com/pt/legal/eula">
                        EULA
          </a></li>
                    <li><a title="" class="" href="http://br.leagueoflegends.com/pt/legal/privacy">
                        Política de Privacidade
          </a></li>
                    <li><a title="" class="" href="http://br.leagueoflegends.com/pt/legal/termsofuse">
                        Termos de Uso
          </a></li>
                  </ul>
      </div>
      <div class="default-1-5">
        <div id="pvp-net-ad">
          <a class="pvp-net" href="http://pvp.net" title="">PVP.net</a>
          <ul class="pvpnet-links simple-menu">
                          <li><a class="" title="" href="http://signup.br.leagueoflegends.com/pt">Registrar</a></li>
                          <li><a class="" title="" href="https://support.riotgames.com/hc/pt-br">Suporte</a></li>
                      </ul>
        </div>
      </div>
    </div>
        <div class="ad-bar lol-sponsors gs-container gs-half-gutter vertical-gutter content-center default-1-col">   
                <div>
          <a class="esrb" href="http://portal.mj.gov.br/ClassificacaoIndicativa/jsps/DadosJogoForm.do?select_action=&tbjogo_codigo=4839">
            <img src="https://lolstatic-a.akamaihd.net/global-elements/0.0.32/images/br-rating.png" title="gel_rating"/>
          </a>
        </div>
            </div>
      </div>
</div>
  <script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/jquery_update/replace/jquery/1.8/jquery.min.js?v=1.8.2"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/misc/jquery.once.js?v=1.2"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/misc/drupal.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="https://lolstatic-a.akamaihd.net/riotbar/prod/latest/pt_BR.js"></script>
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
RiotBar.show({mobileResponsive: true, touchpoints: {activeTouchpoint: 'news'}});
//--><!]]>
</script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/custom/lol_custom/js/ga_tracker.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/riot-all.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/riot-kit-all.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/sites/default/files/languages/pt-BR_j5ipPHJvhPgwGEQbSoBaXJyFC9BS87H5IJyUQhTKk2I.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/dynamic_autocomplete_path/dynamic_autocomplete_path.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/custom/lol_custom/js/main_menu_analitycs.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/panels/js/panels.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/hap/js/timeago.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/themes/custom/lolt/js/responsive-helpers.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/themes/custom/lolt/js/colorbox.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
jQuery.extend(Drupal.settings, {"basePath":"\/","pathPrefix":"pt\/","ajaxPageState":{"theme":"lolt","theme_token":"Js8P8CSHC6wXIAQbV_VdyMowxPdjFRq1OmotYuqaStk","js":{"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/jquery_update\/replace\/jquery\/1.8\/jquery.min.js":1,"misc\/jquery.once.js":1,"misc\/drupal.js":1,"https:\/\/lolstatic-a.akamaihd.net\/riotbar\/prod\/latest\/pt_BR.js":1,"0":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/custom\/lol_custom\/js\/ga_tracker.js":1,"http:\/\/cdn.leagueoflegends.com\/lolkit\/1.1.9\/riot-all.js":1,"http:\/\/cdn.leagueoflegends.com\/lolkit\/1.1.9\/riot-kit-all.js":1,"public:\/\/languages\/pt-BR_j5ipPHJvhPgwGEQbSoBaXJyFC9BS87H5IJyUQhTKk2I.js":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/dynamic_autocomplete_path\/dynamic_autocomplete_path.js":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/custom\/lol_custom\/js\/main_menu_analitycs.js":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/panels\/js\/panels.js":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/hap\/js\/timeago.js":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/custom\/lolt\/js\/responsive-helpers.js":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/custom\/lolt\/js\/colorbox.js":1},"css":{"modules\/system\/system.base.css":1,"modules\/system\/system.menus.css":1,"modules\/system\/system.messages.css":1,"modules\/system\/system.theme.css":1,"http:\/\/cdn.leagueoflegends.com\/lolkit\/1.1.9\/lol-kit.css":1,"http:\/\/cdn.leagueoflegends.com\/lolkit\/1.1.9\/lol-kit-ie7.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/date\/date_api\/date.css":1,"modules\/field\/theme\/field.css":1,"modules\/node\/node.css":1,"modules\/user\/user.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/views\/css\/views.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/ctools\/css\/ctools.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/riot\/lol_content_log\/lol_content_log.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/panels\/css\/panels.css":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/contrib\/bthap\/stylesheets\/h5bp.css":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/custom\/lolt\/css\/lolt.styles.css":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/custom\/lolt\/css\/h5bp.css":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/custom\/lolt\/css\/colorbox.css":1}},"lol_custom":{"ga_event_tracker_category":"WPP","ga_event_tracker_account":"UA-5859958-1","ga_event_tracker_host":"leagueoflegends.com"},"hap_timeago":{"node-75735":"1489514401","node-75769":"1489513934","node-75723":"1489496401","node-75706":"1489446323","node-74367":"1489424401","node-74022":"1489413601","node-75633":"1489356721","node-75630":"1489269368"}});
//--><!]]>
</script>
  </body>
</html>
|||http://redeglobo.globo.com/programacao.html|





<!DOCTYPE HTML><!--[if IE 9]><html class="ie9" lang="pt-br"><![endif]--><html lang="pt-br" itemscope itemtype="http://schema.org/WebPage"><head><!-- TEALIUM --><script type="text/javascript">

    var utag_data = {"structure_tree": "[\"Rede Globo\"]", "ad_site_page": "redeglobo/programacao/home", "page_name": "programacao", "ad_positions": "{\"mobile\": [\"banner_feed_esppub\"], \"desktop\": [\"banner_insert\", \"banner_feed_esppub\"]}"};

</script><script type="text/javascript">
        (function (a, b, c, d) {
            a = '//tags.globo.com/utag/globo/redeglobo/prod/utag.js';
            b = document;
            c = 'script';
            d = b.createElement(c);
            d.src = a;
            d.type = 'text/java' + c;
            d.async = true;
            a = b.getElementsByTagName(c)[0];
            a.parentNode.insertBefore(d, a);
        })();
    </script><link rel='preconnect' href='http://s.glbimg.com'><link rel='preconnect' href='http://s2.glbimg.com'><link rel='preconnect' href='http://s3.glbimg.com'><link rel='preconnect' href='http://tags.globo.com'><link rel='preconnect' href='http://tags.tiqcdn.com'><link rel='preconnect' href='http://www.google-analytics.com'><link rel="preload" href="http://s.glbimg.com/gl/ba/fonts/opensans-regular-webfont.woff" as="font" type="font/woff2" crossorigin><link rel="preload" href="http://s.glbimg.com/gl/ba/fonts/opensans-bold-webfont.woff" as="font" type="font/woff2" crossorigin><link rel="preload" href="http://s.glbimg.com/gl/ba/fonts/proximanova-regular-limited-webfont.woff" as="font" type="font/woff2" crossorigin><link rel="preload" href="http://s.glbimg.com/gl/ba/fonts/proximanova-bold-limited-webfont.woff" as="font" type="font/woff2" crossorigin><title>
                
                    
                    
                        Programação
                    
                </title><meta charset="utf-8"><meta name="description"
                  content="
                      Programação da Rede Globo de Televisão. Saiba o que está passando ao vivo na TV Globo. Confira o horário das novelas, programas, noticiários, séries e filmes."><meta name="keywords"
                  content="
                      globo, programação, ao vivo, no ar, Rede Globo, Tv, Tv Globo, globo novelas, novelas programação, jornalismo, variedades, auditório, show, televisão, humor, esportes, infantil, séries, filmes, notícias, boatos, alertas, diversão"><meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0"><meta property="busca:title" content="Programação"/><meta property="busca:species" content="Home"/><meta property="busca:publisher" content="www.globo.com"/><meta property="busca:issued" content="24/03/2017 08:31:04"/><meta property="busca:modified" content="24/03/2017 08:31:04"/><meta property="busca:image" content="" /><meta itemprop="name" content="Programação"><meta itemprop="url" content="http://redeglobo.globo.com/programacao.html"><meta itemprop="image" content="http://s.glbimg.com/og/rg/static/commons/img/rede-globo_200x200.png"><meta itemprop="description" content="Programação da Rede Globo de Televisão. Saiba o que está passando ao vivo na TV Globo. Confira o horário das novelas, programas, noticiários, séries e filmes."><link rel="canonical" href="http://redeglobo.globo.com/programacao.html"><meta property="og:type" content="website"><meta property="og:url"
                      content="http://redeglobo.globo.com/programacao.html"><meta property="og:description"
                      content="Programação da Rede Globo de Televisão. Saiba o que está passando ao vivo na TV Globo. Confira o horário das novelas, programas, noticiários, séries e filmes."><meta property="og:title" content="Programação"><meta property="og:locale" content="pt_BR"><meta property="og:site_name" content="Rede Globo"><meta property="og:image" content="http://s.glbimg.com/og/rg/static/commons/img/rede-globo_200x200.png"><meta property="fb:app_id" content="289255557788943"><link rel="shortcut icon" href="http://s.glbimg.com/og/rg/static/portal/img/favicon.ico"><link rel="stylesheet" href="http://s.glbimg.com/og/rg/static/CACHE/css/4139ad6fcde8.css" type="text/css" media="screen" /><style type="text/css">.gui-color-primary-bg-swap:hover,.gui-color-primary-bg-swap-selected{color:#fff}.gui-color-primary,.gui-color-primary-link,.gui-color-active,.gui-color-overrider.gui-color-active,.gui-color-primary-bg-swap,.gui-color-primary-bg-swap a,.header-navegacao .header-navegacao-color,.menu-container .menu-navegacao-color,a,.glb-palco-cor-primaria,.glb-palco-cor-primaria-link:visited,.lnk-votacao-opcao-active,.lnk-votacao-opcao-active:hover,.lnk-votacao-opcao-active:visited,div.lightplayer div.info h6,.glb-poll-primary-color,.glb-poll-primary-color-link{color:#009ddb}.no-touch .gui-color-primary-parent-hover:hover .gui-color-primary,a:hover{color:#00668f}.no-touch .gui-color-primary-link:hover,.no-touch .gui-color-primary-hover:hover,.glb-palco-cor-primaria-link:hover,.no-touch .glb-palco-cor-primaria-link:hover,.glb-interatividade-botao.btn-vote-agora:hover,.glb-interatividade-botao.btn-vote-agora:visited:hover,.no-touch .glb-poll-primary-color-link:hover{color:#0078a8}.gui-color-primary-link:visited,.no-touch .gui-color-primary-link:visited,.glb-poll-primary-color-link:visited,.no-touch .glb-poll-primary-color-link:visited{color:#009ddb}.no-touch .gui-color-primary-link:active,.no-touch .gui-color-primary-parent-hover:active .gui-color-primary,.no-touch .glb-poll-primary-color-link:active{color:#00668f}.gui-color-primary-bg,.gui-color-primary-bg-link,.gui-color-primary-bg-before:before,.gui-color-primary-bg-after:after,.gui-color-primary-bg-swap:hover,.gui-color-primary-bg-swap-selected,.glb-palco-cor-primaria-fundo,span.view-more-transparent.cor-padrao-fundo,.glb-poll-primary-color-bg,.glb-poll-primary-color-bg-link,.glb-poll-primary-color-bg-before:before{background-color:#009ddb}.gui-color-primary-bg-link:visited,.no-touch .gui-color-primary-bg-link:visited,.glb-poll-primary-color-bg-link:visited,.no-touch .glb-poll-primary-color-bg-link:visited{background-color:#009ddb}.no-touch .gui-color-primary-bg-link:hover,.no-touch .glb-poll-primary-color-bg-link:hover{background-color:#0078a8}.no-touch .gui-color-primary-bg-link:active{background-color:#00668f}.gui-color-primary-border,.gui-color-primary-bg-swap:hover,.gui-color-primary-bg-swap-selected,.glb-interatividade-input:focus,.widget-galeria-talento-imagem-borda:hover,.glb-poll-primary-color-border{border-color:#009ddb}.gui-color-primary-border-top{border-top-color:#009ddb}.gui-color-primary-border-right{border-right-color:#009ddb}.gui-color-primary-border-bottom{border-bottom-color:#009ddb}.gui-color-primary-border-left{border-left-color:#009ddb}.gui-color-gray-border{border-color:#c8c8c8}.gui-color-primary-bg-swap{background-color:#fff}.gui-color-primary-btn-border{border-bottom-color:#0078a8}.gui-fill-primary{fill:#009ddb}.no-touch .gui-color-primary-link{transition:color .35s}.no-touch .gui-color-primary-bg-link{transition:background-color .35s}.no-touch .gui-color-primary-parent-hover .gui-color-primary{transition:color .35s}.footer.product-color{background:#009ddb !important}.footer.product-color li{border-left-color:rgba(255,255,255,0.75) !important}.footer.product-color .first-line{border-bottom-color:rgba(255,255,255,0.75) !important}.widget-title{border-left-color:#00668f !important}#rodape .logo-data{background:#00668f}#rodape .versao-classica{background:#009ddb;border-bottom:1px solid rgba(255,255,255,0.75)}.photo-gallery .carousel-image-description{border-left:2px solid #009ddb}div.lightplayer div.playlist span.hover-img{border-color:#00668f}div.lightplayer div.playlist a.next{background-color:#00668f}.glb-poll-primary-color-btn-border{border-bottom-color:#0078a8}.no-touch .glb-poll-primary-color-link{transition:color .35s}.no-touch .glb-poll-primary-color-bg-link{transition:background-color .35s}.no-touch .glb-poll-primary-color-bg-link:active{%background-color-active}</style><script type="text/javascript">var FOLDER_STYLE = window.FOLDER_STYLE || {};FOLDER_STYLE.color_3 = "#999999";FOLDER_STYLE.color_2 = "#999999";FOLDER_STYLE.color_primary = "#009ddb";</script><script src="http://s3.glbimg.com/cdn/libs/jquery/2.1.4/jquery.min.js"></script><script src="http://s3.glbimg.com/cdn/libs/modernizr/2.8.3/modernizr.glb.js"></script><script async src="http://s3.glbimg.com/cdn/libs/element-tracker/1.2.1/element-tracker.min.js"></script><script>
        glb = window.glb || {};
        glb.fnProduct = {
            color: "#009ddb",
            home: "//redeglobo.globo.com/",
            label: "redeglobo",
            menuOrder: 59,
            name: "redeglobo",
        };
    </script><script type="text/javascript" src="http://s.glbimg.com/og/rg/static/CACHE/js/be659315866f.js"></script><script src="http://s.videos.globo.com/p2/j/api.min.js"></script><script src="//s3.glbimg.com/cdn/libs/gui-lightbox/1.5.4/js/gui.lightbox.min.js"></script><script type="text/javascript">var SETTINGS=SETTINGS||{};SETTINGS.TIPO_PAGINA='Home';SETTINGS.BASE_URL='http://redeglobo.globo.com';SETTINGS.FACEBOOK_APP_ID='289255557788943';SETTINGS.zoneId='110436';SETTINGS.adUnit='tvg_Gshow/Rede_Globo';SETTINGS.adCustomData='tvg_pgStr=rede globo&amp;tvg_pgName=programacao&amp;tvg_pgTipo=programacao&amp;tvg_cma=rede globo';</script><meta property="twitter:card" content="summary"><meta property="twitter:site" content="@redeglobo"><meta property="twitter:title" content="Programação"><meta property="twitter:description" content="Programação da Rede Globo de Televisão. Saiba o que está passando ao vivo na TV Globo. Confira o horário das novelas, programas, noticiários, séries e filmes."><meta property="twitter:image" content="http://s.glbimg.com/og/rg/static/commons/img/rede-globo_200x200.png"><meta property="twitter:url" content="http://redeglobo.globo.com/programacao.html"><meta name="format-detection" content="telephone=no"><meta property="busca:title" content="Programação"><meta property="busca:species" content="home"><meta property="busca:issued" content="2017-03-24T08:31:04z"><meta property="busca:modified" content="2017-03-24T08:31:04z"><meta property="busca:publisher" content="redeglobo"><meta property="busca:image" content="http://s.glbimg.com/og/rg/static/commons/img/rede-globo_200x200.png"><meta property="fb:pages" content="150312925065096"></head><body class=''><div  class="
             glb-grid glb-grid-24 "><div id="glb-topo" class="glb-topo">
<style type="text/css">#menu-container{display:none}</style><nav id="menu-container" class="regua-navegacao-tab menu-container menu-no-animation"><div id="menu-rounder" class="menu-rounder"><div id="menu-cascade" class="menu-cascade" data-menu-index="0"><ul class="menu-root menu-level menu-level-0"><li class="menu-item " id="menu-1-programacao"><a href="http://redeglobo.globo.com/programacao.html" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">Programação<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item is-father " id="menu-1-programas"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">Programas<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level1  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">Programas</span></a><li class="menu-item is-father " id="menu-2-novelas"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">novelas<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">novelas</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-a-lei-do-amor"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">a lei do amor<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-senhora-do-destino"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/senhora-do-destino/videos/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">Senhora do Destino<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-malhacao"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">malhação<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-rock-story"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">rock story<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-novo-mundo"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">Novo Mundo<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item is-father " id="menu-2-series"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">séries<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">séries</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-flash"><a href="http://redeglobo.globo.com/series/flash/noticia/plantao.html" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">flash<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-lista-negra"><a href="http://redeglobo.globo.com/series/lista-negra/noticia/plantao.html" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">lista negra<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item is-father " id="menu-2-jornalismo"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">jornalismo<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">jornalismo</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-bom-dia-brasil"><a href="http://g1.globo.com/bom-dia-brasil/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">bom dia brasil<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-bem-estar"><a href="http://g1.globo.com/bemestar/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">bem estar<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-como-sera"><a href="http://g1.globo.com/como-sera/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">como será?<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-dftv"><a href="http://g1.globo.com/distrito-federal/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">dftv<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-fantastico"><a href="http://g1.globo.com/fantastico/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">fantástico<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-globo-reporter"><a href="http://g1.globo.com/globo-reporter/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">globo repórter<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-globo-rural"><a href="http://g1.globo.com/economia/agronegocios/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">globo rural<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-hora-um-da-noticia"><a href="http://g1.globo.com/hora1/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">hora um da notícia<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-jornal-da-globo"><a href="http://g1.globo.com/jornal-da-globo/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">jornal da globo<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-jornal-hoje"><a href="http://g1.globo.com/jornal-hoje/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">jornal hoje<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-jornal-nacional"><a href="http://g1.globo.com/jornal-nacional/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">jornal nacional<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-mgtv"><a href="http://g1.globo.com/minas-gerais/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">mgtv<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-pegn"><a href="http://g1.globo.com/economia/pme/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">pegn<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-profissao-reporter"><a href="http://g1.globo.com/profissao-reporter/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">profissão repórter<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-rjtv"><a href="http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">rjtv<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-sptv"><a href="http://g1.globo.com/sao-paulo/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">sptv<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item is-father " id="menu-2-variedades"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">variedades<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">variedades</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-altas-horas"><a href="http://gshow.globo.com/programas/altas-horas/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">altas horas<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-amor-e-sexo"><a href="http://gshow.globo.com/programas/amor-e-sexo/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">amor e sexo<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-caldeirao-do-huck"><a href="http://gshow.globo.com/programas/caldeirao-do-huck/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">caldeirão do huck<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-domingao-do-faustao"><a href="http://gshow.globo.com/programas/domingao-do-faustao/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">domingão do faustão<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-e-de-casa"><a href="http://gshow.globo.com/programas/e-de-casa/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">é de casa<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-encontro-com-fatima-bernardes"><a href="http://gshow.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">encontro com fátima bernardes<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-estrelas"><a href="http://gshow.globo.com/programas/estrelas/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">estrelas<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-mais-voce"><a href="http://gshow.globo.com/programas/mais-voce/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">mais você<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-video-show"><a href="http://gshow.globo.com/programas/video-show/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">vídeo show<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item is-father " id="menu-2-humor"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">humor<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">humor</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-zorra"><a href="http://gshow.globo.com/programas/zorra/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">zorra<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-ta-no-ar-a-tv-na-tv"><a href="http://gshow.globo.com/series/ta-no-ar-a-tv-na-tv/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tá no ar: a tv na tv<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item is-father " id="menu-2-esportes"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">esportes<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">esportes</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-auto-esporte"><a href="http://g1.globo.com/carros/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">auto esporte<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-esporte-espetacular"><a href="http://globoesporte.globo.com/programas/esporte-espetacular/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">esporte espetacular<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-formula-1"><a href="http://globoesporte.globo.com/motor/formula-1/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">fórmula 1<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-globo-esporte"><a href="http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">globo esporte<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item is-father " id="menu-2-reality-shows"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">reality shows<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">reality shows</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-the-voice-brasil"><a href="http://gshow.globo.com/realities/the-voice-brasil/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">the voice brasil<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-the-voice-kids"><a href="http://gshow.globo.com/realities/the-voice-kids/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">the voice kids<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-bbb17"><a href="http://gshow.globo.com/realities/bbb/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">bbb17<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li></ul></li><li class="menu-item " id="menu-1-filmes"><a href="http://redeglobo.globo.com/filmes/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">Filmes<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item is-father " id="menu-1-sua-tv-local"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">Sua tv local<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level1  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">Sua tv local</span></a><li class="menu-item is-father " id="menu-2-centro-oeste"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">centro oeste<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">centro oeste</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-tv-centro-america"><a href="http://redeglobo.globo.com/tvcentroamerica/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv centro américa<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-morena"><a href="http://redeglobo.globo.com/tvmorena/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv morena<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-anhanguera"><a href="http://redeglobo.globo.com/tvanhanguera/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv anhanguera<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item is-father " id="menu-2-nordeste"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">nordeste<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">nordeste</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-rede-bahia"><a href="http://redeglobo.globo.com/redebahia/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">Rede Bahia<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-verdes-mares"><a href="http://redeglobo.globo.com/tvverdesmares/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv verdes mares<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-inter-tv-rn"><a href="http://redeglobo.globo.com/rn/intertvrn/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">inter tv rn<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-sergipe"><a href="http://redeglobo.globo.com/se/tvsergipe/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv sergipe<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-rede-clube"><a href="http://redeglobo.globo.com/pi/redeclube/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">rede clube<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-gazeta-al"><a href="http://redeglobo.globo.com/al/tvgazetaal/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv gazeta al<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-asa-branca"><a href="http://redeglobo.globo.com/pe/tvasabranca/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv asa branca<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-grande-rio"><a href="http://redeglobo.globo.com/pe/tvgranderio/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv grande rio<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-cabo-branco"><a href="http://redeglobo.globo.com/tvcabobranco/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv cabo branco<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-mirante"><a href="http://redeglobo.globo.com/ma/tvmirante/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv mirante<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-paraiba"><a href="http://redeglobo.globo.com/tvparaiba/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv paraíba<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-globo-nordeste"><a href="http://redeglobo.globo.com/globonordeste/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">globo nordeste<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item is-father " id="menu-2-norte"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">norte<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">norte</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-rede-amazonica"><a href="http://redeglobo.globo.com/redeamazonica/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">rede amazônica<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-liberal"><a href="http://redeglobo.globo.com/pa/tvliberal/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv liberal<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-tapajos"><a href="http://redeglobo.globo.com/pa/tvtapajos/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv tapajós<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item is-father " id="menu-2-sudeste"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">sudeste<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">sudeste</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-tv-gazeta-es"><a href="http://redeglobo.globo.com/tvgazetaes/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv gazeta es<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-tribuna"><a href="http://redeglobo.globo.com/sp/tvtribuna/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv tribuna<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-vanguarda"><a href="http://redeglobo.globo.com/sp/tvvanguarda/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv vanguarda<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-integracao"><a href="http://redeglobo.globo.com/mg/tvintegracao/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv integração<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-inter-tv-mg"><a href="http://redeglobo.globo.com/mg/intertvmg/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">inter tv mg<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-inter-tv-rj"><a href="http://redeglobo.globo.com/rj/intertvrj/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">inter tv rj<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-diario"><a href="http://redeglobo.globo.com/sp/tvdiario/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv diário<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-rio-sul"><a href="http://redeglobo.globo.com/rj/tvriosul/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv rio sul<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-eptv"><a href="http://redeglobo.globo.com/sp/eptv/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">eptv<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-tem"><a href="http://redeglobo.globo.com/sp/tvtem/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv tem<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-tv-fronteira"><a href="http://redeglobo.globo.com/sp/tvfronteira/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv fronteira<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-globo-minas"><a href="http://redeglobo.globo.com/globominas/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">globo minas<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item is-father " id="menu-2-sul"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">sul<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level2  menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">sul</span></a><li class="menu-item " id="menu-3-rpc"><a href="http://redeglobo.globo.com/rpc/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">rpc<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-rbstv-rs"><a href="http://redeglobo.globo.com/rs/rbstvrs/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">rbstv rs<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-3-rbstv-sc"><a href="http://redeglobo.globo.com/sc/rbstvsc/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">rbstv sc<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li></ul></li><li class="menu-item " id="menu-1-conversaglobo"><a href="http://conversa.globo.com/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">conversa.globo<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item is-father menu-item-submenu-broken" id="menu-1-institucional"><a class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">Institucional<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level1 menu-submenu-broken menu-submenu-column-1"><a class="menu-submenu-title menu-item-back"><span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span><span class="regua-navegacao-menu-item">Institucional</span></a><li class="menu-item " id="menu-2-vem-para-a-globo"><a href="http://vempraglobo.99jobs.com/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">vem para a globo<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-boatos-e-alertas"><a href="http://redeglobo.globo.com/boatos-alertas/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">boatos e alertas<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-alertas-redes-sociais"><a href="http://redeglobo.globo.com/boatos-alertas/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">alertas redes sociais<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-campanhas"><a href="http://redeglobo.globo.com/novidades/playlists/0/globo-nossas-campanhas.html" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">campanhas<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-comercial"><a href="http://negocios8.redeglobo.com.br/Paginas/home.aspx" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">comercial<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-crianca-esperanca"><a href="http://redeglobo.globo.com/criancaesperanca/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">criança esperança<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-globo-filmes"><a href="http://globofilmes.globo.com/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">globo filmes<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-globo-internacional"><a href="http://globointernacional.globo.com/Paginas/sinais.aspx" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">globo internacional<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-globo-teatro"><a href="http://redeglobo.globo.com/globoteatro/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">globo teatro<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-globo-universidade"><a href="http://redeglobo.globo.com/globouniversidade/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">globo universidade<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-grupo-globo"><a href="http://grupoglobo.globo.com/index.php" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">grupo globo<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-imprensa"><a href="http://imprensa.globo.com/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">imprensa<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-memoria-globo"><a href="http://memoriaglobo.globo.com/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">memória globo<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-responsabilidade-social"><a href="http://redeglobo.globo.com/Responsabilidade-Social/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">responsabilidade social<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul><ul class="menu-level menu-submenu menu-submenu-level1 menu-submenu-broken menu-submenu-column-2"><li class="menu-item " id="menu-2-portal-de-compras"><a href="https://www.portalcompras.tvglobo.com.br/SitePages/Portal%20de%20Compras%20TV%20Globo.aspx" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">portal de compras<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-principios-e-valores-no-video"><a href="http://estatico.redeglobo.globo.com/2013/06/03/Principios_e_Valores_da_TV_Globo_no_Video.pdf" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">princípios e valores no vídeo<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-principios-editoriais"><a href="http://estatico.redeglobo.globo.com/2014/PRINCIIPIOS-EDITORIAIS-DO-GRUPO-GLOBO.pdf" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">princípios editoriais<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-minas"><a href="http://redeglobo.globo.com/globominas/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">minas<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-nordeste"><a href="http://redeglobo.globo.com/globonordeste/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">nordeste<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-rio"><a href="http://redeglobo.globo.com/rio/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">rio<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-sao-paulo"><a href="http://redeglobo.globo.com/sao-paulo/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">são paulo<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item " id="menu-2-tv-digital"><a href="http://redeglobo.globo.com/tv-digital/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">tv digital<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></li><li class="menu-item " id="menu-1-loja"><a href="http://www.loja.globo/?utm_source=redeglobo&amp;utm_medium=link&amp;utm_campaign=lg_link_siteTVG" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">Loja<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li><li class="menu-item menu-item-separator " id="menu-1-globoplay"><a href="https://globoplay.globo.com/" class="menu-item-link menu-navegacao-color"><span class="menu-item-title">GloboPlay<span class="menu-item-arrow menu-navegacao-color"></span></span></a></li></ul></div><div id="menu-addon" class="menu-addon"></div></div></nav><div id="menu-content-overlay"></div><script>glb = window.glb || {}; glb.fnEnvName = "prod" || "prod";</script><script type=text/javascript id=fn-cdn-init>!function e(n,t,o){function r(s,a){if(!t[s]){if(!n[s]){var c="function"==typeof require&&require;if(!a&&c)return c(s,!0);if(i)return i(s,!0);var l=new Error("Cannot find module '"+s+"'");throw l.code="MODULE_NOT_FOUND",l}var u=t[s]={exports:{}};n[s][0].call(u.exports,function(e){var t=n[s][1][e];return r(t?t:e)},u,u.exports,e,n,t,o)}return t[s].exports}for(var i="function"==typeof require&&require,s=0;s<o.length;s++)r(o[s]);return r}({1:[function(e,n,t){var o;o={components:["common","app"],typeFiles:["css","js","sprites","json"],fnExpires:{prod:60,staging:60,qa:1,local:1},fnCdnBaseUrls:{prod:"//s3.glbimg.com/cdn/fn/",staging:"//s3.glbimg.com/cdn_staging/fn/",qa:"//s3.glbimg.qa.globoi.com/cdn/fn/",local:"static/"},fnConfigFiles:{prod:"config/latest/config-fn.min.json",staging:"config/latest/config-fn.min.json",qa:"config/latest/config-fn.min.json",local:"config/config-fn.local.json"},fnInternalHosts:[{pattern:"globocom(.admin|.be)?(.qa|.dev)?.globoi.com",host:"www.globo.com"},{pattern:"g1(.admin|.be)?(.qa|.dev)?.globoi.com",host:"g1.globo.com"},{pattern:"techtudo(-v2)?(.admin|.be)?(.qa|.qa01|.dev)?.globoi.com",host:"www.techtudo.com.br"},{pattern:"gshow(.admin|.be)?(.qa|.dev)?.globoi.com",host:"gshow.globo.com"},{pattern:"globoesporte(.admin|.be)?(.qa|.dev)?.globoi.com",host:"globoesporte.globo.com"},{pattern:"famosos(.admin|.be)?(.qa|.dev)?.globoi.com",host:"famosos.globo.com"}],fnDevice:"mobile",debug:!1,fnEnv:"prod",defaultHost:"famosos.globo.com"},null!=glb.cdnConfig&&(o=window.extendObjs(o,glb.cdnConfig)),"undefined"!=typeof n&&n.exports&&(n.exports=o)},{}],2:[function(e,n,t){var o,r,i,s;s=function(){return/MobApp_Android|MobApp_iOS|MobApp_WP/},i=function(){return window.getUserAgent?window.getUserAgent():window.navigator.userAgent},r=function(){var e,n,t,o,r;o=i(),r=o.split(" ");for(t in r)if(e=r[t],s().test(e))return n=e.split("/"),{name:n[0].replace("_"," "),version:n[1],frameworkVersion:n[2]};return null},o=function(){var e,n,t,o;if(window.glb=window.glb||{},!glb.extractAppFromUserAgent){glb.extractAppFromUserAgent=r,glb.nativeAppInfo=r(),glb.nativeAppType=null;try{localStorage.removeItem("glbOnApp")}catch(n){e=n}if(null!==window.glb.nativeAppInfo)if(window.glb.nativeAppInfo.frameworkVersion){if(o=parseInt(window.glb.nativeAppInfo.frameworkVersion,10),o>=1){manageElementClasses.hasClass(document.documentElement,"glb-on-app")||(document.documentElement.className+=" glb-on-app");try{localStorage.setItem("glbOnApp",glb.nativeAppInfo.frameworkVersion)}catch(t){e=t}glb.nativeAppType="master-app"}}else manageElementClasses.hasClass(document.documentElement,"glb-on-app-comnio")||(document.documentElement.className+=" glb-on-app-comnio"),glb.nativeAppType="comnio-app"}},"undefined"!=typeof n&&n.exports&&(n.exports=o)},{}],3:[function(e,n,t){var o,r,i,s,a,c;window.glb=window.glb||{},c=e("../../globo-cdn-src/scripts/tiny-basket.coffee"),o=e("../../globo-cdn-src/scripts/common/__custom-event.coffee"),i=window.isArray,a=window.stringStartsWith,glb.extendArrays=function(e,n){return i(e)&&i(n)?(Array.prototype.push.apply(e,n),e):void 0},glb.addGlbOnAppClass=e("../../globo-cdn-src/scripts/app/__master-app-addclass.coffee"),glb.addHasReguaClass=e("../../globo-cdn-src/scripts/regua/__regua-navegacao-addclass.coffee"),glb.cdnConfig=e("../../globo-cdn-src/scripts/__cdn-configs.coffee"),glb.createProductColorCss=function(e){return c.injectStylesheet("text/css",".menu-navegacao-color { color: "+e+"; }","fn-menu-color-default")},glb.getCurrentInternalHost=function(e){var n,t,o,r,i,s;for(s=glb.cdnConfig.fnInternalHosts,n=0,r=s.length;r>n;n++)if(t=s[n],o=new RegExp(t.pattern),i=t.host,o.test(e))return i;return e},glb.getCurrentProduct=function(e){var n,t,o;return null!=glb.fnProduct?glb.fnProduct:(n=e.configFnJson,o=null!=glb.host?glb.host:window.location.host,t=e.defaultHost,"prod"!==glb.fnEnv&&(o=glb.getCurrentInternalHost(o)),null!=n.products[o]?n.products[o]:n.products[t])},glb.getCurrentBuscaDomain=function(e){return null!=glb.fnBuscaUrl?glb.fnBuscaUrl:"famosos.globo.com"===e.fnHost?"ego.globo.com":e.fnHost},glb.getProductsLists=function(e){var n,t,o,r,i,s,a,c;for(t=[],s=[],o=[],t=function(){var t,o;t=e.products,o=[];for(n in t)c=t[n],o.push({home:c.home,name:c.name,order:c.menuOrder});return o}(),t.sort(function(e,n){return e.order-n.order}),r=0,i=t.length;i>r;r++)a=t[r],s.push(a.name),o.push(a.home);return{names:s,homes:o}},glb.getCurrentEnv=function(){var e,n,t;return null!=glb.fnEnv?glb.fnEnv:(n=null!=glb.host?glb.host:window.location.host,t=-1!==n.indexOf("local.globo.com")||-1!==n.indexOf("localhost")||-1!==n.indexOf(".qa.globoi.com")||-1!==n.indexOf(".qa01.globoi.com")||-1!==n.indexOf(".dev.globoi.com"),e="prod",t?e="qa":null!=glb.fnEnvName&&glb.fnEnvName?e=glb.fnEnvName.toLowerCase():-1!==n.indexOf("local.cdn.globo")&&(e="local"),e)},window.fnSpriteSvgSuccess=function(e){var n;n=document.querySelector("#regua-svg-container"),n||(n=document.createElement("div"),n.id="regua-svg-container",n.className="regua-svg-container",n.style.height=0,n.style.width=0,n.style.position="absolute",n.style.left="-999999999px",document.body.insertBefore(n,document.body.childNodes[0])),n.innerHTML=e},r=function(e,n,t){var o,r,i;for(r=0,i=e.length;i>r;r++)o=e[r],a(o.url,"//")||(o.url=n+o.url),o.expire=t,o.sourceMap&&(o.sourceMap=n+o.sourceMap)},s=function(e,n){var t,o,i,s,a,l,u,d,p,g,f,w,m,h,b,v,y,C,x,A,E,T,S,R;for(a=n.debug,o=n.components,S=n.typeFiles,d=n.fnDevice,p=n.fnEnv,g=n.fnExpires[p],u=n.fnCdnBaseUrls[p],n.configFnJson=e,n.fnProduct=glb.getCurrentProduct(n),n.fnHost=n.fnProduct.home.replace(/(\/)+/g,""),n.fnBuscaUrl=glb.getCurrentBuscaDomain(n),null!=(null!=(A=n.fnProduct)?A.color:void 0)&&glb.createProductColorCss(n.fnProduct.color),f=glb.getProductsLists(n.configFnJson),n.fnProductsNames=f.names,n.fnProductsHomes=f.homes,l={},R={},w=0,v=S.length;v>w;w++)T=S[w],l[T]=[];for(m=0,y=o.length;y>m;m++)if(t=o[m],E=R[t]||"app"===t&&!glb.nativeAppType||"regua"===t&&!glb.hasRegua,!E&&(R[t]=!0,s=e[t],s&&s[d]))for(i=s[d],h=0,C=S.length;C>h;h++)T=S[h],i&&i[T]&&glb.extendArrays(l[T],i[T]);for(b=0,x=S.length;x>b;b++)T=S[b],l[T]&&(r(l[T],u,g),c.require(l[T],a))},glb.fnCdnStarted=!1,glb.initFnCdn=function(e){var n,t,o,i,a,l,u,d;if(!glb.fnCdnStarted)return glb.fnCdnStarted=!0,null!=glb.cdnComponents&&(e.components=glb.extendArrays(e.components,glb.cdnComponents)),glb.addGlbOnAppClass(),glb.addHasReguaClass(),e.fnDevice=glb.isMobile?"mobile":"desktop",d="undefined"!=typeof XDomainRequest,n=e.debug=glb.fnDebug||d||-1!==window.location.hash.indexOf("debug-fn-cdn-on"),i=e.fnEnv=glb.getCurrentEnv(),a=e.fnExpire=e.fnExpires[i],t=e.fnCdnBaseUrl=e.fnCdnBaseUrls[i],o=e.fnConfigFile=e.fnConfigFiles[i],u=function(n){return s(n,e)},l=[{url:o,key:"fn-config",success:u}],r(l,t,a),c.require(l,n)}},{"../../globo-cdn-src/scripts/__cdn-configs.coffee":1,"../../globo-cdn-src/scripts/app/__master-app-addclass.coffee":2,"../../globo-cdn-src/scripts/common/__custom-event.coffee":4,"../../globo-cdn-src/scripts/regua/__regua-navegacao-addclass.coffee":6,"../../globo-cdn-src/scripts/tiny-basket.coffee":8}],4:[function(e,n,t){var o,r,i;try{new CustomEvent("test")}catch(i){r=i,o=function(e,n){var t;return t=void 0,n=n||{bubbles:!1,cancelable:!1,detail:void 0},t=document.createEvent("CustomEvent"),t.initCustomEvent(e,n.bubbles,n.cancelable,n.detail),t},o.prototype=window.Event.prototype,window.CustomEvent=o}"undefined"!=typeof n&&n.exports&&(n.exports=window.CustomEvent)},{}],5:[function(e,n,t){var o,r,i;r=function(e,n){var t;return null==e||null==n?!1:(t=new RegExp("(?:^|\\s)"+n+"(?!\\S)"),!!e.className.match(t))},o=function(e,n){r(e,n)||(e.className+=" "+n)},i=function(e,n){var t;r(e,n)&&(t=new RegExp("(?:^|\\s)"+n+"(?!\\S)","g"),e.className=e.className.replace(t,""))},window.manageElementClasses={hasClass:r,addClass:o,removeClass:i},"undefined"!=typeof n&&n.exports&&(n.exports=window.manageElementClasses)},{}],6:[function(e,n,t){var o,r,i,s;window.glb=window.glb||{},i=e("../../../globo-cdn-src/scripts/common/__manage-element-classes"),o=i.addClass,s=i.removeClass,glb.reguaShouldStart=e("../../../globo-cdn-src/scripts/regua/__regua-shouldstart"),r=function(){var e;e=glb.reguaShouldStart(),null==glb.hasRegua&&(glb.hasRegua=e),glb.hasRegua?(o(document.documentElement,"has-regua"),o(document.documentElement,"svg-support"),s(document.documentElement,"has-not-regua")):(s(document.documentElement,"has-regua"),s(document.documentElement,"svg-support"),o(document.documentElement,"has-not-regua"))},"undefined"!=typeof n&&n.exports&&(n.exports=r)},{"../../../globo-cdn-src/scripts/common/__manage-element-classes":5,"../../../globo-cdn-src/scripts/regua/__regua-shouldstart":7}],7:[function(e,n,t){var o,r,i,s,a,c,l,u;window.viewportSize={},window.viewportSize.getHeight=function(){return l("Height")},window.viewportSize.getWidth=function(){return l("Width")},l=function(e){var n,t,o,r,i,s;return s=void 0,i=e.toLowerCase(),o=window.document,r=o.documentElement,void 0===window["inner"+e]?s=r["client"+e]:window["inner"+e]!==r["client"+e]?(n=o.createElement("body"),n.id="vpw-test-b",n.style.cssText="overflow:scroll",t=o.createElement("div"),t.id="vpw-test-d",t.style.cssText="position:absolute;top:-1000px",t.innerHTML="<style>@media("+i+":"+r["client"+e]+"px){body#vpw-test-b div#vpw-test-d{"+i+":7px!important}}</style>",n.appendChild(t),r.insertBefore(n,o.head),s=7===t["offset"+e]?r["client"+e]:window["inner"+e],r.removeChild(n)):s=window["inner"+e],s},window.myInnerWidth=viewportSize.getWidth(),window.myInnerHeight=viewportSize.getHeight(),r=function(){return window.myInnerWidth||window.innerWidth},o=function(){return window.myInnerHeight||window.innerHeight},i=function(){var e;return null!=window.isAndroidBrowser?window.isAndroidBrowser:(e=navigator.userAgent,window.isAndroidBrowser=e.indexOf("Mozilla/5.0")>-1&&e.indexOf("Android ")>-1&&e.indexOf("AppleWebKit")>-1&&-1===e.indexOf("Chrome"),window.isAndroidBrowser)},c=function(){var e;return null!=window.isWindowsPhoneBrowser?window.isWindowsPhoneBrowser:(e=navigator.userAgent,window.isWindowsPhoneBrowser=e.match(/Windows Phone/i)||e.match(/iemobile/i)||e.match(/WPDesktop/i),window.isWindowsPhoneBrowser)},s=function(){return null!=window.isPortrait?window.isPortrait:(window.isPortrait=r()<=o(),window.isPortrait)},a=function(){return null!=window.isTouchable?window.isTouchable:(window.isTouchable="ontouchstart"in window||navigator.msMaxTouchPoints||window.DocumentTouch&&document instanceof window.DocumentTouch,window.isTouchable)},u=function(){var e;return window.REGUAMAXWIDTHPORTRAIT=window.REGUAMAXWIDTHPORTRAIT||640,window.REGUAMAXWIDTHLANDSCAPE=window.REGUAMAXWIDTHLANDSCAPE||767,window.isPortrait=s(),window.isTouchable=a(),window.isAndroidBrowser=i(),window.isWindowsPhoneBrowser=c(),e=r(),glb.isMobile=window.isPortrait&&e<=window.REGUAMAXWIDTHPORTRAIT||!window.isPortrait&&e<=window.REGUAMAXWIDTHLANDSCAPE,glb.isMobile&&glb.reguaReady&&!window.isAndroidBrowser&&!window.isWindowsPhoneBrowser&&(!glb.nativeAppType||"comnio-app"!==glb.nativeAppType)&&document.implementation.hasFeature("http://www.w3.org/TR/SVG11/feature#Image","1.1")&&(null==window.glb.nativeAppInfo||window.glb.nativeAppInfo.frameworkVersion)},"undefined"!=typeof n&&n.exports&&(n.exports=u)},{}],8:[function(e,n,t){var o,r,i,s,a,c,l,u,d,p,g,f,w,m,h,b,v,y,C,x=function(e,n){return function(){return e.apply(n,arguments)}};C=window.stringStartsWith=function(e,n){return e.slice(0,n.length)===n},m=window.isArray=function(e){return e&&e.constructor===Array},d=window.extendObjs=function(e,n){var t,o;o={};for(t in e)o[t]=e[t];for(t in n)o[t]=n[t];return o},f=document.head||document.getElementsByTagName("head")[0],h=null;try{h=window.localStorageInterface||window.localStorage}catch(u){l=u,console.log("localstorage error",l),h=null}g=function(){var e,n;if(n="modernizr",!h||!h.setItem)return!1;try{return h.setItem(n,n),h.removeItem(n),!0}catch(e){return l=e,console.log("localstorage error",l),!1}},p=g(),window.localStorageCache=y={save:function(e,n,t){var o,r,i;if(!p)return!1;r=60*t*1e3,i={value:n,timestamp:(new Date).getTime()+r};try{h.setItem(e,JSON.stringify(i))}catch(o){return l=o,console.log("localstorage error",l),!1}return n},load:function(e){var n,t;if(!p)return!1;try{t=JSON.parse(h.getItem(e))}catch(n){return l=n,console.log("localstorage error",l),!1}return t?(new Date).getTime()<t.timestamp&&t.value:!1}},w=function(e,n){var t;t=document.createElement("style"),t.setAttribute("type","text/css"),t.id=e,f.appendChild(t),n(null,t)},v=function(e,n,t){var o;try{return e.styleSheet?e.styleSheet.cssText=n:"textContent"in e?e.textContent=n:e.appendChild(document.createTextNode(n)),t(null)}catch(o){l=o,t(l)}},b=function(e){"STYLE"===e.tagName&&e.parentNode&&e.parentNode.removeChild(e)},c=function(e,n,t,o){w(n,function(n,r){n?o(n):(t&&(e.css+="\n/*# sourceMappingURL="+t+" */"),v(r,e.css||"",function(e){e?(b(r),o(e)):o(null,r)}))})},i=function(e,n,t,o){o=o||function(){},c({css:e},n,t,o)},a=function(e){var n;return n=document.createElement("script"),n.async=!0,null!=e&&(n.id=e),n},s=function(e,n){var t,o;return o=new XMLHttpRequest,t=-1===n.indexOf(location.host)||!C(n,"/"),!t||"withCredentials"in o?o.open(e,n,!0):"undefined"!=typeof XDomainRequest?(o=new XDomainRequest,o.open(e.toLowerCase(),n)):o=null,o},o=function(){function e(){this.post=x(this.post,this),this.get=x(this.get,this),this.getJsonp=x(this.getJsonp,this),this.jsonpId=0}return e.prototype.complete=function(e,n,t,o,r,i){var s;e&&!o&&(s=e,r&&(s=JSON.stringify(e)),y.save(t,s,n)),i(e)},e.prototype.getCache=function(e,n,t){var o;return!n&&(o=y.load(e))?(t&&(o=JSON.parse(o.toString())),o):null},e.prototype.request=function(e,n,t){var o,r,i,a,c,l,u,d,p,g,f,w,m,h,b,v,y;return d=null!=t.expire&&t.expire>=0?t.expire:60,a=t.success||function(){},c=t.error||function(){},i=t.key||n,v=t.type,h=t.skipCache,b=t.timeout||null,p=null,y=t.xhrConfigsCallback,l=t.data,u=null!=t.dataType?t.dataType:v,null==v&&(v=n.split("."),v=v[v.length-1]),g="json"===v,w="json"===u,(o=this.getCache(i,h,g))?void a(o):(m=s(e,n))?(y&&"function"==typeof y&&y(m),f="undefined"!=typeof XDomainRequest&&m instanceof XDomainRequest,m.onload||(m.onload=function(e){return function(){var n;return p&&clearTimeout(p),n=f||m.status>=200&&m.status<400,n?(o=m.responseText,g&&(o=JSON.parse(o)),e.complete(o,d,i,h,g,a)):(console.error("AjaxCache Request Error",m.status,m.responseText),c(m.status,m))}}(this)),m.onerror||(m.onerror=function(){return console.error("AjaxCache Request Error",m.status,m.responseText),c(m.status,m)}),"GET"!==e&&l?(w&&(l=JSON.stringify(l)),f?setTimeout(function(){return m.send(l)},0):m.send(l)):f?setTimeout(function(){return m.send()},0):m.send(),b&&(r=function(){return null!=m.abort?m.abort():void 0},p=setTimeout(r,b)),m):(console.error("AjaxCache Request Error","This browser does not support this operation"),c("500",m),m)},e.prototype.getJsonp=function(e,n){var t,o,r,i,s,c,l,u;return i=null!=n.expire&&n.expire>=0?n.expire:60,r=n.success||function(){},o=n.key||e,u=n.skipCache,c=!0,s="ajaxCacheJsonp"+this.jsonpId++,(t=this.getCache(o,u,c))?void r(t):(window[s]=function(e){return function(n){return e.complete(n,i,o,u,c,r)}}(this),e+=-1===e.indexOf("?")?"?callback="+s:"&callback="+s,l=a(s),l.src=e,void f.appendChild(l))},e.prototype.get=function(e,n){return this.request("GET",e,n)},e.prototype.post=function(e,n){return this.request("POST",e,n)},e}(),window.ajaxCache=new o,r=function(){function e(){}return e.prototype.insertJsOnScriptTag=function(e,n,t){var o;return t&&(n+="\n//# sourceMappingURL="+t),o=document.createTextNode(n),e.appendChild(o)},e.prototype.injectScriptTag=function(e,n,t,o){var r;r=a(t),r.src=n,f.appendChild(r)},e.prototype.injectScript=function(e,n,t,o){var r;r=a(t),this.insertJsOnScriptTag(r,n,o),f.appendChild(r)},e.prototype.injectLinkTag=function(e,n,t,o){var r;r=document.createElement("link"),r.id=t,r.type="text/css",r.rel="stylesheet",r.href=n,f.appendChild(r)},e.prototype.injectStylesheet=function(e,n,t,o){i(n,t,o,null)},e.prototype.defaultHandler=function(e,n,t,o){window["tinyBasketResult"+e]=window["tinyBasketResult"+e]||{},window["tinyBasketResult"+e][t.toString()]=n},e.prototype.getHandler=function(e,n){return"js"===e?n?this.injectScriptTag:this.injectScript:"css"===e?n?this.injectLinkTag:this.injectStylesheet:this.defaultHandler},e.prototype.skipCacheRequestManager=function(e,n){return n.success(e)},e.prototype.getRequestManager=function(e,n){return!n||"js"!==e&&"css"!==e?"jsonp"===e?ajaxCache.getJsonp:ajaxCache.get:this.skipCacheRequestManager},e.prototype.require=function(e,n){var t,o,r,i,s,a,c,l,u,p,g,f,w;if(o=this,e)for(m(e)||(e=[e]),i=0,a=e.length;a>i;i++)l=e[i],w=l.url,f=l.type,u=l.skipCache||n,null==f&&(f=w.split("."),f=f[f.length-1]),r=this.getHandler(f,u),c=this.getRequestManager(f,u),g=l.success||function(){},p=l.sourceMap||"",s=l.id||l.key||"ajax-cache-id-"+Math.round(1e5*Math.random()),"string"==typeof g&&(g=window[g]&&"function"==typeof window[g]?window[g]:function(){}),t=function(e,n,t,r,i){return function(s){n.call(o,e,s,r,i),t(s)}},c(w,d(l,{success:t(f,r,g,s,p)}))},e}(),window.tinyBasket=new r,"undefined"!=typeof n&&n.exports&&(n.exports=window.tinyBasket)},{}]},{},[3]);</script><script>(function(){var n;window.glb=window.glb||{},glb.cdnComponents=glb.cdnComponents||[],glb.cdnComponents.push("menu"),glb.menuReady=!0,n=null!==window.noAutoLoadFN&&window.noAutoLoadFN,n||(glb.fnTimeoutMs=glb.fnTimeoutMs||2e3,null!==glb.fnTimeout&&clearTimeout(glb.fnTimeout),glb.menuReady&&glb.headerReady&&glb.reguaReady?glb.initFnCdn(glb.cdnConfig):glb.fnTimeout=setTimeout(function(){return glb.initFnCdn(glb.cdnConfig)},glb.fnTimeoutMs))}).call(this);</script>
<style type="text/css">.header-navegacao,.header-navegacao .row{-moz-box-sizing:border-box;-webkit-box-sizing:border-box}.header-editoria--link,.header-navegacao,.header-subeditoria--link{font-family:Arial,sans-serif}@font-face{font-family:proximanova-bold;src:url(https://s3.glbimg.com/cdn/fonts/proximanova/bold.woff2) format("woff2"),url(https://s3.glbimg.com/cdn/fonts/proximanova/bold.woff) format("woff"),url(https://s3.glbimg.com/cdn/fonts/proximanova/bold.ttf) format("truetype")}@font-face{font-family:proximanova-semibold-limited-webfont;src:url(//s.glbimg.com/gl/ba/fonts/proximanova-semibold-limited-webfont.eot);src:url(//s.glbimg.com/gl/ba/fonts/proximanova-semibold-limited-webfont.eot?#iefix) format("embedded-opentype"),url(//s.glbimg.com/gl/ba/fonts/proximanova-semibold-limited-webfont.woff) format("woff"),url(//s.glbimg.com/gl/ba/fonts/proximanova-semibold-limited-webfont.ttf) format("truetype"),url(//s.glbimg.com/gl/ba/fonts/proximanova-semibold-limited-webfont.svg#proximanova-semibold-limited-webfont) format("svg")}@font-face{font-family:proximanova-light;src:url(https://s3.glbimg.com/cdn/fonts/proximanova/light.woff2) format("woff2"),url(https://s3.glbimg.com/cdn/fonts/proximanova/light.woff) format("woff"),url(https://s3.glbimg.com/cdn/fonts/proximanova/light.ttf) format("truetype")}#glb-cabecalho{z-index:99999}#glb-cabecalho>.glb-conteudo{width:100%;min-width:100%}.header-navegacao .grid-12{width:90.625%;margin:0 auto;display:block;position:relative}.header-navegacao .row{width:100%;box-sizing:border-box}.header-navegacao .logo,.header-navegacao .logo-area{display:inline-block;margin:0;padding:0;font-size:0}#busca-padrao,.floating-bar,.glb-on-app.has-regua .header-navegacao,.glbbarrawidget,.header-home .banner,.header-home .header-subtitle,.header-home .header-title,.header-navegacao .bottom,.menu-area,.search-area,.svg-container{display:none}.header-navegacao{font-size:0;box-sizing:border-box}.header-navegacao *{-moz-box-sizing:border-box;-webkit-box-sizing:border-box;box-sizing:border-box}.header-navegacao .logo-area{vertical-align:middle;line-height:1}.header-navegacao .logo{font-weight:700;color:#fff;font-size:0}.header-navegacao .logo-mobile{display:inline}.header-navegacao .logo-desktop{display:none}.header-navegacao .area-principal{height:50px;line-height:50px;text-align:center;position:relative}.header-navegacao .header-subtitle{height:30px;line-height:30px;text-align:center}.header-title,.header-title-content{font-size:0;height:auto;width:100%;display:inline-block;vertical-align:middle}.header-navegacao-color{background-color:currentColor}.header-title{letter-spacing:-1px;margin:0 auto;line-height:1}.header-title-content{padding:0 16px}.header-editoria--link{display:inline-block;vertical-align:middle;font-size:22px;text-decoration:none;text-transform:uppercase;font-weight:400;color:#fff;line-height:normal;max-width:100%}.header-navegacao.header-editoria .logo-area{left:.75rem;position:absolute;top:0;height:100%}.header-navegacao.header-editoria .logo{position:relative;top:50%;-moz-transform:translateY(-50%);-ms-transform:translateY(-50%);-webkit-transform:translateY(-50%);transform:translateY(-50%)}.header-subeditoria--link{color:#fff;font-size:12px;text-transform:uppercase;padding:0 8px}@media (min-width:768px){.glbbarrawidget{display:block;height:44px;background-color:#fff}.header-navegacao .area-principal{height:74px;line-height:74px;font-size:0}.header-navegacao .header-subtitle{height:35px;line-height:35px}.header-navegacao .logo-mobile{display:none}.header-navegacao .logo-desktop{display:inline}.header-editoria .logo-area{margin-left:42px}.header-editoria--link{font-size:30px}.header-subeditoria--link{font-size:16px}}@media (min-width:1065px){.header-editoria .logo-area{margin-left:92px;padding-left:20px}.header-title{padding:0 16px}}.glb-on-app .header-navegacao{display:none}.glb-on-app.has-not-regua .header-navegacao{display:block}</style><style>
    .header-navegacao-color {
      color: #009DDB;
    }

    .header-navegacao .logo {
      width: 30px;
      height: 30px;
    }

    .header-navegacao .header-title {
      padding: 0 30px;
    }

    @media (max-width: 767px) {
      .has-not-regua .header-navegacao .header-title {
        padding: 0 24px 0 72px; 
      }
    }

    @media (min-width: 768px) {
      .header-navegacao .logo {
        width: 42px;
        height: 42px;
      }

      .header-navegacao .header-title {
        padding: 0 84px;  
      }

    
      .header-navegacao .floating-bar .logo {
        width: 30px;
        height: 30px;
      }
    
    }

    @media (min-width: 1065px) {
      .header-navegacao .header-title {
        padding: 0 154px;  
      }
    }
  </style><script>(function(){!function(){var n,e,t,o,r,l,i,a,c;c=function(){return/MobApp_Android|MobApp_iOS|MobApp_WP/},i=function(){return window.getUserAgent?window.getUserAgent():window.navigator.userAgent},l=function(){var n,e,t,o,r;o=i(),r=o.split(" ");for(t in r)if(n=r[t],c().test(n))return e=n.split("/"),{name:e[0].replace("_"," "),version:e[1],frameworkVersion:e[2]};return null},e=function(){var n,e;e=l(),null!==e&&e.frameworkVersion&&(n=parseInt(e.frameworkVersion,10),n>=1&&(document.documentElement.className+=" glb-on-app"))};try{new n("test")}catch(o){t=o,n=function(n,e){var t;return e=e||{bubbles:!1,cancelable:!1,detail:void 0},t=document.createEvent("CustomEvent"),t.initCustomEvent(n,e.bubbles,e.cancelable,e.detail),t},n.prototype=window.Event.prototype,window.CustomEvent=n}a=null;try{a=localStorage.getItem("glbOnApp"),a&&(document.documentElement.className+=" glb-on-app")}catch(r){t=r}return a||e(),window.glb=window.glb||{},glb.cdnConfig=glb.cdnConfig||{},glb.cdnComponents=glb.cdnComponents||[],glb.cdnComponents.push("header")}()}).call(this);</script><header id="header-produto" class="header-navegacao header-home header-redeglobo" data-analytics="T"><div id="glbbarrawidget" class="glbbarrawidget"></div><div class="gui-color-primary-bg header-principal header-navegacao-color"><div class="grid-12 header-navegacao-container row"><div class="area-principal column"><a class="logo-area" href="http://redeglobo.globo.com/"><h1 class="logo"><svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 42 42"><title>redeglobo.com</title><path fill-rule="evenodd" clip-rule="evenodd" fill="#FFF" d="M37.76 21c0 2.727-.014 5.417-.276 8.025-.143 1.42-.85 1.746-2.167 1.885-4.554.48-9.597.59-14.317.576-4.72.014-9.763-.097-14.317-.576-1.317-.14-2.024-.464-2.167-1.885-.262-2.608-.277-5.298-.277-8.025s.014-5.417.276-8.025c.142-1.42.85-1.746 2.167-1.885 4.554-.48 9.597-.59 14.317-.576 4.72-.014 9.763.097 14.317.576 1.317.14 2.024.464 2.167 1.885.262 2.608.277 5.298.277 8.025M42 21c0 11.565-9.41 21-21 21S0 32.565 0 21 9.41 0 21 0s21 9.435 21 21zm-29.535 0c0-4.68 3.81-8.5 8.535-8.5s8.535 3.82 8.535 8.5-3.81 8.5-8.535 8.5-8.535-3.82-8.535-8.5z"/></svg></h1></a></div></div></div><div class="svg-container"><!-- default:svg --><!-- endinject --></div><div id="busca-padrao"></div><div class="banner opec-area opec-right grid-12 row"><div id="banner_insert" class="tag-manager-publicidade-container"></div></div></header><script>
    glb.cdnConfig.headerConfig = glb.cdnConfig.headerConfig || {
      brand: {link: "http://redeglobo.globo.com/"},
    };

    glb.headerReady = true;
    glb.headerCdn = true;
    document.dispatchEvent(new CustomEvent('glb.headerDom.ready'));
  </script></div><div id="glb-corpo" class="glb-corpo"><div class="areatemplate-topo row-full-width">

<link rel="stylesheet" href="http://s3.glbimg.com/cdn/libs/gui-lightbox/1.5.4/css/gui.lightbox.min.css"><script type="text/javascript" src="http://s3.glbimg.com/cdn/libs/moment/2.10.6/moment.min.js"></script><script type="text/javascript" src="http://s3.glbimg.com/cdn/libs/vue/2.1.10/vue.min.js"></script><script type="text/javascript" src="http://s3.glbimg.com/cdn/libs/gui-lightbox/1.5.4/js/gui.lightbox.min.js"></script><div class="grade-de-programacao" id="grade-de-programacao" data-ga-area="grade-de-programacao"><div class="grade-regua" data-grade-navegacao='{&quot;2017-03&quot;: {&quot;diasComGrade&quot;: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31], &quot;mesAnterior&quot;: true, &quot;proximoMes&quot;: false}}'><div class="grid-ruler columns"><i class="gui-icon gui-icon-arrow-left-highlight gui-color-primary float-left"></i><p>Seg, 27 de março</p><i class="gui-icon gui-icon-arrow-right-highlight gui-color-primary float-right"></i></div></div><div class="grade-items" id="grade-items" data-server-timezone-offset='-180.0' data-grades='{&quot;2017-03-30&quot;: {&quot;proximo_dia&quot;: true, &quot;dia_anterior&quot;: true, &quot;dia_mes&quot;: &quot;30 mar&quot;, &quot;link&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/programacao.html&quot;, &quot;slots&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/z1OeFA1BYftj7SSrpqoUGGADjYY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/12/02/horaum640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T05:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Monalisa Perrone, o telejornal traz os assuntos mais importantes do Brasil e do mundo, da noite anterior, da madrugada e do in\u00edcio da manh\u00e3.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;id&quot;: 527340, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/_Hr8a2W6PnEbLtO4lRPdTIQS4Mk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/11/26/h1logo_1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;05:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 848, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z2v7g_4YsRY-77HWOnAP9xQgxNU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/10/20/bom-dia-df.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;id&quot;: 527341, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KIfq_2zoX5-5ImTxdj7yS5xDLno=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/08/14/bomdialocal60x60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 368, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/wM7pTc_n84_XC4fbPwKHhL3jCsc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/05/07/df.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527344, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdiasp_hi.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 3, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/BT9_MuhXfeOypig3Fy3dxxsfRss=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/bom-dia-rio.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527343, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdia_60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 2, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/imagem-programa.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527342, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/logo-programa.png&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1211, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BomDiaBrasil&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-Im2ZAmvIDhu6BCqSGC2OsWphrc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/09/30/chico-pinheiro-e-ana-paula-araujo.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T07:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Chico Pinheiro e Ana Paula Ara\u00fajo, o Bom Dia Brasil leva at\u00e9 voc\u00ea as primeiras not\u00edcias do dia, em formato din\u00e2mico, com coment\u00e1rios e an\u00e1lise cr\u00edtica dos fatos.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;id&quot;: 527345, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/gR9xXMOapvRLTej38v8f4jeuEjE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/05/09/logodbd.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 4, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/PortalTVG&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z5wXndAQGQZlY23-l_P-j8qYqv4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/maisvoe.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T08:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Ana Maria Braga, na companhia do papagaio Louro Jos\u00e9 (Tom Veiga), o programa investe em mat\u00e9rias mais informativas e na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de olho nas atualidades e assuntos que interessam \u00e0 fam\u00edlia como economia popular, sa\u00fade e comportamento.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;id&quot;: 527346, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Is_yJMe18k6rsc9gqzMh8j4yx4w=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/26/mais-voce-logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;08:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 5, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/MaisVoce_Globo&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BemEstar&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/HL6-HTxEaz7BVlRlQle24fjEYg4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/06/09/be640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T10:07:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bem Estar&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Bem Estar oferece, nas manh\u00e3s de segunda a sexta, informa\u00e7\u00f5es sobre sa\u00fade e qualidade de vida. Apresentado por Mariana Ferr\u00e3o e Fernando Rocha, o programa tem a participa\u00e7\u00e3o fixa de m\u00e9dicos e de especialistas.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bem Estar&quot;, &quot;id&quot;: 527347, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hyM0kKkbGBLpMdfvEsmX8xtXDfY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/30/bem-estar60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:07&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 6, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/g1bemestar&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/EncontrocomFatimaBernardes&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/bjHdJJ42FyMf04uen4MAVu2QmRs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/encontro.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T10:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;F\u00e1tima Bernardes apresenta programa que mistura comportamento, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, informa\u00e7\u00e3o, m\u00fasica, entretenimento e divers\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;id&quot;: 527348, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/lO0ci3ZLaVSRLxKj0JZc3yJVbQk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/23/encontro60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 329, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/EncontroFatima&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 527349, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/depDdexbtG_O6VzI7M1bjj8auCjW5gIYdNUEmfS99d9Ioz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/praca.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 463, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/SY1nRA14lkGnmzmrwQzMfGdi_NefdsPdXlw0-8jXbKVIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/tralli.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527352, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/GMTuClbGqJNqCzBRbPlE5VuuHunuU2ahML8fzwwtLDdIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/sp.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 465, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KWtPUZDFJjpGzx72oJftnJL9VjA=/0x0:300x169/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/F/Y/WYx9jVTRe1p8yxIHy9Sw/20170309-rjtv-jpc-005-2-.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527351, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pcRm7K_a4Jxg4kj6X9ijYx7U0HILNCyWQ2CQv09WP4lIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/rj.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 464, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uCteVBq0Krw5o7tPl2lgNmIJgMI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/fabio-william-df-tv-1.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527350, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1205, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T12:46:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;id&quot;: 527353, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:46&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1117, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalHoje&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/e0AglYAMKL4QnaxqTi7PY69xjWU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/08/jh640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T13:20:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Comece a tarde por dentro das not\u00edcias que correm o Brasil e o mundo. Pol\u00edtica, economia, educa\u00e7\u00e3o, problemas urbanos e quest\u00f5es sociais: est\u00e1 tudo no radar dos nossos rep\u00f3rteres e correspondentes internacionais. Apresenta\u00e7\u00e3o de Evaristo Costa e Sandra Annenberg.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;id&quot;: 527357, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/WFr3wHc6SMTs1VpCkFSwFH8m4OE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-hoje.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:20&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 12, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalhoje&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/redeglobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/JeP8ZMyIvuOI1AKxoExEtKUk-NM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/02/20/video.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T13:59:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Confira os bastidores da televis\u00e3o brasileira e as principais not\u00edcias sobre o mundo dos astros e das estrelas da Globo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;id&quot;: 527358, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/CXqVUZVkQjlldIBb592coVjcUvs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/05/video-show60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:59&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 13, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/gshow&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/86N85-pnhWmjdzSZ5JXga8JGc-I=/0x16:600x354/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/H/a/UJyBf9Rla2sPMO47qrMg/1043632.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2014, &quot;horario&quot;: &quot;15:10&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uGuz4VmhOEj5yd1wuB57yAcIlyc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/10/07/tarde-logo-2013-60px.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 527359, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Midnight Masquerade&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Amor \u00e0s Escuras&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Graeme Campbell&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Autumn Reeser, Christopher Russell, Richard Burgi, Helen Colliander, Damon Runyan, Chris Gillett|| Elenco de dublagem: Elyse Samford:Sylvia Salusti/ Rob Carelli:Marcelo Garcia/ Ruby:Bruna Lannes/ Howard Samford:Dario De Castro/ Andrew Higgins:Paulo Vignolo&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Drama&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8K48BmZcvKtHF5Trorspe_hEhJI=/0x0:810x1080/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/p/J/xfrJqkTLKh6jAu2qzvzw/535016.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Bela e jovem empres\u00e1ria herda de seu pai empresa de doces avaliada em um bilh\u00e3o de d\u00f3lares. Em um baile a fantasia no Halloween, ela conhece um misterioso \&quot;pr\u00edncipe\&quot; e passa a correr atr\u00e1s de seu verdadeiro amor.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: &quot;&quot;, &quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Amor \u00e0s Escuras&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 15, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T15:10:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Sess\u00e3o da Tarde&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/w5donO2IEOBpCw7m1_Tw_6odOBU=/0x0:639x359/300x169/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/03/08/vale640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T16:44:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Acompanhe a luta de Maria do Carmo, uma nordestina forte, m\u00e3e de cinco filhos, que venceu na vida com muito suor, para reencontrar Lindalva, sua filha ca\u00e7ula, sequestrada ainda beb\u00ea.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Vale a Pena Ver de Novo&quot;, &quot;id&quot;: 527360, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-IVWjq8F43d0qiZ9CfqeTESPYqY=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/4/j/NwNvqnS12Bbn0444gCOA/vale-a-pena60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;16:44&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1340, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/y96IhSMzz0Wx6FusV-x7mWA45t4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/malha.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T17:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Malha\u00e7\u00e3o: Pro Dia Nascer Feliz&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;De Emanuel Jacobina, nova temporada traz cr\u00f4nica sobre a juventude brasileira atual espelhada em diversos personagens.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Malha\u00e7\u00e3o: Pro Dia Nascer Feliz&quot;, &quot;id&quot;: 527361, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xtqBSLW6n-wQr_KUmcCDmzLVyAY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/prodia.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;17:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1173, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/UHEp1apB2iX9qqWOVeLZU6NDG4k=/0x194:1514x1047/300x169/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/25/20170104ellensoares030_3mbb09A.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T18:22:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Novo Mundo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&#39;Novo Mundo&#39; traz o romance entre a professora de portugu\u00eas Anna e o ator Joaquim, que se entrela\u00e7a \u00e0 luta do Brasil pela constru\u00e7\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o independente. &quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Novo Mundo&quot;, &quot;id&quot;: 527362, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hrbxsvFb5b5waxqTq0wa0XqDdXw=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/W/q/U1m7sET6OeEWNZeM87Ag/novo-mundo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;18:22&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1341, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T19:08:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 527363, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:08&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 758, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T19:08:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YoENUP8VX34soKi-HdkVnly7Gdw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/sp2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527366, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:08&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 760, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T19:08:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/E3_puDS6fstgCWPo51_0Sq7B2Ig=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/tvg_20130607---jornalismo--.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527365, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:08&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 759, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T19:08:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/F2R2dHVY-_Ny35MyAVe2Aks-puU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/antonio-de-castro-df-tv-2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527364, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:08&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1207, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/0DfdfCIK49K0trY0qShfoc0ZyO4=/640x360/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/10/18/alinne-moraes-rafael-vitti-vladimir-brichta-cesar-alves.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T19:28:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Rock Story&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;A trajet\u00f3ria do roqueiro Guilherme Santiago (Vladimir Brichta), que fez enorme sucesso nos anos 1990 e agora tenta voltar \u00e0s paradas.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Rock Story&quot;, &quot;id&quot;: 527367, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/dcFBB61bL9noK18lgHpDngZDbQQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/06/logo_rock.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:28&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1291, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/programa-politico-partidari.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T20:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Programa Pol\u00edtico-Partid\u00e1rio&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Hor\u00e1rio dedicado \u00e0 propaganda pol\u00edtica obrigat\u00f3ria&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Programa Pol\u00edtico-Partid\u00e1rio&quot;, &quot;id&quot;: 527368, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Q2coFl6UTHrZaS5UJSoVn5_4VYI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/02/logomono60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;20:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;outros&quot;, &quot;id_programa&quot;: 39, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalNacional&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/eSSGLTxEGzTGFdYFhsvbyi6IqlM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/07/13/jn640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T20:40:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;id&quot;: 527369, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FDzdFByyalvBLVgnZCt0NBH442Y=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/04/logo-jn60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;20:40&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 23, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalnacional&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/gie8CiqcN15FjgfWGGH2KGfGQfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T21:28:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;A Lei do Amor&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Uma hist\u00f3ria de encontros, separa\u00e7\u00f5es, poder, luta pelo justo e, sobretudo, uma hist\u00f3ria de amor e toda for\u00e7a que esse sentimento move.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;A Lei do Amor&quot;, &quot;id&quot;: 527370, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/R_Q-oOvSERCgdtmZdpmUvCvzvWg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:28&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1229, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/IK7FGVmJOYMtZQlPawKol10g8cU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/22/participantes-bbb17.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T22:43:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;id&quot;: 527371, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/C8HySoGbMu8FhqgG_BEz05cvzfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/18/bbb17logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;22:43&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;reality show&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1320, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/fCLTmi3ikyED21X2ULqqIwl_eHY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/01/19/sexo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://amoresexo.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T23:28:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Educa\u00e7\u00e3o Sexual \u00e9 tema &quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Debates sobre sexualidade e relacionamentos, com a apresenta\u00e7\u00e3o de Fernanda Lima.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Amor &amp; Sexo&quot;, &quot;id&quot;: 527372, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://amoresexo.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5751422, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/AnkBPW0Us0vdRIfVCVlUZG23t2Q=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/01/18/amor60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;23:28&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 42, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/#!/tv_amoresexo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalDaGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/o4hA--aannBFlfekWYQS3zF_llQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/15/jg640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-31T00:36:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;William Waack encerra a noite mostrando o que aconteceu no dia. O jornal abre espa\u00e7o para a cr\u00f4nica e a opini\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;id&quot;: 527373, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XTEdcRzVyzfN_4luhEf_4hE2OhU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-daglobo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;00:36&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 28, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornaldaglobo&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/sLchkBEYU_7rop5EwhPs6wkYJI4=/0x330:4585x2913/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/w/8/jGg4yASFeA3Mc6grnt3Q/232501.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-31T01:16:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bebel!&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Especial dedica a semana a Bebel&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;O \u00c1lbum da Grande Fam\u00edlia&quot;, &quot;id&quot;: 527374, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/jDndlzYUfoDxEb1RkU7q9YuAv2U=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/k/E/AScS5BSHekMsjmu1srbg/album60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:16&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1337, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/ts3yOj-4qjhimZGndZxxIaa3F1E=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/01/05/utd640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-31T01:54:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Under The Dome - Pris\u00e3o Invis\u00edvel&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Os moradores de Chester\u2019s Mill ficam, inexplicavelmente, ficam isolados do resto do mundo ao serem cercados por um campo de for\u00e7a invis\u00edvel e indestrut\u00edvel.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Under The Dome - Pris\u00e3o Invis\u00edvel&quot;, &quot;id&quot;: 527375, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xqjmu9c1rxZhMk5436xNOwjrVlg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/06/26/underthedomep.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:54&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 877, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/rlT3Cz7OX8oBUQkZ4w_KJ2J-LZI=/0x9:600x347/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/u/I/hBvr9kSuaqcRKUnRWyIg/18886486.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2008, &quot;horario&quot;: &quot;02:40&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 528087, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Revolutionary Road&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Foi Apenas um Sonho&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Sam Mendes&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Leonardo Dicaprio, Kate Winslet, Kathy Bates, Michael Shannon, Kathryn Hahn, David Harbour|| Elenco de dublagem: Frank Wheeler: Christiano Torre\u00e3o/ April Wheeler: M\u00f4nica Rossi/ Milly Campbell: Ma\u00edra Goes/ Shep Campbell: Eduardo Borgerth/ Maureen Grube: Marisa Leal&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Drama&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/m4Mze5OdEepAuANRWMpBiP5qknA=/18x0:298x374/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/s/G/uZhzOeQtmHNtxCwOiuVA/19871723.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Jovem casal dos anos 50 tenta lidar com problemas pessoais e os desafios da vida a dois, enquanto lutam para criar seus dois filhos. Baseado na obra de Richard Yates.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: &quot;&quot;, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Foi Apenas um Sonho&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-31T02:40:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}], &quot;dia_da_semana&quot;: &quot;QUI&quot;, &quot;id&quot;: 61863, &quot;dataProgramacao&quot;: &quot;2017-03-30&quot;}, &quot;2017-03-25&quot;: {&quot;proximo_dia&quot;: true, &quot;dia_anterior&quot;: true, &quot;dia_mes&quot;: &quot;25 mar&quot;, &quot;link&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/programacao.html&quot;, &quot;slots&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/GloboNews&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xjKI-BF1CbttgsFAnXvHWrNR38c=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/22/via-brasil640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/globo-news/via-brasil/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Via Brasil&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Luciano Cabral, o programa viaja a lugares do pa\u00eds para mostrar folclore, artesanato, arquitetura, receitas, m\u00fasica e esportes de aventura.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Via Brasil&quot;, &quot;id&quot;: 526633, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/globo-news/via-brasil/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/6nVCVI4J4zYZza__Z315IpC5IrU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/22/via-brasil60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 936, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/globonews&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/NMz29HYjCs15MwHliEOwpTADhiU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/08/06/como-serag.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/como-sera/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T07:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot; \u2018Como Ser\u00e1?\u2019 estreia nova temporada do quadro \u2018Hoje \u00e9 dia de...\u2019&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot; Neste s\u00e1bado, dia 25, Alexandre Henderson mostra curiosidades e bastidores do funcionamento do metr\u00f4  &quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Como Ser\u00e1?&quot;, &quot;id&quot;: 526634, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/como-sera/videos/t/extras/v/confira-os-destaques-do-como-sera-deste-sabado-25/5747451/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5747609, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/_8d4jB-ihJdQP51waPAqseRqgjc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/08/06/como-serap.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;educativo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 807, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/RedeGlobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/portalgshow&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/a5GPsk4wDaA7COa0aO4AblTYC1Q=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/08/05/edecasa640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/programas/e-de-casa/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T09:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;\u00c9 de Casa d\u00e1 dicas de como organizar o banheiro&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Ana Furtado, Andr\u00e9 Marques, Cissa Guimar\u00e3es, Patr\u00edcia Poeta, Tiago Leifert e Zeca Camargo comandam programa de variedades das manh\u00e3s de s\u00e1bado, ao vivo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;\u00c9 de Casa&quot;, &quot;id&quot;: 526635, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/programas/e-de-casa/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5744841, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/7WI5nIiYB4JXjT0KPsEFmAyTq_E=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/08/05/edecasa60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;09:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 997, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/gshow&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 526636, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/depDdexbtG_O6VzI7M1bjj8auCjW5gIYdNUEmfS99d9Ioz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/praca.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 463, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/SY1nRA14lkGnmzmrwQzMfGdi_NefdsPdXlw0-8jXbKVIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/tralli.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526639, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/GMTuClbGqJNqCzBRbPlE5VuuHunuU2ahML8fzwwtLDdIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/sp.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 465, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KWtPUZDFJjpGzx72oJftnJL9VjA=/0x0:300x169/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/F/Y/WYx9jVTRe1p8yxIHy9Sw/20170309-rjtv-jpc-005-2-.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526638, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pcRm7K_a4Jxg4kj6X9ijYx7U0HILNCyWQ2CQv09WP4lIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/rj.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 464, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uCteVBq0Krw5o7tPl2lgNmIJgMI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/fabio-william-df-tv-1.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526637, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1205, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T12:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;id&quot;: 526640, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1117, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T12:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.\n&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YyK8XTb3CZ4fPNbnQ1B4zhkm4MY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/01/ivan6401.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526643, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1116, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/globoesporte&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/Globoesporte&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T12:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/K2GGGW-03BbxObIhajANGLK0sR4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/02/escobar640.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526642, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/4A6L2SJ8hzQabMDo1lQSO6LTAvA=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/09/logo-ge1.gif&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1022, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/globoesporte&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T12:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/yL6pvQX4ShKRMrMTf0j7SAuWwL0=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/gerj.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526641, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1206, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalHoje&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/e0AglYAMKL4QnaxqTi7PY69xjWU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/08/jh640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T13:20:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Comece a tarde por dentro das not\u00edcias que correm o Brasil e o mundo. Pol\u00edtica, economia, educa\u00e7\u00e3o, problemas urbanos e quest\u00f5es sociais: est\u00e1 tudo no radar dos nossos rep\u00f3rteres e correspondentes internacionais. Apresenta\u00e7\u00e3o de Evaristo Costa e Sandra Annenberg.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;id&quot;: 526644, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/WFr3wHc6SMTs1VpCkFSwFH8m4OE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-hoje.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:20&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 12, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalhoje&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/aja89oMsoh_Ppym_S1qwkKksvDU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/24/sessao-comedia640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T14:02:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Os Caras de Pau&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Hist\u00f3rias para animar e divertir toda a fam\u00edlia nas tardes de s\u00e1bado.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Sess\u00e3o Com\u00e9dia&quot;, &quot;id&quot;: 526645, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5751419, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/OYBy_ijl47V7gufoYDKpWfM_vS0=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/24/sessao-comedia60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;14:02&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;humor\u00edstico&quot;, &quot;id_programa&quot;: 938, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/PortalTVG&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FZpYYpay1XWLdqoc9bWsWmb5ITA=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/07/22/estrelas640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://www.globo.com/estrelas&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T14:44:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Suzana Pires cozinha &quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;E Tino Marcos conta curiosidades.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Estrelas&quot;, &quot;id&quot;: 526646, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://www.globo.com/estrelas&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5751418, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hHgQqhRtzuzsn0Ab3xqxhyo_iLE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/28/estrelas_60x60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;14:44&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 52, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/gshow&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://www.facebook.com/pages/Caldeir%C3%A3o-do-Huck/171332259572201&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Lv3g4n8NUYFF6zzQnVNtlBNfIf0=/0x180:2362x1510/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/K/p/meHUG2RxA1qrPqhLio8Q/281550.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://www.globo.com/caldeiraodohuck&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T15:38:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Ana Maria Braga participa do \u2018Caldeir\u00e3o da Fama\u2019&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;A apresentadora do \u2018Mais Voc\u00ea\u2019 \u00e9 convidada por Luciano Huck para o quadro  que confere fama instant\u00e2nea a um an\u00f4nimo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Caldeir\u00e3o do Huck&quot;, &quot;id&quot;: 526647, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://www.globo.com/caldeiraodohuck&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/J1LrNHhAKFt1sA8K2xbIgozDHU8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/23/logohuck60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;15:38&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 54, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/#!/CaldeiraodoHuck&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/bk8jpHhrPyTnecuXyTwLRWjsOG4=/0x0:1600x901/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/U/k/vH0TiiQsuIeT0kEMbjDw/anna-3.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T18:18:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Anna implora por resgate&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Ao saber que Joaquim, personagem de Chay Suede ficou para tr\u00e1s, mocinha de Isabelle Drummond faz apelo&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Novo Mundo&quot;, &quot;id&quot;: 526648, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/vem-por-ai/noticia/anna-implora-por-resgate.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hrbxsvFb5b5waxqTq0wa0XqDdXw=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/W/q/U1m7sET6OeEWNZeM87Ag/novo-mundo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;18:18&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1341, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T19:10:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 526649, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:10&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 758, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T19:10:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YoENUP8VX34soKi-HdkVnly7Gdw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/sp2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526652, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:10&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 760, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T19:10:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/E3_puDS6fstgCWPo51_0Sq7B2Ig=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/tvg_20130607---jornalismo--.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526651, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:10&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 759, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T19:10:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/F2R2dHVY-_Ny35MyAVe2Aks-puU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/antonio-de-castro-df-tv-2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526650, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:10&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1207, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/7hLr01Hb7fil2spf5R-k716fQFM=/0x0:1599x901/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/o/h/WnF3pNSKyBGwTLJMx5Qg/romildo-paulo-verlings.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T19:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Romildo garante a Lorena que Alex vai morrer&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Fingindo desespero, morena procura o capanga e pede ajuda&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Rock Story&quot;, &quot;id&quot;: 526653, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/Vem-por-ai/noticia/romildo-garante-a-lorena-que-alex-vai-morrer.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/dcFBB61bL9noK18lgHpDngZDbQQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/06/logo_rock.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1291, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalNacional&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/eSSGLTxEGzTGFdYFhsvbyi6IqlM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/07/13/jn640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T20:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;id&quot;: 526654, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FDzdFByyalvBLVgnZCt0NBH442Y=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/04/logo-jn60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;20:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 23, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalnacional&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/fEKmVwjwQPX7QTzpQ-w8wAJx7v8=/0x0:999x563/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/K/K/MHP2ZLRhuxl4caFbLEaQ/ana-luiza-bianca-muller-a-lei-do-amor.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T21:08:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Ana Luiza descobre esquema de H\u00e9rcules contra Salete e o enfrenta&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Vice-prefeito promete a si mesmo que ir\u00e1 contratar algu\u00e9m para apagar a prefeita&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;A Lei do Amor&quot;, &quot;id&quot;: 526655, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/vem-por-ai/noticia/ana-luiza-descobre-esquema-de-hercules-contra-salete-e-o-enfrenta.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/R_Q-oOvSERCgdtmZdpmUvCvzvWg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:08&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1229, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/IK7FGVmJOYMtZQlPawKol10g8cU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/22/participantes-bbb17.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T22:07:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;id&quot;: 526656, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/C8HySoGbMu8FhqgG_BEz05cvzfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/18/bbb17logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;22:07&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;reality show&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1320, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://twitter.com/gshow&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/GKeKo9QgeEE4_tVC4JiS6mWqFxU=/0x243:2362x1573/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/2/6/sswBWkTfSiX46IcGBpug/281525.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://altashoras.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T22:33:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Cinco anos sem Chico Anysio: programa traz Bruno Mazzeo e Miguel Falabella para homenagem ao humorista&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot; O filho e o colega de profiss\u00e3o relembram a rela\u00e7\u00e3o com um dos mestres do humor nacional&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Altas Horas&quot;, &quot;id&quot;: 526657, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/programas/altas-horas/episodio/2017/03/25/altas-horas-recebe-miguel-falabella-bruno-mazzeo-e-sergio-loroza.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/logo-altas-horas.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;22:33&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 57, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/gshow&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/D-xitZXAtUN2wGuopuLvb4mXOps=/0x137:6000x3517/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/o/c/IAvlfuTVifmDfQ6dJbxA/marimoon.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T00:27:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo exibe os melhores momentos do Lollapalooza 2017&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Especial do festival tem a apresenta\u00e7\u00e3o de MariMoon\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Lollapalooza&quot;, &quot;id&quot;: 526658, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/globo-exibe-os-melhores-momentos-do-lollapalooza-2017.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/rubvHZX3CuLSeGArFH49HCY5tJw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/03/25/lolla60px.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;00:27&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 739, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/redeglobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pWyYLD0ztJrfXvHrUaqzXiTUfM0=/388x0:1299x513/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/0/Q/3PjJwvTIeOEcG43mecIA/c7qfbqkvwaa4kfc.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/esportes/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T02:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot; GP da Austr\u00e1lia&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;F\u00f3rmula 1 \u00e9 destaque da programa\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;F\u00f3rmula 1&quot;, &quot;id&quot;: 526659, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/01/31/formula60x60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;02:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 207, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/vHIyTeB_ZcncCxdxfWWFmjRN4Qo=/0x66:1200x742/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/Y/h/D8n2KASbWp1Fs0y8q4fA/20063819.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2011, &quot;horario&quot;: &quot;03:45&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 526781, &quot;titulo_original&quot;: &quot;The Sitter&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;O Bab\u00e1(ca)&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;David Gordon Green&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Landry Bender, Ari Graynor, Jonah Hill, Max Records, Sam Rockwell, J.B. Smoove||Elenco de dublagem: Noah Griffith:Wendel Bezerra/ Slater:Bruno Mar\u00e7al/ Marisa Lewis:Samira Fernandes/ Julio:Luis Laffey/ Karl:\u00c9lcio Sodr\u00e9/ Blith:Sicilia Vidal&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Com\u00e9dia&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XV9PEDHs9LJlQMihg4N6HFHHpt8=/0x0:795x1060/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/1/v/0QttVYRtAxktGF3oMC5Q/21050946-2013101819584524.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Noah Griffith \u00e9 um estudante irrespons\u00e1vel que foi suspenso do col\u00e9gio. Disposto a usar o tempo ocioso para ganhar uma grana, o rapaz decide que vai trabalhar como bab\u00e1. Logo ap\u00f3s aceitar seu primeiro servi\u00e7o como babysitter, Noah recebe uma liga\u00e7\u00e3o de sua ex-namorada prometendo sexo e drogas. Cheio de mal\u00edcia, Noah coloca as tr\u00eas crian\u00e7as que deveria cuidar no carro e parte para a farra, por\u00e9m, acaba se envolvendo em confus\u00f5es e ficando na mira de dois traficantes assassinos.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: &quot;&quot;, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;O Bab\u00e1(ca)&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T03:45:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/84mP-AtNz_pW3KBc6sntzj0j3y0=/0x0:960x540/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/g/7/YoDPTXSeKrLB9uvh0vjw/381104.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2005, &quot;horario&quot;: &quot;04:56&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 526869, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Love Wrecked&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;S.O.S. do Amor&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Randal Kleiser&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Amanda Bynes, Chris Carmack, Jonathan Bennett, Jamie-Lynn Sigler, Susan Duerden, Fred Willard|| Elenco de dublagem: Jenny Taylor: Samira Fernandes/ Jason Masters: Silvio Giraldi/ Ryan Howell: V\u00e1gner Fagundes/ Alexis Manetti: Raquel Marinho/ Bree Taylor: Denise Reis/ Ben Taylor: Gileno Santoro/ Chase: Ulisses Bezerra/ Milo Dinsdale: S\u00e9rgio Corcetti/ Belinda: Isabel De S\u00e1/ Brent Hernandez: Wellington Lima/ Garoto Na Piscina: Pedro Alc\u00e2ntara/ Oficial Da Guarda Costeira: Fritz Giavinito/ Rep\u00f3rter De Tv: Ricardo Vasconcelos/ Outras Vozes: Ant\u00f4nio Carlos/ Eliane Pires/ Gilmar Louren\u00e7o/ Marcelo Jacob/ Pedro Canova/ Ramon Campos/ S\u00f4nia Loureiro/ Georgia Cristina/ Ricardo Cassiano/ Paulo Carbone               &quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Com\u00e9dia&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/kmzpkqFGNIoDDJEuKrN2nRMpyDc=/0x0:180x240/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/C/c/kHNcb6TzajmAug5xbePA/capa180.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Jenny s\u00f3 tem olhos para Jason Masters, o maior astro de rock do mundo. Para ficar perto dele, ela vai trabalhar em um hotel no Caribe. Durante uma festa num navio pirata, os dois caem no mar e v\u00e3o parar do outro lado da ilha. Quando Jenny descobre que eles est\u00e3o salvos, ela age como se n\u00e3o soubesse de nada. Por\u00e9m, seu plano para conquistar o amor do \u00eddolo acaba criando muitas situa\u00e7\u00f5es engra\u00e7adas.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: &quot;&quot;, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;S.O.S. do Amor&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana &quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T04:56:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}], &quot;dia_da_semana&quot;: &quot;S\u00e1B&quot;, &quot;id&quot;: 61727, &quot;dataProgramacao&quot;: &quot;2017-03-25&quot;}, &quot;2017-03-24&quot;: {&quot;proximo_dia&quot;: true, &quot;dia_anterior&quot;: true, &quot;dia_mes&quot;: &quot;24 mar&quot;, &quot;link&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/programacao.html&quot;, &quot;slots&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/z1OeFA1BYftj7SSrpqoUGGADjYY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/12/02/horaum640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T05:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Monalisa Perrone, o telejornal traz os assuntos mais importantes do Brasil e do mundo, da noite anterior, da madrugada e do in\u00edcio da manh\u00e3.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;id&quot;: 525752, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/_Hr8a2W6PnEbLtO4lRPdTIQS4Mk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/11/26/h1logo_1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;05:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 848, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z2v7g_4YsRY-77HWOnAP9xQgxNU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/10/20/bom-dia-df.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;id&quot;: 525753, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KIfq_2zoX5-5ImTxdj7yS5xDLno=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/08/14/bomdialocal60x60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 368, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/wM7pTc_n84_XC4fbPwKHhL3jCsc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/05/07/df.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525756, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdiasp_hi.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 3, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/BT9_MuhXfeOypig3Fy3dxxsfRss=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/bom-dia-rio.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525755, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdia_60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 2, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/imagem-programa.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525754, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/logo-programa.png&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1211, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BomDiaBrasil&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-Im2ZAmvIDhu6BCqSGC2OsWphrc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/09/30/chico-pinheiro-e-ana-paula-araujo.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T07:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Chico Pinheiro e Ana Paula Ara\u00fajo, o Bom Dia Brasil leva at\u00e9 voc\u00ea as primeiras not\u00edcias do dia, em formato din\u00e2mico, com coment\u00e1rios e an\u00e1lise cr\u00edtica dos fatos.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;id&quot;: 525757, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/gR9xXMOapvRLTej38v8f4jeuEjE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/05/09/logodbd.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 4, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/PortalTVG&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/eU6fEfQBHjYZkynnnXYQLcBqNh0=/0x0:300x169/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/M/Z/e66anxSzaCzxlrDdyr6w/275344-2-.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T08:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Claudia Raia no programa!&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Ana Maria Braga, na companhia do papagaio Louro Jos\u00e9 (Tom Veiga), o programa investe em mat\u00e9rias mais informativas e na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de olho nas atualidades e assuntos que interessam \u00e0 fam\u00edlia como economia popular, sa\u00fade e comportamento.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;id&quot;: 525758, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Is_yJMe18k6rsc9gqzMh8j4yx4w=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/26/mais-voce-logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;08:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 5, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/MaisVoce_Globo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BemEstar&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/HL6-HTxEaz7BVlRlQle24fjEYg4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/06/09/be640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T10:08:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bem Estar fala sobre cirurgia bari\u00e1trica&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Bem Estar oferece, nas manh\u00e3s de segunda a sexta, informa\u00e7\u00f5es sobre sa\u00fade e qualidade de vida. Apresentado por Mariana Ferr\u00e3o e Fernando Rocha, o programa tem a participa\u00e7\u00e3o fixa de m\u00e9dicos e de especialistas.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bem Estar&quot;, &quot;id&quot;: 525759, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/videos/t/edicoes/v/nesta-sexta-feira-24-bem-estar-fala-sobre-cirurgia-bariatrica/5746651/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5746651, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hyM0kKkbGBLpMdfvEsmX8xtXDfY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/30/bem-estar60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:08&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 6, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/g1bemestar&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/EncontrocomFatimaBernardes&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PKraVKlyERJkaJUJ-It7hxUMXFs=/0x869:3216x2681/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/S/E/s3TBDBR7GBEcy3EH9N1w/6-jfr-mpublico-mm-004.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T10:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;F\u00e1tima recebe Michel Melamed&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Ele fala sobre a sua nova pe\u00e7a.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;id&quot;: 525760, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/lO0ci3ZLaVSRLxKj0JZc3yJVbQk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/23/encontro60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 329, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/EncontroFatima&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 525761, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/depDdexbtG_O6VzI7M1bjj8auCjW5gIYdNUEmfS99d9Ioz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/praca.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 463, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/SY1nRA14lkGnmzmrwQzMfGdi_NefdsPdXlw0-8jXbKVIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/tralli.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525764, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/GMTuClbGqJNqCzBRbPlE5VuuHunuU2ahML8fzwwtLDdIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/sp.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 465, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KWtPUZDFJjpGzx72oJftnJL9VjA=/0x0:300x169/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/F/Y/WYx9jVTRe1p8yxIHy9Sw/20170309-rjtv-jpc-005-2-.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525763, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pcRm7K_a4Jxg4kj6X9ijYx7U0HILNCyWQ2CQv09WP4lIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/rj.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 464, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uCteVBq0Krw5o7tPl2lgNmIJgMI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/fabio-william-df-tv-1.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525762, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1205, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T12:46:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;id&quot;: 525765, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:46&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1117, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T12:46:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.\n&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YyK8XTb3CZ4fPNbnQ1B4zhkm4MY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/01/ivan6401.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525768, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:46&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1116, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/globoesporte&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/Globoesporte&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T12:46:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/K2GGGW-03BbxObIhajANGLK0sR4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/02/escobar640.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525767, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/4A6L2SJ8hzQabMDo1lQSO6LTAvA=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/09/logo-ge1.gif&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:46&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1022, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/globoesporte&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T12:46:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/yL6pvQX4ShKRMrMTf0j7SAuWwL0=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/gerj.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525766, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:46&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1206, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalHoje&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/e0AglYAMKL4QnaxqTi7PY69xjWU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/08/jh640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T13:20:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Comece a tarde por dentro das not\u00edcias que correm o Brasil e o mundo. Pol\u00edtica, economia, educa\u00e7\u00e3o, problemas urbanos e quest\u00f5es sociais: est\u00e1 tudo no radar dos nossos rep\u00f3rteres e correspondentes internacionais. Apresenta\u00e7\u00e3o de Evaristo Costa e Sandra Annenberg.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;id&quot;: 525769, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/WFr3wHc6SMTs1VpCkFSwFH8m4OE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-hoje.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:20&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 12, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalhoje&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/redeglobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/JeP8ZMyIvuOI1AKxoExEtKUk-NM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/02/20/video.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T13:59:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Confira os bastidores da televis\u00e3o brasileira e as principais not\u00edcias sobre o mundo dos astros e das estrelas da Globo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;id&quot;: 525770, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/CXqVUZVkQjlldIBb592coVjcUvs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/05/video-show60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:59&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 13, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/gshow&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/9WYmB8zXVuHTj4ZjEULsDKgCVcI=/0x0:566x319/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/f/T/qBmFp2QGCRE27SLgBv3g/19928826.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2011, &quot;horario&quot;: &quot;15:06&quot;, &quot;video&quot;: 5749520, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uGuz4VmhOEj5yd1wuB57yAcIlyc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/10/07/tarde-logo-2013-60px.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 525771, &quot;titulo_original&quot;: &quot;We Bought a Zoo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Compramos um Zool\u00f3gico&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Cameron Crowe&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Matt Damon, Scarlett Johansson, Thomas Haden Church, Colin Ford, Maggie Elizabeth Jones, Angus Macfadyen, Elle Fanning, Patrick Fugit|| Elenco de dublagem: Benjamin Mee:Felipe Grinnan / Kelly Foster:Marcia Regina/ Duncan Mee:Luiz Ant\u00f4nio Lobue/ Dylan Mee:Italo Luiz/ Rosie Mee:Sicilia Vidal/ Peter Maccready:Affonso Amajones&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Drama&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/I4QQVcT2Ylnno_u-gZz27onpcaU=/0x0:200x266/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/0/9/Jfkzl0Tni9uetYSY3DoA/20028834.jpg-c-215-290-x-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Ap\u00f3s o falecimento da sua esposa, Benjamin decide recome\u00e7ar sua vida ao lado dos filhos. Procurando um novo lar, ele acaba comprando uma propriedade com um zool\u00f3gico em p\u00e9ssimo estado de conserva\u00e7\u00e3o. Com o apoio de Kelly Foster e sua equipe de funcion\u00e1rios, Benjamin ir\u00e1 correr contra o tempo para recuperar o zool\u00f3gico e, no processo, encontrar\u00e1 a felicidade ao lado dos filhos e de um novo amor.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Compramos um Zool\u00f3gico&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 15, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T15:06:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Sess\u00e3o da Tarde&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/w5donO2IEOBpCw7m1_Tw_6odOBU=/0x0:639x359/300x169/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/03/08/vale640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T16:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Acompanhe a luta de Maria do Carmo, uma nordestina forte, m\u00e3e de cinco filhos, que venceu na vida com muito suor, para reencontrar Lindalva, sua filha ca\u00e7ula, sequestrada ainda beb\u00ea.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Vale a Pena Ver de Novo&quot;, &quot;id&quot;: 525772, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-IVWjq8F43d0qiZ9CfqeTESPYqY=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/4/j/NwNvqnS12Bbn0444gCOA/vale-a-pena60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;16:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1340, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/wLkhdEtHGBatZLjpw9mFjFgCOsU=/0x0:999x563/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/2/j/yQ4QglQ5eYjNUKwubLUQ/romulo-e-belloto-153-3.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T17:43:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Desabafo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;R\u00f4mulo conta a Belloto que sente a presen\u00e7a de Filipe&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Malha\u00e7\u00e3o: Pro Dia Nascer Feliz&quot;, &quot;id&quot;: 525773, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/vem-por-ai/noticia/teaser-romulo-conta-a-belloto-que-sente-a-presenca-de-filipe.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xtqBSLW6n-wQr_KUmcCDmzLVyAY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/prodia.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;17:43&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1173, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/q5pUb1Wj5mUTRlzMCgmYkSAA12g=/0x0:1600x903/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/s/8/3CZZhOR5ONVAS3KSlpnQ/20170106ellensoares033.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T18:13:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Ap\u00f3s beijo, Anna d\u00e1 tapa na cara de Joaquim&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Personagem de Isabelle Drummond se irrita com ousadia do \u2018marujo\u2019, interpretado por Chay Suede, e d\u00e1 o troco&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Novo Mundo&quot;, &quot;id&quot;: 525774, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/vem-por-ai/noticia/apos-beijo-anna-da-tapa-na-cara-de-joaquim.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hrbxsvFb5b5waxqTq0wa0XqDdXw=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/W/q/U1m7sET6OeEWNZeM87Ag/novo-mundo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;18:13&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1341, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T19:07:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 525775, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:07&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 758, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T19:07:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YoENUP8VX34soKi-HdkVnly7Gdw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/sp2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525778, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:07&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 760, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T19:07:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/E3_puDS6fstgCWPo51_0Sq7B2Ig=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/tvg_20130607---jornalismo--.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525777, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:07&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 759, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T19:07:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/F2R2dHVY-_Ny35MyAVe2Aks-puU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/antonio-de-castro-df-tv-2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 525776, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:07&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1207, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/QxsYmkcT4vMrQ3Stfpp-Po_YYA4=/0x0:1599x900/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/W/r/u2GQS2QsOvrwQVXTcQOg/lorena-alex-rock-story.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T19:23:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Alex amea\u00e7a Lorena: &#39;Nem sei do que eu sou capaz&#39;&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Malandro quer dinheiro para fugir do Brasil&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Rock Story&quot;, &quot;id&quot;: 525779, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/Vem-por-ai/noticia/alex-ameaca-lorena-nem-sei-do-que-eu-sou-capaz.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/dcFBB61bL9noK18lgHpDngZDbQQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/06/logo_rock.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:23&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1291, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalNacional&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/eSSGLTxEGzTGFdYFhsvbyi6IqlM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/07/13/jn640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T20:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;id&quot;: 525780, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FDzdFByyalvBLVgnZCt0NBH442Y=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/04/logo-jn60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;20:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 23, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalnacional&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/MLiRrkjU-7ai2-P4mWsU7q1JMrU=/0x0:999x563/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/7/N/WIHaBBRLiYUWM0BW39eg/aleidoamor-marina.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T21:17:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot; Marina dispensa Tiago, e ele fica magoado&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Rapaz chega todo animado na casa da fisioterapeuta, mas ela joga um balde de \u00e1gua fria nele\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;A Lei do Amor&quot;, &quot;id&quot;: 525781, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/vem-por-ai/noticia/marina-dispensa-tiago-e-ele-fica-magoado.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/R_Q-oOvSERCgdtmZdpmUvCvzvWg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:17&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1229, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/IK7FGVmJOYMtZQlPawKol10g8cU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/22/participantes-bbb17.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T22:27:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;id&quot;: 525782, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/C8HySoGbMu8FhqgG_BEz05cvzfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/18/bbb17logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;22:27&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;reality show&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1320, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/GloboReporter&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/nHXW8KmpZeopdglo21MdOvwYn1o=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/e/e/qu1KcmStyIbO7znLWp8Q/baia.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/globo-reporter/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T22:53:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Programa mostra os mist\u00e9rios e belezas da Ba\u00eda de Todos-os-Santos&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Nesta sexta (24), o Globo Rep\u00f3rter desembarca na ba\u00eda que abriu as portas do Brasil para o mundo. S\u00e3o 56 ilhas de \u00e1guas mansas e cheias de vida.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Rep\u00f3rter&quot;, &quot;id&quot;: 525783, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/globo-reporter/noticia/2017/03/globo-reporter-mostra-os-misterios-e-belezas-da-baia-de-todos-os-santos.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/DC_Tk9pukY7NOi8qvOgiogbNL2Y=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/05/08/logo-gr.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;22:53&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 80, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/globoreporter&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/ftjOP-cgVz7tII9zYWKI9dkDfP8=/0x39:899x546/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/7/5/dz704GTcyJl6YmCxSYSw/mv5bmtyxmdm0otu3mv5bml5banbnxkftztgwodqynzq1nte-.-v1-.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-24T23:42:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Red decodifica informa\u00e7\u00f5es do Fulcrum&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Red consegue decodificar a informa\u00e7\u00e3o contida no Fulcrum e tenta impedir a amea\u00e7a iminente. Ao mesmo tempo, a for\u00e7a tarefa descobre que corpos de mulheres est\u00e3o sendo contrabandeados para fora do pa\u00eds com identidades falsas. Liz, por sua vez, segue na busca pelo seu passado, ap\u00f3s descobrir uma foto escondida no flat de Red.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Lista Negra&quot;, &quot;id&quot;: 525784, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5749526, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/mjREypsb8ecIKmhAQgkAi1nMIuo=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/09/23/lista60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;23:42&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1014, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalDaGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/o4hA--aannBFlfekWYQS3zF_llQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/15/jg640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T00:22:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;William Waack encerra a noite mostrando o que aconteceu no dia. O jornal abre espa\u00e7o para a cr\u00f4nica e a opini\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;id&quot;: 525785, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XTEdcRzVyzfN_4luhEf_4hE2OhU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-daglobo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;00:22&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 28, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornaldaglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Kj6e8ASfN2BhQNWyJ1YctPsoo3o=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/g/z/4EO4utR0KqKhuXd1NZgw/familia.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T01:01:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;O \u00c1lbum da Grande Fam\u00edlia&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O \u2018\u00c1lbum\u2019 \u00e9 uma reuni\u00e3o de epis\u00f3dios de v\u00e1rias temporadas que mostra a evolu\u00e7\u00e3o dos personagens ao longo dos 14 anos em que o seriado \u2018A Grande Fam\u00edlia\u2019 esteve no ar.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;O \u00c1lbum da Grande Fam\u00edlia&quot;, &quot;id&quot;: 525786, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/jDndlzYUfoDxEb1RkU7q9YuAv2U=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/k/E/AScS5BSHekMsjmu1srbg/album60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:01&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1337, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bvq1jSGwPSPT8WwZ_nRLNIzEh-U=/0x0:500x282/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/y/H/1HIJ3IQM640ThBUSEeUg/mv5bmtq4mdgxotmznf5bml5banbnxkftztgwmdgynji0mje-.-v1-.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Reapresenta\u00e7\u00e3o do \u00faltimo epis\u00f3dio&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/perception/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T01:35:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;\u00daltimo epis\u00f3dio: Pierce e Moretti encaram decis\u00f5es dif\u00edceis&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;No \u00faltimo epis\u00f3dio da temporada, a carreira de Pierce \u00e9 amea\u00e7ada quando ele tem alucina\u00e7\u00f5es em plena sala de aula. Nesse meio tempo, ele, Moretti e RCMP tentam rastrear um serial killer que est\u00e1 perseguindo a ex-terapeuta de Pierce. &quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Perception: Truques da Mente&quot;, &quot;id&quot;: 525787, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/perception/noticia/plantao.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FQQjdQopTmL7ZBv3S_xLbI4zH3c=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/03/03/perception60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:35&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1082, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2Z_W8pcsrzAfqmWXTvMpM7b19Uk=/0x25:485x298/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/K/8/2uxepOQnyO8jFHZkVxiw/mv5bmte5ntg3ntgynf5bml5banbnxkftztywnji0mzq3.-v1-.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2006, &quot;horario&quot;: &quot;02:20&quot;, &quot;video&quot;: 5749516, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 528188, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Blind Date&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Encontro \u00c0s Escuras&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;James Keach&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Chris Pine, Eddie Kaye Thomas, Anjali Jay, Jane Seymour, Stephen Tobolowsky, Katy Mixon.&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Com\u00e9dia&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/tgdpbN4vn8XzNTZ1kB8jIBbt1eI=/0x0:206x274/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/a/t/rK37EbTpSCDgdaIXS2kw/v1.btsxmtm4nzc0mztqoze3mzy2ozeymda7mtuyndsymdmy.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Depois de uma s\u00e9rie de encontros arranjados pelo irm\u00e3o atrapalhado, jovem rapaz cego acha que encontrou o verdadeiro amor em uma jovem de origem indiana. Mas ele nem imagina que seu relacionamento ser\u00e1 afetado pelas enormes diferen\u00e7as culturais.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: &quot;&quot;, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Encontro \u00c0s Escuras&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T02:20:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/ZqbtyRLWVxV-Ct211QXUFkrQTko=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/07/formula1_2010_gd.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/esportes/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T03:57:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Flash F\u00f3rmula 1&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;A F\u00f3rmula 1 na Globo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Flash F\u00f3rmula 1&quot;, &quot;id&quot;: 526629, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/esportes/noticia/plantao.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/9FJQVcBJI-t7E2lLN8nlwAKmzBs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/01/31/formula60x60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;03:57&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1013, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/oFTggapTvsNR52aQAiLhYGbAmjE=/0x0:900x507/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/M/o/mqwNJlTRGrEV9KZBmU3w/19905192.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2000, &quot;horario&quot;: &quot;04:14&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: &quot;&quot;, &quot;id&quot;: 526188, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Eu, Tu, Eles&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Eu, Tu, Eles&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Andrucha Waddington&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Regina Cas\u00e9, Lima Duarte, St\u00eanio Garcia, Lu\u00eds Carlos Vasconcelos, Nilda Spencer, Diogo Lopes&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Drama&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Me_ytFhl32YahoPbgB00F8BbEpw=/0x0:278x370/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/C/l/OgeCniQqiM1LPp1oFEww/19873711.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Num vilarejo do \u00e1rido nordeste brasileiro, Darlene \u00e9 uma mulher simples que vive com seus tr\u00eas maridos: Osias, Zezinho e Ciro.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: &quot;&quot;, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Eu, Tu, Eles&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Brasileira&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: false, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-25T04:14:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}], &quot;dia_da_semana&quot;: &quot;SEX&quot;, &quot;id&quot;: 61693, &quot;dataProgramacao&quot;: &quot;2017-03-24&quot;}, &quot;2017-03-27&quot;: {&quot;proximo_dia&quot;: true, &quot;data_programacao_formatted&quot;: &quot;Seg, 27 de mar\u00e7o&quot;, &quot;dia_anterior&quot;: true, &quot;dia_mes&quot;: &quot;27 mar&quot;, &quot;link&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/programacao.html&quot;, &quot;slots&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/z1OeFA1BYftj7SSrpqoUGGADjYY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/12/02/horaum640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T05:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Monalisa Perrone, o telejornal traz os assuntos mais importantes do Brasil e do mundo, da noite anterior, da madrugada e do in\u00edcio da manh\u00e3.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;id&quot;: 527031, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/_Hr8a2W6PnEbLtO4lRPdTIQS4Mk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/11/26/h1logo_1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;05:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 848, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z2v7g_4YsRY-77HWOnAP9xQgxNU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/10/20/bom-dia-df.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T06:01:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;id&quot;: 527032, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KIfq_2zoX5-5ImTxdj7yS5xDLno=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/08/14/bomdialocal60x60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:01&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 368, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T06:01:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/wM7pTc_n84_XC4fbPwKHhL3jCsc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/05/07/df.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527035, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdiasp_hi.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:01&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 3, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T06:01:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/BT9_MuhXfeOypig3Fy3dxxsfRss=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/bom-dia-rio.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527034, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdia_60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:01&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 2, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T06:01:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/imagem-programa.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527033, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/logo-programa.png&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:01&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1211, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BomDiaBrasil&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-Im2ZAmvIDhu6BCqSGC2OsWphrc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/09/30/chico-pinheiro-e-ana-paula-araujo.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T07:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Chico Pinheiro e Ana Paula Ara\u00fajo, o Bom Dia Brasil leva at\u00e9 voc\u00ea as primeiras not\u00edcias do dia, em formato din\u00e2mico, com coment\u00e1rios e an\u00e1lise cr\u00edtica dos fatos.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;id&quot;: 527036, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/gR9xXMOapvRLTej38v8f4jeuEjE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/05/09/logodbd.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 4, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/PortalTVG&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z5wXndAQGQZlY23-l_P-j8qYqv4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/maisvoe.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T08:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Ana Maria Braga, na companhia do papagaio Louro Jos\u00e9 (Tom Veiga), o programa investe em mat\u00e9rias mais informativas e na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de olho nas atualidades e assuntos que interessam \u00e0 fam\u00edlia como economia popular, sa\u00fade e comportamento.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;id&quot;: 527037, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Is_yJMe18k6rsc9gqzMh8j4yx4w=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/26/mais-voce-logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;08:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 5, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/MaisVoce_Globo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BemEstar&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/HL6-HTxEaz7BVlRlQle24fjEYg4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/06/09/be640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T10:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bem Estar fala sobre curiosidades do corpo humano&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Bem Estar oferece, nas manh\u00e3s de segunda a sexta, informa\u00e7\u00f5es sobre sa\u00fade e qualidade de vida. Apresentado por Mariana Ferr\u00e3o e Fernando Rocha, o programa tem a participa\u00e7\u00e3o fixa de m\u00e9dicos e de especialistas.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bem Estar&quot;, &quot;id&quot;: 527038, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/videos/t/edicoes/v/nesta-segunda-feira-27-bem-estar-fala-sobre-curiosidades-do-corpo-humano/5749433/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5749433, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hyM0kKkbGBLpMdfvEsmX8xtXDfY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/30/bem-estar60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 6, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/g1bemestar&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/EncontrocomFatimaBernardes&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/bjHdJJ42FyMf04uen4MAVu2QmRs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/encontro.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T10:41:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;F\u00e1tima Bernardes apresenta programa que mistura comportamento, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, informa\u00e7\u00e3o, m\u00fasica, entretenimento e divers\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;id&quot;: 527039, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/lO0ci3ZLaVSRLxKj0JZc3yJVbQk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/23/encontro60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:41&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 329, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/EncontroFatima&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 527040, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/depDdexbtG_O6VzI7M1bjj8auCjW5gIYdNUEmfS99d9Ioz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/praca.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 463, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/SY1nRA14lkGnmzmrwQzMfGdi_NefdsPdXlw0-8jXbKVIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/tralli.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527043, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/GMTuClbGqJNqCzBRbPlE5VuuHunuU2ahML8fzwwtLDdIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/sp.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 465, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KWtPUZDFJjpGzx72oJftnJL9VjA=/0x0:300x169/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/F/Y/WYx9jVTRe1p8yxIHy9Sw/20170309-rjtv-jpc-005-2-.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527042, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pcRm7K_a4Jxg4kj6X9ijYx7U0HILNCyWQ2CQv09WP4lIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/rj.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 464, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uCteVBq0Krw5o7tPl2lgNmIJgMI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/fabio-william-df-tv-1.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527041, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1205, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T12:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;id&quot;: 527044, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1117, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalHoje&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/e0AglYAMKL4QnaxqTi7PY69xjWU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/08/jh640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T13:20:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Comece a tarde por dentro das not\u00edcias que correm o Brasil e o mundo. Pol\u00edtica, economia, educa\u00e7\u00e3o, problemas urbanos e quest\u00f5es sociais: est\u00e1 tudo no radar dos nossos rep\u00f3rteres e correspondentes internacionais. Apresenta\u00e7\u00e3o de Evaristo Costa e Sandra Annenberg.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;id&quot;: 527048, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/WFr3wHc6SMTs1VpCkFSwFH8m4OE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-hoje.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:20&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 12, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalhoje&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/redeglobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/JeP8ZMyIvuOI1AKxoExEtKUk-NM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/02/20/video.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T13:58:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Confira os bastidores da televis\u00e3o brasileira e as principais not\u00edcias sobre o mundo dos astros e das estrelas da Globo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;id&quot;: 527049, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/CXqVUZVkQjlldIBb592coVjcUvs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/05/video-show60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:58&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 13, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/gshow&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/h9N_RfU8gZ7XXr6M5yT5SVjRus4=/144x0:1177x582/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/K/B/EgbGUXSOqxOlZIwNMmfg/088012.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2004, &quot;horario&quot;: &quot;15:11&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uGuz4VmhOEj5yd1wuB57yAcIlyc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/10/07/tarde-logo-2013-60px.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 527050, &quot;titulo_original&quot;: &quot;50 First Dates&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Como Se Fosse a Primeira Vez&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Peter Segal   &quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Adam Sandler, Drew Barrymore, Rob Schneider, Blake Clark, Sean Astin, Dan Aykroyd|| Elenco de dublagem: Henry Roth: Alexandre Moreno/ Lucy Withmore: Miriam Ficher/ Ula: Cl\u00e9cio Souto/ Marlin Whitmore: Luiz Feier Motta/ Doug: Duda Espinoza/ Alexa: Carla Pompilio/ Dr. Keats: J\u00falio Chaves/ Sue: Maria Helena Pader/ Nick: Samir Murad/ Linda: M\u00e1rcia Morelli/ Noreen: Andrea Murucci/ Stacy: Izabel Lira&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Com\u00e9dia&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/CqmYK9u5wJ9_fBwUqe7o25z_jaU=/0x0:299x399/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/w/G/wNSS3FRP6EBZKClDltLw/20028597.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Veterin\u00e1rio se apaixona por uma garota cuja mem\u00f3ria foi afetada em acidente de carro. Para conquist\u00e1-la, ele passa por uma sucess\u00e3o de primeiros encontros.\n&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Como Se Fosse a Primeira Vez&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 15, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T15:11:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Sess\u00e3o da Tarde&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/w5donO2IEOBpCw7m1_Tw_6odOBU=/0x0:639x359/300x169/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/03/08/vale640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T16:43:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Acompanhe a luta de Maria do Carmo, uma nordestina forte, m\u00e3e de cinco filhos, que venceu na vida com muito suor, para reencontrar Lindalva, sua filha ca\u00e7ula, sequestrada ainda beb\u00ea.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Vale a Pena Ver de Novo&quot;, &quot;id&quot;: 527051, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-IVWjq8F43d0qiZ9CfqeTESPYqY=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/4/j/NwNvqnS12Bbn0444gCOA/vale-a-pena60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;16:43&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1340, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/yTIwXAOQe67pWeQW943EHy-dt3w=/0x0:999x563/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/K/l/i9Lh6qQuKmgAI7oW1x0g/46.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T17:40:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;B\u00e1rbara humilha T\u00e2nia na academia&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;J\u00e1 que n\u00e3o pode demiti-la, a gata resolve atazanar a vida da namorada do pai\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Malha\u00e7\u00e3o: Pro Dia Nascer Feliz&quot;, &quot;id&quot;: 527052, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/vem-por-ai/noticia/barbara-humilha-tania-na-academia.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xtqBSLW6n-wQr_KUmcCDmzLVyAY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/prodia.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;17:40&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1173, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/3x6IoC_liho2ZIKdOIkVam_l7d4=/0x42:1600x944/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/T/r/2yvlaASgu2FRhvCnkVBw/20170118ellensoares016.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T18:09:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Batalha pirata toma conta de navio real&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Leopoldina, interpretada por Let\u00edcia Colin, reage a sequestro e d\u00e1 in\u00edcio ao confronto entre comitiva e bandidos\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Novo Mundo&quot;, &quot;id&quot;: 527053, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/vem-por-ai/noticia/batalha-pirata-toma-conta-de-navio-real.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hrbxsvFb5b5waxqTq0wa0XqDdXw=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/W/q/U1m7sET6OeEWNZeM87Ag/novo-mundo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;18:09&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1341, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T19:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 527054, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 758, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T19:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YoENUP8VX34soKi-HdkVnly7Gdw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/sp2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527057, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 760, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T19:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/E3_puDS6fstgCWPo51_0Sq7B2Ig=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/tvg_20130607---jornalismo--.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527056, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 759, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T19:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/F2R2dHVY-_Ny35MyAVe2Aks-puU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/antonio-de-castro-df-tv-2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527055, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1207, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/rEfP3c3M1er8xQ_OCXpq99dfERI=/0x37:1599x938/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/O/e/F5cb5YSji4PdT3PmismA/alex-caio-paduan.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T19:25:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Romildo e Alex ficam frente a frente&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Capanga se prepara para matar traficante a pedido de Lorena\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Rock Story&quot;, &quot;id&quot;: 527058, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/Vem-por-ai/noticia/hora-da-morte-romildo-e-alex-ficam-frente-a-frente.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/dcFBB61bL9noK18lgHpDngZDbQQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/06/logo_rock.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:25&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1291, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalNacional&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/eSSGLTxEGzTGFdYFhsvbyi6IqlM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/07/13/jn640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T20:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;id&quot;: 527059, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FDzdFByyalvBLVgnZCt0NBH442Y=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/04/logo-jn60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;20:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 23, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalnacional&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xAxaju5KS9Nldt_fIZZZQEUkSe8=/0x0:999x563/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/9/D/qR4TXnRP2g1RfpNxLsFA/ciro-thiago-lacerda-a-lei-do-amor.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T21:15:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Ciro \u00e9 sentenciado a 12 anos de pris\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Yara promete esperar pelo namorado\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;A Lei do Amor&quot;, &quot;id&quot;: 527060, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/vem-por-ai/noticia/ciro-e-sentenciado-a-12-anos-de-prisao.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/R_Q-oOvSERCgdtmZdpmUvCvzvWg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:15&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1229, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/IK7FGVmJOYMtZQlPawKol10g8cU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/22/participantes-bbb17.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T22:21:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;id&quot;: 527061, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/C8HySoGbMu8FhqgG_BEz05cvzfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/18/bbb17logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;22:21&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;reality show&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1320, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/oztjzbQXURUQuaK8VW3Vy5YfbAM=/0x0:1399x788/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/U/o/UXZRPnRO65miVimjezPQ/20003421.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/#!/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2012, &quot;horario&quot;: &quot;22:55&quot;, &quot;video&quot;: 5755431, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2vZrBkzExkoez8uBE0ndWE7h9q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/04/tela_quente_thumb.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 527062, &quot;titulo_original&quot;: &quot;The Cold Light of Day&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Fuga Implac\u00e1vel&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Mabrouk El Mechri&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Henry Cavill, Colm Meaney, Jim Piddock, Sigourney Weaver, Bruce Willis, Roschdy Zem|| Elenco de dublagem: Will:Alfredo Rollo/ Lucia:Samira Fernandes/ Martin:Leonardo Camillo/ Carrack:Rosa Baroli/ Laurie:Isabel De S\u00e1/ Josh:Caio Guarnieri/ Dara:Paloma Mendon\u00e7a/ Zahi:Cesar Marchetti/ Cesar:Walter Cruz/ Christiana:Melissa Lucena/ Habib:Vagner Santos/ Army Soldier:Claudio Satiro/ Alto Falante Fem 1:Paloma Mendon\u00e7a/ Policial Masc 4:Ricardo Sawaya/ Policial Masc 3:Fritz/ Rebelde:Francisco Freitas/ Vendedora:Nizia Moraes&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;A\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/6Isifg_Hqu5zuw5BKlzif4ygSHM=/42x0:731x918/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/j/Q/dSNaCTQ3yfVhNJaICqaQ/21019577-20130715152435486.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Will e sua fam\u00edlia est\u00e3o de f\u00e9rias no litoral da Espanha, mas seu descanso \u00e9 interrompido por sequestradores. Sozinho em territ\u00f3rio desconhecido, Will corre contra o tempo para atender \u00e0s demandas dos bandidos e desvendar a inesperada conspira\u00e7\u00e3o por tr\u00e1s do crime.\n&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Fuga Implac\u00e1vel&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Espanhola, americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 75, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T22:55:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Tela Quente&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalDaGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/o4hA--aannBFlfekWYQS3zF_llQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/15/jg640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T00:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;William Waack encerra a noite mostrando o que aconteceu no dia. O jornal abre espa\u00e7o para a cr\u00f4nica e a opini\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;id&quot;: 527063, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XTEdcRzVyzfN_4luhEf_4hE2OhU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-daglobo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;00:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 28, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornaldaglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/jMFAPaonsWk8Ru9P0oaCP9el3_c=/0x349:4585x2932/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/w/8/jGg4yASFeA3Mc6grnt3Q/232501.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T01:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bebel!&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Especial dedica semana a Bebel&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;O \u00c1lbum da Grande Fam\u00edlia&quot;, &quot;id&quot;: 527064, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/jDndlzYUfoDxEb1RkU7q9YuAv2U=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/k/E/AScS5BSHekMsjmu1srbg/album60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1337, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/yZqJcIjniScKBBymHMn-JuU2zew=/0x0:639x359/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/M/z/zKyUsOT4mzac1f3UTRAg/under.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T01:46:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Epis\u00f3dio &#39;Seguir em Frente&#39;&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Boa parte dos residentes de Chester&#39;s Mill se encontra, agora, fora da redoma, ap\u00f3s seguir Melanie pelos t\u00faneis. Barbie, por sua vez, encontra Julia morta e acaba seguindo com a sua vida, junto com os outros sobreviventes.\nUm ano depois, ele possui uma nova vida, um novo emprego e um novo relacionamento e decide retornar a Chester&#39;s Mill para participar de um memorial pelo primeiro ano da fuga dos moradores. At\u00e9 que ele come\u00e7a a perceber&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Under The Dome - Pris\u00e3o Invis\u00edvel&quot;, &quot;id&quot;: 527065, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: 5755435, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xqjmu9c1rxZhMk5436xNOwjrVlg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/06/26/underthedomep.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:46&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 877, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/LTza6eLSNJ3KRDyWxuKhP8gTN3k=/0x8:785x450/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/5/y/Y7We1MQ2Gev2VC8P8sIw/19928776.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2011, &quot;horario&quot;: &quot;02:32&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 528086, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Warrior&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Guerreiro&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Gavin O&#39;Connor&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Tom Hardy, Joel Edgerton, Jennifer Morrison, Frank Grillo, Nick Nolte|| Elenco de dublagem: Brendan Conlon:Philippe Maia/ Tommy Conlon:Guilherme Briggs/ Paddy Conlon:Mauro Ramos/ Tess Conlon:Mariana Torres/ Diretor Zito:Alfredo Martins/ Colt Boyd:Eduardo Dascar&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Drama&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/NpQHm5dPrfszp6BJnrKcrSliv4s=/2x0:207x273/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/V/x/Ui5k7xR6iEPPlUwIFBhw/20028831.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Tommy Conlon \u00e9 o filho mais novo de Paddy e voltou h\u00e1 pouco tempo para casa. Tommy supera os problemas do pai com bebida e passa a treinar com ele para poder participar de campeonatos de MMA (Mixed Martial Arts), o famoso vale-tudo. S\u00f3 que sua trajet\u00f3ria faz com que tenha que enfrentar no ringue Brendan Conlon, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Guerreiro&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T02:32:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}], &quot;dia_da_semana&quot;: &quot;SEG&quot;, &quot;id&quot;: 61795, &quot;dataProgramacao&quot;: &quot;2017-03-27&quot;}, &quot;2017-03-26&quot;: {&quot;proximo_dia&quot;: true, &quot;dia_anterior&quot;: true, &quot;dia_mes&quot;: &quot;26 mar&quot;, &quot;link&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/programacao.html&quot;, &quot;slots&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/12lspNpVu5941qN0US46PwYAJ9w=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/12/03/santa-missa-prog.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T06:27:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Santa Missa&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Padre Marcelo Rossi celebra todos os domingos missa para todo o Brasil. Mais antigo programa da Globo, a Santa Missa foi transmitida pela primeira vez em fevereiro de 1968.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Santa Missa&quot;, &quot;id&quot;: 526786, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pbli4TPNpXPJzlvWxl1_T_vsaAw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/12/03/santa-missa-logo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:27&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;outros&quot;, &quot;id_programa&quot;: 59, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pkFi_PmokgHCezw3Ik8oYHzH5UY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/30/comunidade-logo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/videos/distrito-federal/globo-comunidade&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T07:28:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Comunidade&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Notici\u00e1rio que traz assuntos de interesse da comunidade, como qualidade de vida e urbanismo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Comunidade&quot;, &quot;id&quot;: 526787, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/videos/distrito-federal/globo-comunidade&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/WrTCOG4_tVQQbwa_YIYb0yt7Vc0=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/30/comunidade-logo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:28&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 477, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;http://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/videos/sao-paulo/antena-paulista&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T07:28:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Antena Paulista&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Notici\u00e1rio que traz assuntos de interesse da comunidade, como qualidade de vida e urbanismo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/22/antena-paulista-zpc-03.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526790, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/videos/sao-paulo/antena-paulista&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Antena Paulista&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/22/antena_60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:28&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 63, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/videos/rio-de-janeiro/globo-comunidade&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T07:28:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Comunidade RJ&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Notici\u00e1rio que traz assuntos de interesse da comunidade, como qualidade de vida e urbanismo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pkFi_PmokgHCezw3Ik8oYHzH5UY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/30/comunidade-logo640.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526789, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/videos/rio-de-janeiro/globo-comunidade&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Comunidade RJ&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/WrTCOG4_tVQQbwa_YIYb0yt7Vc0=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/30/comunidade-logo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:28&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 394, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T07:28:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Comunidade DF&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pkFi_PmokgHCezw3Ik8oYHzH5UY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/30/comunidade-logo640.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 526788, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Comunidade DF&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/WrTCOG4_tVQQbwa_YIYb0yt7Vc0=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/30/comunidade-logo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:28&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1208, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/siGF_EkChYW1y7P5X8asfDURnCM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/22/pgn640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/economia/pegn/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T07:56:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pequenas Empresas &amp; Grandes Neg\u00f3cios&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es para ajudar novos empreendedores a come\u00e7arem um neg\u00f3cio. O Pequenas Empresas &amp; Grandes Neg\u00f3cios apresenta casos de sucesso de pequenos empres\u00e1rios, al\u00e9m de dar dicas para iniciantes.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pequenas Empresas &amp; Grandes Neg\u00f3cios&quot;, &quot;id&quot;: 526791, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/economia/pegn/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/LmBBnROZMQzl5z5BNbY0ugspbEQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/15/pegn60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:56&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 64, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/globoruraltv&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/A6q9XKB-1S8rI4MTU-a3aDnvZeE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/04/09/globo-rural1.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/economia/globo-rural/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T08:32:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Rural&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O programa Globo Rural traz not\u00edcias sobre agroneg\u00f3cios, empreendimentos rurais e os principais \u00edndices do setor agr\u00edcola, al\u00e9m de reportagens especiais.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Rural&quot;, &quot;id&quot;: 526792, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/economia/globo-rural/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/7L3naNvcox00wnLEVKtYMGXJ5Xs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/26/logorural60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;08:32&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 38, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/autoesportetv&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/autoesporte_1.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/carros/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T09:28:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Auto Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O AutoEsporte traz as principais not\u00edcias sobre autom\u00f3veis, lan\u00e7amentos nacionais e importados, avalia\u00e7\u00f5es, testes e comparativos exclusivos e dicas de manuten\u00e7\u00e3o de carros e motos.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Auto Esporte&quot;, &quot;id&quot;: 526793, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/carros/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/auto.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;09:28&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 85, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/#!/g1carros&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://www.facebook.com/Globoesporte&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/BEkSM2O2smi4Nxjy4cbUv9GfyDA=/0x0:2361x1573/690x0/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/n/v/7DrQ5lR1AMyFIZv7WitA/tvg-20170321-esporte-espetacular-jpc-022.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/programas/esporte-espetacular/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T10:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Esporte Espetacular&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Esporte Espetacular traz reportagens especiais, not\u00edcias do mundo esportivo, entrevistas e competi\u00e7\u00f5es ao vivo nas manh\u00e3s de domingo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Esporte Espetacular&quot;, &quot;id&quot;: 526794, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/programas/esporte-espetacular/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bi2eAZ4PAdaoZF1KwI0mPLkiDc8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/01/09/s.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 66, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/#!/eespetacular&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/LyJkXqtliPMrbzsF0c8qCDx_CqY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/12/30/the_voice.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/the-voice-kids/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T12:58:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Mais um dia decisivo no The Voice Kids!&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Crian\u00e7as disputam o pr\u00eamio de melhor voz infantil do Brasil. Quem vai receber essa galera no reality s\u00e3o os craques Carlinhos Brown, Ivete Sangalo e a dupla Victor &amp; Leo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;The Voice Kids&quot;, &quot;id&quot;: 526795, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/the-voice-kids/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5744848, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xsw5AnkqOpSYsAw1myonRyYvfpI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/12/30/3_logo_thevoicekids.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:58&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;reality show&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1048, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/QOSKS7Fq2rv38FU_1K04QgEbWHU=/206x0:1359x650/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/u/9/D5DwkyRTiJ4vrHGenEMg/20510737.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2013, &quot;horario&quot;: &quot;14:25&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/jFJvblsVyLdNfFpOs3oNVu4uO8c=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/04/temperatura60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 526796, &quot;titulo_original&quot;: &quot;The Croods  &quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Os Croods &quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Kirk de Micco, Chris Sanders&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Elenco de dublagem: Grug:  Hercules Fernando /Epp: Luisa Palomanes /Guy:  Raphael Rossatto / Ugga: Barbara Monteiro /V\u00f3: Mariangela Cant\u00fa/ Thumg: Fred Mascarenhas /Sandy: Pamela Rodrigues /Bra\u00e7o:  Manolo Rey&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Com\u00e9dia&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/3iL2xBREwWRY3er8RejBHQsSRCg=/22x2:655x845/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/v/5/f30MwNTTiGRsyu9SGlxw/20498802.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Em plena era pr\u00e9-hist\u00f3rica, escondidos na maior parte do tempo dentro de uma caverna, vivem Grug, a esposa Ugga, a vov\u00f3, o garoto Thunk, a pequena e feroz Sandy e a jovem Eep. Eles s\u00e3o os Croods, uma fam\u00edlia liderada por um pai que morre de medo do mundo exterior. S\u00f3 que grandes transforma\u00e7\u00f5es est\u00e3o para acontecer, pois a adolescente Eep acaba conhecendo o tamb\u00e9m jovem Guy e ele vai apresentar um incr\u00edvel mundo novo, para o desespero do paiz\u00e3o protetor. Agora, juntos, eles v\u00e3o enfrentar grandes desafios e se adaptar a uma nova e divertida era.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;http://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Os Croods &quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 70, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T14:25:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Temperatura M\u00e1xima&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;confronto&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2Ggnn9ZFBLyVzGJyU6qrkQWesSc=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/D/H/zEqtN1TCKX1LP93gr1sg/futebol-2017.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/esportes/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T16:00:00&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/5YEXk00iiJ4oraO2IGjZocNsDgI=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/N/0/G86kNkQmmHCmUsdA0iBg/logo-fut.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;16:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 948, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;confronto&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2Ggnn9ZFBLyVzGJyU6qrkQWesSc=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/D/H/zEqtN1TCKX1LP93gr1sg/futebol-2017.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T16:00:00&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/5YEXk00iiJ4oraO2IGjZocNsDgI=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/N/0/G86kNkQmmHCmUsdA0iBg/logo-fut.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;16:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1119, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;id&quot;: 526800, &quot;hd&quot;: true, &quot;confronto&quot;: {&quot;titulo_confronto&quot;: &quot;Campeonato Paulista&quot;, &quot;url_confronto&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;participantes&quot;: [{&quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/h5ff7IZpMf3uTe6oT0OOcR7u14Y=/0x0:714x714/150x150/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/D/m/20IPenTaKuqNXS4odyCw/sao-paulo.png&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;S\u00e3o Paulo&quot;}, {&quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PeeIoAWADi7Z6jyuy2V0qcG1Blk=/0x0:1600x1600/150x150/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/o/v/jq9UgBScyot3auF4999Q/lindo-escudo-do-corinthians.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Corinthians&quot;}]}}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;confronto&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2Ggnn9ZFBLyVzGJyU6qrkQWesSc=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/D/H/zEqtN1TCKX1LP93gr1sg/futebol-2017.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T16:00:00&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/5YEXk00iiJ4oraO2IGjZocNsDgI=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/N/0/G86kNkQmmHCmUsdA0iBg/logo-fut.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;16:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1202, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;id&quot;: 526799, &quot;hd&quot;: true, &quot;confronto&quot;: {&quot;titulo_confronto&quot;: &quot;Campeonato Carioca&quot;, &quot;url_confronto&quot;: &quot;&quot;, &quot;participantes&quot;: [{&quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2WA0IqEBxiP-pKoJT9TOK30XDwc=/0x0:550x550/150x150/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/m/R/ofHm5HRY6HdLFUSWJRrQ/bangu-atletico-clube-ai.png&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Bangu&quot;}, {&quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FOJhdRNDsiYLF5yn_rNzZgPCvOU=/0x0:2000x2000/150x150/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/Z/z/IVJA6RRFmF65epBquEvg/escudo-do-botafogo.png&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Botafogo&quot;}]}}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;confronto&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2Ggnn9ZFBLyVzGJyU6qrkQWesSc=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/D/H/zEqtN1TCKX1LP93gr1sg/futebol-2017.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T16:00:00&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/5YEXk00iiJ4oraO2IGjZocNsDgI=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/N/0/G86kNkQmmHCmUsdA0iBg/logo-fut.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;16:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1209, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;id&quot;: 526798, &quot;hd&quot;: true, &quot;confronto&quot;: {&quot;titulo_confronto&quot;: &quot;Campeonato Paulista&quot;, &quot;url_confronto&quot;: &quot;&quot;, &quot;participantes&quot;: [{&quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/h5ff7IZpMf3uTe6oT0OOcR7u14Y=/0x0:714x714/150x150/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/D/m/20IPenTaKuqNXS4odyCw/sao-paulo.png&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;S\u00e3o Paulo&quot;}, {&quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PeeIoAWADi7Z6jyuy2V0qcG1Blk=/0x0:1600x1600/150x150/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/o/v/jq9UgBScyot3auF4999Q/lindo-escudo-do-corinthians.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Corinthians&quot;}]}}], &quot;id&quot;: 526797, &quot;hd&quot;: true, &quot;confronto&quot;: {&quot;titulo_confronto&quot;: &quot;Campeonato Carioca&quot;, &quot;url_confronto&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;participantes&quot;: [{&quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2WA0IqEBxiP-pKoJT9TOK30XDwc=/0x0:550x550/150x150/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/m/R/ofHm5HRY6HdLFUSWJRrQ/bangu-atletico-clube-ai.png&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Bangu&quot;}, {&quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/formula-1-e-destaque-da-programacao-da-globo-neste-final-de-semana.ghtml&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FOJhdRNDsiYLF5yn_rNzZgPCvOU=/0x0:2000x2000/150x150/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/Z/z/IVJA6RRFmF65epBquEvg/escudo-do-botafogo.png&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Botafogo&quot;}]}}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/faustao_2.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://www.globo.com/domingaodofaustao&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T18:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Semifinal do \u2018Quem Chega L\u00e1?\u2019 come\u00e7a neste domingo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot; Nesta fase, espectadores do audit\u00f3rio e de casa poder\u00e3o votar no seu candidato preferido&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Doming\u00e3o do Faust\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 526801, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://www.globo.com/domingaodofaustao&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/04/03/faustao60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;18:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 71, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/gshow&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://www.facebook.com/Fantastico&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/upc1wlfwsRJfD7_rIgk53Ll7SVA=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/J/1/ANwzgRQyA5c2j130WqxQ/fantastico.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/fantastico&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T21:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Quem Sou Eu? mostra mineira que nasceu menino e vai fazer cirurgia&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Luiza est\u00e1 pronta dar o passo mais importante de sua vida. Ela vai fazer a cirurgia para se ver como a mulher que sempre quis ser. \u00c9 domingo!&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Fant\u00e1stico&quot;, &quot;id&quot;: 526802, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/fantastico/noticia/2017/03/quem-sou-eu-mostra-mineira-que-nasceu-menino-e-vai-fazer-cirurgia.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5750515, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hTnA8F3wUzyFjIAERlyQO7o140o=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/07/fanta60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 72, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/showdavida&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/IK7FGVmJOYMtZQlPawKol10g8cU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/22/participantes-bbb17.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-26T23:18:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;id&quot;: 526803, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/C8HySoGbMu8FhqgG_BEz05cvzfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/18/bbb17logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;23:18&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;reality show&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1320, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/ZSLgsRmlseMMB0j7V_tTHKN_SAE=/0x41:600x379/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/y/a/yQh5HPQAmQ9d6n0AQGWw/19037290.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2009, &quot;horario&quot;: &quot;00:05&quot;, &quot;video&quot;: 5755487, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FPTk-qcpdIRy_G5RTJla66dpqXs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/04/domingo_maior.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 526804, &quot;titulo_original&quot;: &quot;X-Men Origins: Wolverine&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;X-Men Origens: Wolverine&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Gavin Hood&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Hugh Jackman, Liev Schreiber, Danny Huston, will.i.am, Lynn Collins, Kevin Durand|| Elenco de dublagem: Logan e Wolverine:Isaac Bardavid/ William Stryker:Armando Tiraboschi/ Kayla:Eleonora Prado / Victor E Dentes De Sabre:Affonso Amajones/ John Wraith:Wendel Bezerra/ Fred Dukes:Guilherme Lopes&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;A\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/54SJTmp_v372p52TvSFg1UNs71c=/0x0:754x1006/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/H/t/IsuSXmT16DoBPTBKo6lg/21048579-20131010214719689.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;A hist\u00f3ria do passado violento e rom\u00e2ntico de Wolverine, de seu complexo relacionamento com dentes de sabre, e do amea\u00e7ador  programa arma-x e o impacto que ter\u00e1 sobre o resto de sua vida. Nesta jornada, Wolverine encontra muitos mutantes, incluindo apari\u00e7\u00f5es surpresas de varias lendas do universo dos X-Men.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;http://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;X-Men Origens: Wolverine&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 73, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/programacao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T00:05:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Domingo Maior&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/TDrmPaqKkDly6oGF8scoeUFCGOA=/0x125:6000x3505/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/o/c/IAvlfuTVifmDfQ6dJbxA/marimoon.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T01:51:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo exibe os melhores momentos do Lollapalooza 2017&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Especial do festival tem a apresenta\u00e7\u00e3o de MariMoon\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Lollapalooza&quot;, &quot;id&quot;: 526805, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/globo-exibe-os-melhores-momentos-do-lollapalooza-2017.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/rubvHZX3CuLSeGArFH49HCY5tJw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/03/25/lolla60px.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:51&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 739, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/IK7FGVmJOYMtZQlPawKol10g8cU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/22/participantes-bbb17.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/bbb/bbb14/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T03:18:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Flash Big Brother Brasil&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;As \u00faltimas not\u00edcias do que acontece na casa mais vigiada do Brasil.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Flash Big Brother Brasil&quot;, &quot;id&quot;: 528452, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/bbb/bbb14/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/C8HySoGbMu8FhqgG_BEz05cvzfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/18/bbb17logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;03:18&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;reality show&quot;, &quot;id_programa&quot;: 511, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/lXiTstP0n5XI1NwPPjQBqMJQglw=/0x140:1600x1041/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/w/E/vBMvflSl6yykidBb4tSg/072442.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2010, &quot;horario&quot;: &quot;03:23&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 528453, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Good Neighbours&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;O Suspeito Mora ao Lado&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Jacob Tierney&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Jay Baruchel, Anne-Marie Cadieux, Diane D&#39;Aquila, Xavier Dolan, Gary Farmer|| Elenco de dublagem: Victor:Marcelo Campos/ Louise:Angelica Santos/ Spencer:Nestor Chiesse/ Mme Gauthier:Rosana Beltrame/ Valerie:Adna Cruz/ Roland Brandt:H\u00e9lio Vaccari&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Suspense&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/unu72bFVdAVOkHNrH3Vh0D5h_DE=/0x0:600x800/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/w/J/o0hpLaQc6NMMdd70QrWw/166192.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Louise e Spencer s\u00e3o vizinhos e moram no mesmo edif\u00edcio em Notre Dame de Grace, um pequeno bairro de Montr\u00e9al, onde um serial killer est\u00e1 \u00e0 solta. Spencer fica quase o tempo todo dentro do apartamento, em sua cadeira de rodas. Louise \u00e9 misteriosa e desperta o interesse do novo morador Victor, que logo trata de fazer amizade com os cond\u00f4minos. Tudo estava bem at\u00e9 que em uma noite Victor v\u00ea algu\u00e9m suspeito andando pelo jardim. Ser\u00e1 que o assassino est\u00e1 mais perto do que parece? Quem ser\u00e1 a pr\u00f3xima v\u00edtima?&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;O Suspeito Mora ao Lado&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Canadense&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T03:23:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}], &quot;dia_da_semana&quot;: &quot;DOM&quot;, &quot;id&quot;: 61761, &quot;dataProgramacao&quot;: &quot;2017-03-26&quot;}, &quot;2017-03-29&quot;: {&quot;proximo_dia&quot;: true, &quot;dia_anterior&quot;: true, &quot;dia_mes&quot;: &quot;29 mar&quot;, &quot;link&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/programacao.html&quot;, &quot;slots&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/z1OeFA1BYftj7SSrpqoUGGADjYY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/12/02/horaum640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T05:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Monalisa Perrone, o telejornal traz os assuntos mais importantes do Brasil e do mundo, da noite anterior, da madrugada e do in\u00edcio da manh\u00e3.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;id&quot;: 527847, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/_Hr8a2W6PnEbLtO4lRPdTIQS4Mk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/11/26/h1logo_1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;05:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 848, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z2v7g_4YsRY-77HWOnAP9xQgxNU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/10/20/bom-dia-df.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;id&quot;: 527848, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KIfq_2zoX5-5ImTxdj7yS5xDLno=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/08/14/bomdialocal60x60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 368, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/wM7pTc_n84_XC4fbPwKHhL3jCsc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/05/07/df.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527851, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdiasp_hi.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 3, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/BT9_MuhXfeOypig3Fy3dxxsfRss=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/bom-dia-rio.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527850, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdia_60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 2, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/imagem-programa.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527849, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/logo-programa.png&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1211, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BomDiaBrasil&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-Im2ZAmvIDhu6BCqSGC2OsWphrc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/09/30/chico-pinheiro-e-ana-paula-araujo.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T07:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Chico Pinheiro e Ana Paula Ara\u00fajo, o Bom Dia Brasil leva at\u00e9 voc\u00ea as primeiras not\u00edcias do dia, em formato din\u00e2mico, com coment\u00e1rios e an\u00e1lise cr\u00edtica dos fatos.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;id&quot;: 527852, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/gR9xXMOapvRLTej38v8f4jeuEjE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/05/09/logodbd.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 4, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/PortalTVG&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z5wXndAQGQZlY23-l_P-j8qYqv4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/maisvoe.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T08:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Ana Maria Braga, na companhia do papagaio Louro Jos\u00e9 (Tom Veiga), o programa investe em mat\u00e9rias mais informativas e na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de olho nas atualidades e assuntos que interessam \u00e0 fam\u00edlia como economia popular, sa\u00fade e comportamento.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;id&quot;: 527853, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Is_yJMe18k6rsc9gqzMh8j4yx4w=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/26/mais-voce-logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;08:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 5, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/MaisVoce_Globo&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BemEstar&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/HL6-HTxEaz7BVlRlQle24fjEYg4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/06/09/be640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T10:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bem Estar&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Bem Estar oferece, nas manh\u00e3s de segunda a sexta, informa\u00e7\u00f5es sobre sa\u00fade e qualidade de vida. Apresentado por Mariana Ferr\u00e3o e Fernando Rocha, o programa tem a participa\u00e7\u00e3o fixa de m\u00e9dicos e de especialistas.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bem Estar&quot;, &quot;id&quot;: 527854, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hyM0kKkbGBLpMdfvEsmX8xtXDfY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/30/bem-estar60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 6, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/g1bemestar&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/EncontrocomFatimaBernardes&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/bjHdJJ42FyMf04uen4MAVu2QmRs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/encontro.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T10:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;F\u00e1tima Bernardes apresenta programa que mistura comportamento, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, informa\u00e7\u00e3o, m\u00fasica, entretenimento e divers\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;id&quot;: 527855, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/lO0ci3ZLaVSRLxKj0JZc3yJVbQk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/23/encontro60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 329, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/EncontroFatima&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 527856, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/depDdexbtG_O6VzI7M1bjj8auCjW5gIYdNUEmfS99d9Ioz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/praca.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 463, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/SY1nRA14lkGnmzmrwQzMfGdi_NefdsPdXlw0-8jXbKVIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/tralli.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527859, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/GMTuClbGqJNqCzBRbPlE5VuuHunuU2ahML8fzwwtLDdIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/sp.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 465, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KWtPUZDFJjpGzx72oJftnJL9VjA=/0x0:300x169/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/F/Y/WYx9jVTRe1p8yxIHy9Sw/20170309-rjtv-jpc-005-2-.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527858, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pcRm7K_a4Jxg4kj6X9ijYx7U0HILNCyWQ2CQv09WP4lIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/rj.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 464, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uCteVBq0Krw5o7tPl2lgNmIJgMI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/fabio-william-df-tv-1.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527857, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1205, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T12:46:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;id&quot;: 527860, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:46&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1117, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalHoje&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/e0AglYAMKL4QnaxqTi7PY69xjWU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/08/jh640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T13:20:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Comece a tarde por dentro das not\u00edcias que correm o Brasil e o mundo. Pol\u00edtica, economia, educa\u00e7\u00e3o, problemas urbanos e quest\u00f5es sociais: est\u00e1 tudo no radar dos nossos rep\u00f3rteres e correspondentes internacionais. Apresenta\u00e7\u00e3o de Evaristo Costa e Sandra Annenberg.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;id&quot;: 527864, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/WFr3wHc6SMTs1VpCkFSwFH8m4OE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-hoje.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:20&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 12, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalhoje&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/redeglobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/JeP8ZMyIvuOI1AKxoExEtKUk-NM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/02/20/video.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T13:59:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Confira os bastidores da televis\u00e3o brasileira e as principais not\u00edcias sobre o mundo dos astros e das estrelas da Globo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;id&quot;: 527865, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/CXqVUZVkQjlldIBb592coVjcUvs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/05/video-show60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:59&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 13, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/gshow&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XosdoifbQkhST16f9wMfHVs2m4E=/0x41:711x441/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/l/G/Rb54LjReSyglq6dyS69w/20314323.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2009, &quot;horario&quot;: &quot;15:12&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uGuz4VmhOEj5yd1wuB57yAcIlyc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/10/07/tarde-logo-2013-60px.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 527866, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Princess Protection Program&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Programa de Prote\u00e7\u00e3o para Princesas&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Allison Liddi&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Demi Lovato, Selena Gomez, Nicholas Braun, Molly Hagan, Johnny Ray Rodriguez, Jamie Chung|| Elenco de dublagem: Princesa Rosalinda:Melissa Garcia / Carter: Luisa Palomanes/ Ed: Felipe Drummond/ A Diretora: Carla Pompilio/ General Kane: Reginaldo Primo/ Chelsea: Lina Mendes/ Brooke: J\u00e9ssica Marina/ Donny: S\u00e9rgio Cant\u00fa/ Helen: Jane Kelly/ Rainha Sophia Fiore: Mabel Cezar/ Joe Mason: Ronaldo J\u00falio/ Diretor Burkle: Mauro Ramos/ Margaret: Simone Benfica/ Elegante: J\u00falio Monjardim&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Com\u00e9dia&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/fnW3X7sDQd8xcCNyO2pLcSfHuYk=/52x0:707x873/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/m/f/w8Ap4WTCS0mq301LkPuQ/20314293.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Quando a princesa Rosalinda \u00e9 amea\u00e7ada por um ditador determinado a tomar o controle de seu pa\u00eds, ela \u00e9 rapidamente levada embora e colocada no programa de prote\u00e7\u00e3o para princesas, uma ag\u00eancia secreta que cuida de princesas em perigo ao redor do mundo. Mason, um agente do programa, esconde a princesa Rosalinda em sua pr\u00f3pria casa, onde, com a ajuda de sua filha, adota o disfarce de uma adolescente pobre chamada Rosie.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: &quot;&quot;, &quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Programa de Prote\u00e7\u00e3o para Princesas&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 15, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T15:12:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Sess\u00e3o da Tarde&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/w5donO2IEOBpCw7m1_Tw_6odOBU=/0x0:639x359/300x169/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/03/08/vale640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T16:47:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Acompanhe a luta de Maria do Carmo, uma nordestina forte, m\u00e3e de cinco filhos, que venceu na vida com muito suor, para reencontrar Lindalva, sua filha ca\u00e7ula, sequestrada ainda beb\u00ea.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Vale a Pena Ver de Novo&quot;, &quot;id&quot;: 527867, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-IVWjq8F43d0qiZ9CfqeTESPYqY=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/4/j/NwNvqnS12Bbn0444gCOA/vale-a-pena60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;16:47&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1340, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/y96IhSMzz0Wx6FusV-x7mWA45t4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/malha.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T17:52:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Malha\u00e7\u00e3o: Pro Dia Nascer Feliz&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;De Emanuel Jacobina, nova temporada traz cr\u00f4nica sobre a juventude brasileira atual espelhada em diversos personagens.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Malha\u00e7\u00e3o: Pro Dia Nascer Feliz&quot;, &quot;id&quot;: 527868, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xtqBSLW6n-wQr_KUmcCDmzLVyAY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/prodia.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;17:52&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1173, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/UHEp1apB2iX9qqWOVeLZU6NDG4k=/0x194:1514x1047/300x169/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/25/20170104ellensoares030_3mbb09A.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T18:22:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Novo Mundo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&#39;Novo Mundo&#39; traz o romance entre a professora de portugu\u00eas Anna e o ator Joaquim, que se entrela\u00e7a \u00e0 luta do Brasil pela constru\u00e7\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o independente. &quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Novo Mundo&quot;, &quot;id&quot;: 527869, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hrbxsvFb5b5waxqTq0wa0XqDdXw=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/W/q/U1m7sET6OeEWNZeM87Ag/novo-mundo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;18:22&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1341, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T19:10:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 527870, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:10&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 758, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T19:10:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YoENUP8VX34soKi-HdkVnly7Gdw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/sp2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527873, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:10&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 760, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T19:10:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/E3_puDS6fstgCWPo51_0Sq7B2Ig=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/tvg_20130607---jornalismo--.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527872, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:10&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 759, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T19:10:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/F2R2dHVY-_Ny35MyAVe2Aks-puU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/antonio-de-castro-df-tv-2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527871, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:10&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1207, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/0DfdfCIK49K0trY0qShfoc0ZyO4=/640x360/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/10/18/alinne-moraes-rafael-vitti-vladimir-brichta-cesar-alves.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T19:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Rock Story&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;A trajet\u00f3ria do roqueiro Guilherme Santiago (Vladimir Brichta), que fez enorme sucesso nos anos 1990 e agora tenta voltar \u00e0s paradas.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Rock Story&quot;, &quot;id&quot;: 527874, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/dcFBB61bL9noK18lgHpDngZDbQQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/06/logo_rock.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1291, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalNacional&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/eSSGLTxEGzTGFdYFhsvbyi6IqlM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/07/13/jn640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T20:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;id&quot;: 527875, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FDzdFByyalvBLVgnZCt0NBH442Y=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/04/logo-jn60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;20:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 23, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalnacional&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/gie8CiqcN15FjgfWGGH2KGfGQfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T20:53:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;A Lei do Amor&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Uma hist\u00f3ria de encontros, separa\u00e7\u00f5es, poder, luta pelo justo e, sobretudo, uma hist\u00f3ria de amor e toda for\u00e7a que esse sentimento move.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;A Lei do Amor&quot;, &quot;id&quot;: 527876, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/R_Q-oOvSERCgdtmZdpmUvCvzvWg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;20:53&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1229, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2Ggnn9ZFBLyVzGJyU6qrkQWesSc=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/D/H/zEqtN1TCKX1LP93gr1sg/futebol-2017.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/esportes/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T21:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Na Globo, voc\u00ea acompanha ao vivo os campeonatos estaduais, o Brasileir\u00e3o, a Copa do Brasil, a Ta\u00e7a Libertadores da Am\u00e9rica, a Copa Sulamericana, a Liga dos Campe\u00f5es, os mundiais de clubes e jogos amistosos.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;id&quot;: 527877, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/esportes/noticia/plantao.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/5YEXk00iiJ4oraO2IGjZocNsDgI=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/N/0/G86kNkQmmHCmUsdA0iBg/logo-fut.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 948, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T21:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2Ggnn9ZFBLyVzGJyU6qrkQWesSc=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/D/H/zEqtN1TCKX1LP93gr1sg/futebol-2017.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527880, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/5YEXk00iiJ4oraO2IGjZocNsDgI=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/N/0/G86kNkQmmHCmUsdA0iBg/logo-fut.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1119, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T21:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2Ggnn9ZFBLyVzGJyU6qrkQWesSc=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/D/H/zEqtN1TCKX1LP93gr1sg/futebol-2017.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527879, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/5YEXk00iiJ4oraO2IGjZocNsDgI=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/N/0/G86kNkQmmHCmUsdA0iBg/logo-fut.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1202, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T21:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2Ggnn9ZFBLyVzGJyU6qrkQWesSc=/0x0:1917x1080/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/D/H/zEqtN1TCKX1LP93gr1sg/futebol-2017.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527878, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/5YEXk00iiJ4oraO2IGjZocNsDgI=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/N/0/G86kNkQmmHCmUsdA0iBg/logo-fut.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1209, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}], &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/IK7FGVmJOYMtZQlPawKol10g8cU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/22/participantes-bbb17.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T23:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;id&quot;: 527881, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/C8HySoGbMu8FhqgG_BEz05cvzfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/18/bbb17logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;23:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;reality show&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1320, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalDaGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/o4hA--aannBFlfekWYQS3zF_llQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/15/jg640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T00:04:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;William Waack encerra a noite mostrando o que aconteceu no dia. O jornal abre espa\u00e7o para a cr\u00f4nica e a opini\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;id&quot;: 527882, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XTEdcRzVyzfN_4luhEf_4hE2OhU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-daglobo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;00:04&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 28, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornaldaglobo&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/h9B8eFAJJs8QxNGZ4c_xNQS09WE=/0x339:4585x2922/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/w/8/jGg4yASFeA3Mc6grnt3Q/232501.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T00:42:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bebel!&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Especial dedica a semana a Bebel&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;O \u00c1lbum da Grande Fam\u00edlia&quot;, &quot;id&quot;: 527883, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/jDndlzYUfoDxEb1RkU7q9YuAv2U=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/k/E/AScS5BSHekMsjmu1srbg/album60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;00:42&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1337, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/ts3yOj-4qjhimZGndZxxIaa3F1E=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/01/05/utd640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T01:20:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Under The Dome - Pris\u00e3o Invis\u00edvel&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Os moradores de Chester\u2019s Mill ficam, inexplicavelmente, ficam isolados do resto do mundo ao serem cercados por um campo de for\u00e7a invis\u00edvel e indestrut\u00edvel.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Under The Dome - Pris\u00e3o Invis\u00edvel&quot;, &quot;id&quot;: 527884, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xqjmu9c1rxZhMk5436xNOwjrVlg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/06/26/underthedomep.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:20&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 877, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/V8hM4_-ww1BbGlA9MCGp80oP3ik=/0x0:1626x915/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/7/A/k3CDI0RDemaEADxBHgcw/202103.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2014, &quot;horario&quot;: &quot;02:11&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: &quot;&quot;, &quot;id&quot;: 528067, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Made in China&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Made in China&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Estev\u00e3o Ciavatta Pantoja&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Regina Cas\u00e9, Juliana Alves, Ot\u00e1vio Augusto, Xande de Pilares, Gilberto Marmorosch, Yili Wang, Liou Sheanjiuan, Tony Lee&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Com\u00e9dia&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/mTc8QuixXm70Sq4SrFsr4zIsj80=/0x0:674x898/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/3/M/wBFNCYQqCA1umdhLVv3w/026676.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Francis \u00e9 vendedora na casa S\u00e3o Jorge, que pertence ao \u00e1rabe seu Nazir, e tenta ajudar o patr\u00e3o a n\u00e3o perder sua clientela para a Casa do Drag\u00e3o, rec\u00e9m-aberta pelo chin\u00eas Chao. Com o apoio da colega de trabalho e fiel escudeira Andressa  e de Carlos Eduardo, seu namorado, Francis investiga a concorr\u00eancia e tenta desvendar por que as mercadorias chinesas s\u00e3o as mais baratas da Saara.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Made in China&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Brasileira&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T02:11:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/GlVG-BzaPsNRz6ZCP1L6ynop5CY=/0x180:1439x990/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/K/C/yBlDVHS3W0usqzncWAeA/mv5bmzexnjy0mjc1n15bml5banbnxkftztcwndmzodmznq-.-v1-sy1000-cr0-0-1439-1000-al-.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2011, &quot;horario&quot;: &quot;03:41&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 528069, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Jesse Stone: Innocents Lost&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Inoc\u00eancia Perdida&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Dick Lowry&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Kathy Baker, Stephen Mchattie, Gloria Reuben, William Sadler, Tom Selleck, Kohl Sudduth|| Elenco de dublagem: Jesse Stone:Ant\u00f4nio Moreno/ Rose:Rosinha Baroli/ Luther:Marcio Ara\u00fajo/ Capit\u00e3o Healey:Carlos Campanille/ Gino:Carlos Silveira/ Dr. Dix:H\u00e9lio Vaccari&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Drama&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-Dwq61bmtx8leoFt0vP2-KDL1W4=/0x8:760x1024/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/o/R/y0V2BNT1am7ijf8gmICg/031212.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Ap\u00f3s sua aposentadoria involunt\u00e1ria, o chefe de pol\u00edcia Jesse Stone passa a investigar sozinho a misteriosa morte de um jovem amigo. Enquanto isso, a pol\u00edcia da cidade de Paradise tenta lidar com o novo e arrogante chefe de pol\u00edcia, genro de um importante pol\u00edtico da cidade.\n&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: &quot;&quot;, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Inoc\u00eancia Perdida&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-30T03:41:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}], &quot;dia_da_semana&quot;: &quot;QUA&quot;, &quot;id&quot;: 61931, &quot;dataProgramacao&quot;: &quot;2017-03-29&quot;}, &quot;2017-03-28&quot;: {&quot;proximo_dia&quot;: true, &quot;dia_anterior&quot;: true, &quot;dia_mes&quot;: &quot;28 mar&quot;, &quot;link&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/programacao.html&quot;, &quot;slots&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/z1OeFA1BYftj7SSrpqoUGGADjYY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/12/02/horaum640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T05:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Monalisa Perrone, o telejornal traz os assuntos mais importantes do Brasil e do mundo, da noite anterior, da madrugada e do in\u00edcio da manh\u00e3.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;id&quot;: 527177, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/_Hr8a2W6PnEbLtO4lRPdTIQS4Mk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/11/26/h1logo_1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;05:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 848, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z2v7g_4YsRY-77HWOnAP9xQgxNU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/10/20/bom-dia-df.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;id&quot;: 527178, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KIfq_2zoX5-5ImTxdj7yS5xDLno=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/08/14/bomdialocal60x60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 368, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/wM7pTc_n84_XC4fbPwKHhL3jCsc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/05/07/df.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527181, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdiasp_hi.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 3, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/BT9_MuhXfeOypig3Fy3dxxsfRss=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/bom-dia-rio.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527180, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdia_60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 2, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T06:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/imagem-programa.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527179, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/logo-programa.png&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1211, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BomDiaBrasil&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-Im2ZAmvIDhu6BCqSGC2OsWphrc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/09/30/chico-pinheiro-e-ana-paula-araujo.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T07:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Chico Pinheiro e Ana Paula Ara\u00fajo, o Bom Dia Brasil leva at\u00e9 voc\u00ea as primeiras not\u00edcias do dia, em formato din\u00e2mico, com coment\u00e1rios e an\u00e1lise cr\u00edtica dos fatos.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;id&quot;: 527182, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/gR9xXMOapvRLTej38v8f4jeuEjE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/05/09/logodbd.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 4, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/PortalTVG&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z5wXndAQGQZlY23-l_P-j8qYqv4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/maisvoe.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T08:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Ana Maria Braga, na companhia do papagaio Louro Jos\u00e9 (Tom Veiga), o programa investe em mat\u00e9rias mais informativas e na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de olho nas atualidades e assuntos que interessam \u00e0 fam\u00edlia como economia popular, sa\u00fade e comportamento.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;id&quot;: 527183, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Is_yJMe18k6rsc9gqzMh8j4yx4w=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/26/mais-voce-logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;08:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 5, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/MaisVoce_Globo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BemEstar&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/HL6-HTxEaz7BVlRlQle24fjEYg4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/06/09/be640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T10:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bem Estar fala sobre o mosquito Aedes aegypti&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Bem Estar oferece, nas manh\u00e3s de segunda a sexta, informa\u00e7\u00f5es sobre sa\u00fade e qualidade de vida. Apresentado por Mariana Ferr\u00e3o e Fernando Rocha, o programa tem a participa\u00e7\u00e3o fixa de m\u00e9dicos e de especialistas.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bem Estar&quot;, &quot;id&quot;: 527184, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/videos/t/edicoes/v/nesta-terca-feira-28-bem-estar-fala-sobre-o-mosquito-aedes-aegypti/5755430/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5755430, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hyM0kKkbGBLpMdfvEsmX8xtXDfY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/30/bem-estar60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 6, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/g1bemestar&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/EncontrocomFatimaBernardes&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/bjHdJJ42FyMf04uen4MAVu2QmRs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/encontro.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T10:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;F\u00e1tima Bernardes apresenta programa que mistura comportamento, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, informa\u00e7\u00e3o, m\u00fasica, entretenimento e divers\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;id&quot;: 527185, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/lO0ci3ZLaVSRLxKj0JZc3yJVbQk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/23/encontro60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 329, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/EncontroFatima&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 527186, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/depDdexbtG_O6VzI7M1bjj8auCjW5gIYdNUEmfS99d9Ioz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/praca.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 463, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/SY1nRA14lkGnmzmrwQzMfGdi_NefdsPdXlw0-8jXbKVIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/tralli.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527189, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/GMTuClbGqJNqCzBRbPlE5VuuHunuU2ahML8fzwwtLDdIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/sp.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 465, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KWtPUZDFJjpGzx72oJftnJL9VjA=/0x0:300x169/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/F/Y/WYx9jVTRe1p8yxIHy9Sw/20170309-rjtv-jpc-005-2-.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527188, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pcRm7K_a4Jxg4kj6X9ijYx7U0HILNCyWQ2CQv09WP4lIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/rj.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 464, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uCteVBq0Krw5o7tPl2lgNmIJgMI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/fabio-william-df-tv-1.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527187, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1205, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T12:47:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;id&quot;: 527190, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:47&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1117, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T12:47:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.\n&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YyK8XTb3CZ4fPNbnQ1B4zhkm4MY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/01/ivan6401.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527193, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:47&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1116, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/globoesporte&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/Globoesporte&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T12:47:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/K2GGGW-03BbxObIhajANGLK0sR4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/02/escobar640.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527192, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/4A6L2SJ8hzQabMDo1lQSO6LTAvA=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/09/logo-ge1.gif&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:47&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1022, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/globoesporte&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T12:47:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/yL6pvQX4ShKRMrMTf0j7SAuWwL0=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/gerj.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527191, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:47&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1206, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalHoje&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/e0AglYAMKL4QnaxqTi7PY69xjWU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/08/jh640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T13:20:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Comece a tarde por dentro das not\u00edcias que correm o Brasil e o mundo. Pol\u00edtica, economia, educa\u00e7\u00e3o, problemas urbanos e quest\u00f5es sociais: est\u00e1 tudo no radar dos nossos rep\u00f3rteres e correspondentes internacionais. Apresenta\u00e7\u00e3o de Evaristo Costa e Sandra Annenberg.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;id&quot;: 527194, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/WFr3wHc6SMTs1VpCkFSwFH8m4OE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-hoje.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:20&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 12, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalhoje&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/redeglobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/JeP8ZMyIvuOI1AKxoExEtKUk-NM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/02/20/video.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T13:59:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Confira os bastidores da televis\u00e3o brasileira e as principais not\u00edcias sobre o mundo dos astros e das estrelas da Globo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;id&quot;: 527195, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/CXqVUZVkQjlldIBb592coVjcUvs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/05/video-show60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:59&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 13, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/gshow&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/BiAuOOBa2A3pnxZPs_PU9tGR-g8=/0x0:639x359/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/i/J/nNMCGBRRSNBACKAImSTQ/castelos-de-gelog.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2010, &quot;horario&quot;: &quot;15:13&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uGuz4VmhOEj5yd1wuB57yAcIlyc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/10/07/tarde-logo-2013-60px.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 527196, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Ice Castles&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Castelos de Gelo&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Donald Wrye&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Taylor Firth, Morgan Kelly, Eve Crawford, Rob Mayes, Tattiawna Jones, Henry Czerny|| Elenco de dublagem: Lexi: Fernanda Bullara/ Nick: Hermes Baroli/ Aiden: Silvio Giraldi/ Marcus: Carlinhos Silveira/ Outras Vozes: Angela Couto/ Priscilla Antunes/ Arlete Montenegro/Priscila Ferreira/ Carlos Campanille/ Priscila Franco/ Cassia Bisceglia/ Ramon Campos/ Cecilia Lemes/ Renan Gon\u00e7alves/ Fabio De Castro/ Rodrigo Araujo/ Helio Vaccari/ Rosinha Baroli/ Isabel De S\u00e1/ Samira Fernandes/ Kate Kelly/ Sergio Marques/ Luciana Baroli: Tatu (Ivo Roberto)/ Marcos Hailer: Zaira Zordan&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Drama&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/N0srRxBxbwO8m91xKvXKDXXBkps=/0x0:276x368/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/1/k/9dzMTxSAm6lSEv7QOa7A/576964.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;A jovem, bela e talentosa Alexis Winston surge do nada para se tornar uma estrela da patina\u00e7\u00e3o art\u00edstica. Mas sua jornada ao estrelato n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil. Ela tem que se superar, se reinventar e, o mais doloroso, deixar o seu namorado em sua cidade natal. Quando uma queda tr\u00e1gica a deixa cega, ela precisa de algu\u00e9m que acredite nela e a ame, de algu\u00e9m que possa convenc\u00ea-la de que ela tem a for\u00e7a para patinar e para sonhar novamente.\n&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: &quot;&quot;, &quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Castelos de Gelo&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Canadense/Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 15, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T15:13:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Sess\u00e3o da Tarde&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/w5donO2IEOBpCw7m1_Tw_6odOBU=/0x0:639x359/300x169/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/03/08/vale640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T16:44:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Acompanhe a luta de Maria do Carmo, uma nordestina forte, m\u00e3e de cinco filhos, que venceu na vida com muito suor, para reencontrar Lindalva, sua filha ca\u00e7ula, sequestrada ainda beb\u00ea.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Vale a Pena Ver de Novo&quot;, &quot;id&quot;: 527197, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-IVWjq8F43d0qiZ9CfqeTESPYqY=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/4/j/NwNvqnS12Bbn0444gCOA/vale-a-pena60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;16:44&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1340, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/y96IhSMzz0Wx6FusV-x7mWA45t4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/malha.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T17:46:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Malha\u00e7\u00e3o: Pro Dia Nascer Feliz&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;De Emanuel Jacobina, nova temporada traz cr\u00f4nica sobre a juventude brasileira atual espelhada em diversos personagens.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Malha\u00e7\u00e3o: Pro Dia Nascer Feliz&quot;, &quot;id&quot;: 527198, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xtqBSLW6n-wQr_KUmcCDmzLVyAY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/prodia.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;17:46&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1173, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/UHEp1apB2iX9qqWOVeLZU6NDG4k=/0x194:1514x1047/300x169/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/25/20170104ellensoares030_3mbb09A.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T18:16:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Novo Mundo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&#39;Novo Mundo&#39; traz o romance entre a professora de portugu\u00eas Anna e o ator Joaquim, que se entrela\u00e7a \u00e0 luta do Brasil pela constru\u00e7\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o independente. &quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Novo Mundo&quot;, &quot;id&quot;: 527199, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hrbxsvFb5b5waxqTq0wa0XqDdXw=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/W/q/U1m7sET6OeEWNZeM87Ag/novo-mundo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;18:16&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1341, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T19:07:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 527200, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:07&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 758, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T19:07:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YoENUP8VX34soKi-HdkVnly7Gdw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/sp2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527203, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:07&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 760, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T19:07:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/E3_puDS6fstgCWPo51_0Sq7B2Ig=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/tvg_20130607---jornalismo--.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527202, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:07&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 759, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T19:07:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/F2R2dHVY-_Ny35MyAVe2Aks-puU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/antonio-de-castro-df-tv-2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527201, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:07&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1207, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/0DfdfCIK49K0trY0qShfoc0ZyO4=/640x360/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/10/18/alinne-moraes-rafael-vitti-vladimir-brichta-cesar-alves.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T19:27:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Rock Story&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;A trajet\u00f3ria do roqueiro Guilherme Santiago (Vladimir Brichta), que fez enorme sucesso nos anos 1990 e agora tenta voltar \u00e0s paradas.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Rock Story&quot;, &quot;id&quot;: 527204, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/dcFBB61bL9noK18lgHpDngZDbQQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/06/logo_rock.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:27&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1291, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/programa-politico-partidari.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T20:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Programa Pol\u00edtico-Partid\u00e1rio&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Hor\u00e1rio dedicado \u00e0 propaganda pol\u00edtica obrigat\u00f3ria&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Programa Pol\u00edtico-Partid\u00e1rio&quot;, &quot;id&quot;: 527205, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Q2coFl6UTHrZaS5UJSoVn5_4VYI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/02/logomono60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;20:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;outros&quot;, &quot;id_programa&quot;: 39, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalNacional&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/eSSGLTxEGzTGFdYFhsvbyi6IqlM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/07/13/jn640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T20:40:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;id&quot;: 527206, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FDzdFByyalvBLVgnZCt0NBH442Y=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/04/logo-jn60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;20:40&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 23, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalnacional&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/gie8CiqcN15FjgfWGGH2KGfGQfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T21:05:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;A Lei do Amor&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Uma hist\u00f3ria de encontros, separa\u00e7\u00f5es, poder, luta pelo justo e, sobretudo, uma hist\u00f3ria de amor e toda for\u00e7a que esse sentimento move.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;A Lei do Amor&quot;, &quot;id&quot;: 527207, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/R_Q-oOvSERCgdtmZdpmUvCvzvWg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:05&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1229, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/DmktVbgdebRaNxaAIrXpmBUXCEM=/0x70:1244x772/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/o/V/ebE6SHToA7onLLYiGFiA/brasil-2.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/esportes/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T21:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Sele\u00e7\u00e3o Brasileira busca vaga antecipada na Copa do Mundo de 2018&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Globo tamb\u00e9m exibe os jogos pelos campeonatos estaduais na quarta\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Futebol&quot;, &quot;id&quot;: 527208, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/novidades/noticia/futebol-selecao-brasileira-busca-vaga-antecipada-na-copa-do-mundo-de-2018.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/5YEXk00iiJ4oraO2IGjZocNsDgI=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/N/0/G86kNkQmmHCmUsdA0iBg/logo-fut.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 948, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/IK7FGVmJOYMtZQlPawKol10g8cU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/22/participantes-bbb17.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T23:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;id&quot;: 527209, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/C8HySoGbMu8FhqgG_BEz05cvzfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/18/bbb17logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;23:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;reality show&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1320, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalDaGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/o4hA--aannBFlfekWYQS3zF_llQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/15/jg640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T00:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;William Waack encerra a noite mostrando o que aconteceu no dia. O jornal abre espa\u00e7o para a cr\u00f4nica e a opini\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;id&quot;: 527210, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XTEdcRzVyzfN_4luhEf_4hE2OhU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-daglobo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;00:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 28, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornaldaglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/jMFAPaonsWk8Ru9P0oaCP9el3_c=/0x349:4585x2932/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/w/8/jGg4yASFeA3Mc6grnt3Q/232501.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T00:44:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bebel!&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Especial dedica a semana a Bebel&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;O \u00c1lbum da Grande Fam\u00edlia&quot;, &quot;id&quot;: 527211, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/jDndlzYUfoDxEb1RkU7q9YuAv2U=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/k/E/AScS5BSHekMsjmu1srbg/album60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;00:44&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1337, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/ts3yOj-4qjhimZGndZxxIaa3F1E=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/01/05/utd640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T01:22:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Under The Dome - Pris\u00e3o Invis\u00edvel&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Os moradores de Chester\u2019s Mill ficam, inexplicavelmente, ficam isolados do resto do mundo ao serem cercados por um campo de for\u00e7a invis\u00edvel e indestrut\u00edvel.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Under The Dome - Pris\u00e3o Invis\u00edvel&quot;, &quot;id&quot;: 527212, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xqjmu9c1rxZhMk5436xNOwjrVlg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/06/26/underthedomep.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:22&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 877, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/kWSOp3JeXh1qP6npqP5CBM0TRt8=/0x5:360x207/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/x/H/ZDvHJHSUAHflg8R2KoYA/19897013.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2008, &quot;horario&quot;: &quot;02:10&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 527338, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Street Kings&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Os Reis da Rua &quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;David Ayer&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Keanu Reeves, Forest Whitaker, Hugh Laurie, Chris Evans, Cedric Kyles, Jay Mohr|| Elenco de dublagem: Detetive Tom Ludlow:Reinaldo Buzzoni/Capitao Jack Wander: M\u00e1rcio Sim\u00f5es/Capit\u00e3o James Biggs: Duda Espinoza/Detetive Paul Diskant: Ettore Zuim/Scribble: Jos\u00e9 Luiz Barbeito/Sarg. Mike Clady: Ronaldo J\u00falio/Det. Terrence Washington: Maur\u00edcio Berger/Linda Washington: Mabel Cezar/Coates: Bruno Rocha/Grill: Ricardo Vooght/Grace Garcia: Adriana Torres/Det. Dante Demille: S\u00e9rgio Stern/Det. Cosmo Santos: Eduardo Ribeiro/Fremont: Cl\u00e9cio Souto/Sargento Green: Leonardo Martins/Mulher: Jennifer Gouveia/Senhor: Paulo Bernardo/Prostituta 1: Tereza Fillardi/ Locutor: Julio Franco/Outras Vozes: Carlos Gesteira/Jennifer Gouveia/J\u00falio Franc/ Paulo Bernardo/Tereza Fillardi.&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;A\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/7RDUD2BB2KJBM1iHHoQNS7j_oWs=/0x0:341x455/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/t/k/yB2CBnRjKFO3uqWJ2nZQ/19872771.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Tom, um veterano da pol\u00edcia de Los Angeles, luta para superar a morte da esposa e acaba se deixando consolar pela bebida. Sua rotina \u00e9 interrompida quando \u00e9 apontado como suspeito da morte de um colega. Dai para frente, ele passa a combater o sistema que vigora na pol\u00edcia local em busca dos verdadeiros criminosos para limpar seu nome. &quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Os Reis da Rua &quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T02:10:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/CQ1dZOgri3MLS7igjp2tsTxi0nQ=/0x108:1080x716/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/p/h/JeND2ZSfuqsiqEBXvSYA/mv5byzk5njm4ntktyta5ms00zjg0lwe5nzytmwvkyji0mjqynze1xkeyxkfqcgdeqxvymje5njk1otc-.-v1-.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2011, &quot;horario&quot;: &quot;03:37&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 527339, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Three Inches&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Super-Humanos&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Jace Alexander&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Stephanie Jacobsen, James Marsters, Andrea Martin, Naoko Mori, Noah Reid, Alona Tal|| Elenco de dublagem: Walter Spackman:Marco Aur\u00e9lio Campos/Tess E Watts:Raquel Marinho/Troy Hamilton:Luis Ant\u00f4nio Lobue/Annika:Vanessa Alves/Lily Thereoux:C\u00e1ssia Bisceglia/Belinda Spackman:Cec\u00edlia Lemes/Macklin Sportello:Wendel Bezerra&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;A\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/gjD4uziK6bsHzpjYwE3_N3ExTMo=/0x6:214x291/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/h/k/JN4ZHMQKmQC1oZpx6lRQ/19ea0fbc2.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Ap\u00f3s ser atingido por um raio, Walter Spackman descobre que possui a habilidade de mover objetos com o poder da mente, mas apenas por uma pequena dist\u00e2ncia. Walter \u00e9 recrutado por Troy Hamilton para fazer parte de um grupo secreto de super-humanos. Juntos, eles devem aprender a dominar os seus poderes para enfrentar diferentes miss\u00f5es.\n&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: &quot;&quot;, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Super-Humanos&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-29T03:37:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}], &quot;dia_da_semana&quot;: &quot;TER&quot;, &quot;id&quot;: 61829, &quot;dataProgramacao&quot;: &quot;2017-03-28&quot;}}' data-grade-do-dia='{&quot;proximo_dia&quot;: true, &quot;data_programacao_formatted&quot;: &quot;Seg, 27 de mar\u00e7o&quot;, &quot;dia_anterior&quot;: true, &quot;dia_mes&quot;: &quot;27 mar&quot;, &quot;link&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/programacao.html&quot;, &quot;slots&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/z1OeFA1BYftj7SSrpqoUGGADjYY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/12/02/horaum640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T05:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Monalisa Perrone, o telejornal traz os assuntos mais importantes do Brasil e do mundo, da noite anterior, da madrugada e do in\u00edcio da manh\u00e3.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Hora Um&quot;, &quot;id&quot;: 527031, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/hora1/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/_Hr8a2W6PnEbLtO4lRPdTIQS4Mk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/11/26/h1logo_1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;05:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 848, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z2v7g_4YsRY-77HWOnAP9xQgxNU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/10/20/bom-dia-df.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T06:01:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia local&quot;, &quot;id&quot;: 527032, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KIfq_2zoX5-5ImTxdj7yS5xDLno=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/08/14/bomdialocal60x60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:01&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 368, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T06:01:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/wM7pTc_n84_XC4fbPwKHhL3jCsc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/05/07/df.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527035, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/sao-paulo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia S\u00e3o Paulo&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdiasp_hi.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:01&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 3, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T06:01:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/BT9_MuhXfeOypig3Fy3dxxsfRss=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/bom-dia-rio.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527034, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Rio&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdia_60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:01&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 2, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T06:01:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/imagem-programa.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527033, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia DF&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/logo-programa.png&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;06:01&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1211, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BomDiaBrasil&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-Im2ZAmvIDhu6BCqSGC2OsWphrc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/09/30/chico-pinheiro-e-ana-paula-araujo.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T07:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Chico Pinheiro e Ana Paula Ara\u00fajo, o Bom Dia Brasil leva at\u00e9 voc\u00ea as primeiras not\u00edcias do dia, em formato din\u00e2mico, com coment\u00e1rios e an\u00e1lise cr\u00edtica dos fatos.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bom Dia Brasil&quot;, &quot;id&quot;: 527036, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://www.globo.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/gR9xXMOapvRLTej38v8f4jeuEjE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/05/09/logodbd.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;07:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 4, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/bomdiabrasil&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/PortalTVG&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Z5wXndAQGQZlY23-l_P-j8qYqv4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/maisvoe.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T08:50:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por Ana Maria Braga, na companhia do papagaio Louro Jos\u00e9 (Tom Veiga), o programa investe em mat\u00e9rias mais informativas e na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de olho nas atualidades e assuntos que interessam \u00e0 fam\u00edlia como economia popular, sa\u00fade e comportamento.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Mais Voc\u00ea&quot;, &quot;id&quot;: 527037, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Is_yJMe18k6rsc9gqzMh8j4yx4w=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/26/mais-voce-logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;08:50&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 5, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/MaisVoce_Globo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/BemEstar&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/HL6-HTxEaz7BVlRlQle24fjEYg4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/06/09/be640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T10:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bem Estar fala sobre curiosidades do corpo humano&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Bem Estar oferece, nas manh\u00e3s de segunda a sexta, informa\u00e7\u00f5es sobre sa\u00fade e qualidade de vida. Apresentado por Mariana Ferr\u00e3o e Fernando Rocha, o programa tem a participa\u00e7\u00e3o fixa de m\u00e9dicos e de especialistas.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Bem Estar&quot;, &quot;id&quot;: 527038, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/bemestar/videos/t/edicoes/v/nesta-segunda-feira-27-bem-estar-fala-sobre-curiosidades-do-corpo-humano/5749433/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: 5749433, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hyM0kKkbGBLpMdfvEsmX8xtXDfY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/30/bem-estar60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 6, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/#!/g1bemestar&quot;, &quot;hd&quot;: false}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/EncontrocomFatimaBernardes&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/bjHdJJ42FyMf04uen4MAVu2QmRs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/encontro.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T10:41:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;F\u00e1tima Bernardes apresenta programa que mistura comportamento, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, informa\u00e7\u00e3o, m\u00fasica, entretenimento e divers\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Encontro com F\u00e1tima Bernardes&quot;, &quot;id&quot;: 527039, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/lO0ci3ZLaVSRLxKj0JZc3yJVbQk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/23/encontro60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;10:41&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 329, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/EncontroFatima&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 527040, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/depDdexbtG_O6VzI7M1bjj8auCjW5gIYdNUEmfS99d9Ioz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/praca.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 463, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/SY1nRA14lkGnmzmrwQzMfGdi_NefdsPdXlw0-8jXbKVIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/tralli.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527043, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/GMTuClbGqJNqCzBRbPlE5VuuHunuU2ahML8fzwwtLDdIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/sp.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 465, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/KWtPUZDFJjpGzx72oJftnJL9VjA=/0x0:300x169/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/F/Y/WYx9jVTRe1p8yxIHy9Sw/20170309-rjtv-jpc-005-2-.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527042, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/pcRm7K_a4Jxg4kj6X9ijYx7U0HILNCyWQ2CQv09WP4lIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/rj.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 464, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T12:00:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uCteVBq0Krw5o7tPl2lgNmIJgMI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/fabio-william-df-tv-1.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527041, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:00&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1205, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T12:45:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Globo Esporte&quot;, &quot;id&quot;: 527044, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;12:45&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;esporte&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1117, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalHoje&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/e0AglYAMKL4QnaxqTi7PY69xjWU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/08/jh640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T13:20:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Comece a tarde por dentro das not\u00edcias que correm o Brasil e o mundo. Pol\u00edtica, economia, educa\u00e7\u00e3o, problemas urbanos e quest\u00f5es sociais: est\u00e1 tudo no radar dos nossos rep\u00f3rteres e correspondentes internacionais. Apresenta\u00e7\u00e3o de Evaristo Costa e Sandra Annenberg.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Hoje&quot;, &quot;id&quot;: 527048, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-hoje/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/WFr3wHc6SMTs1VpCkFSwFH8m4OE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-hoje.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:20&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 12, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalhoje&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/redeglobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/JeP8ZMyIvuOI1AKxoExEtKUk-NM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/02/20/video.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T13:58:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Confira os bastidores da televis\u00e3o brasileira e as principais not\u00edcias sobre o mundo dos astros e das estrelas da Globo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;V\u00eddeo Show&quot;, &quot;id&quot;: 527049, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://videoshow.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/CXqVUZVkQjlldIBb592coVjcUvs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/05/video-show60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;13:58&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;variedade&quot;, &quot;id_programa&quot;: 13, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/gshow&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/h9N_RfU8gZ7XXr6M5yT5SVjRus4=/144x0:1177x582/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/K/B/EgbGUXSOqxOlZIwNMmfg/088012.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2004, &quot;horario&quot;: &quot;15:11&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/uGuz4VmhOEj5yd1wuB57yAcIlyc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/10/07/tarde-logo-2013-60px.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 527050, &quot;titulo_original&quot;: &quot;50 First Dates&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Como Se Fosse a Primeira Vez&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Peter Segal   &quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Adam Sandler, Drew Barrymore, Rob Schneider, Blake Clark, Sean Astin, Dan Aykroyd|| Elenco de dublagem: Henry Roth: Alexandre Moreno/ Lucy Withmore: Miriam Ficher/ Ula: Cl\u00e9cio Souto/ Marlin Whitmore: Luiz Feier Motta/ Doug: Duda Espinoza/ Alexa: Carla Pompilio/ Dr. Keats: J\u00falio Chaves/ Sue: Maria Helena Pader/ Nick: Samir Murad/ Linda: M\u00e1rcia Morelli/ Noreen: Andrea Murucci/ Stacy: Izabel Lira&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Com\u00e9dia&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/CqmYK9u5wJ9_fBwUqe7o25z_jaU=/0x0:299x399/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/w/G/wNSS3FRP6EBZKClDltLw/20028597.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Veterin\u00e1rio se apaixona por uma garota cuja mem\u00f3ria foi afetada em acidente de carro. Para conquist\u00e1-la, ele passa por uma sucess\u00e3o de primeiros encontros.\n&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Como Se Fosse a Primeira Vez&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 15, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T15:11:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Sess\u00e3o da Tarde&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/w5donO2IEOBpCw7m1_Tw_6odOBU=/0x0:639x359/300x169/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/03/08/vale640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T16:43:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Senhora do Destino&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Acompanhe a luta de Maria do Carmo, uma nordestina forte, m\u00e3e de cinco filhos, que venceu na vida com muito suor, para reencontrar Lindalva, sua filha ca\u00e7ula, sequestrada ainda beb\u00ea.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Vale a Pena Ver de Novo&quot;, &quot;id&quot;: 527051, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/-IVWjq8F43d0qiZ9CfqeTESPYqY=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/4/j/NwNvqnS12Bbn0444gCOA/vale-a-pena60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;16:43&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1340, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/yTIwXAOQe67pWeQW943EHy-dt3w=/0x0:999x563/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/K/l/i9Lh6qQuKmgAI7oW1x0g/46.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T17:40:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;B\u00e1rbara humilha T\u00e2nia na academia&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;J\u00e1 que n\u00e3o pode demiti-la, a gata resolve atazanar a vida da namorada do pai\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Malha\u00e7\u00e3o: Pro Dia Nascer Feliz&quot;, &quot;id&quot;: 527052, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/vem-por-ai/noticia/barbara-humilha-tania-na-academia.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xtqBSLW6n-wQr_KUmcCDmzLVyAY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/prodia.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;17:40&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1173, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/3x6IoC_liho2ZIKdOIkVam_l7d4=/0x42:1600x944/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/T/r/2yvlaASgu2FRhvCnkVBw/20170118ellensoares016.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T18:09:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Batalha pirata toma conta de navio real&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Leopoldina, interpretada por Let\u00edcia Colin, reage a sequestro e d\u00e1 in\u00edcio ao confronto entre comitiva e bandidos\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Novo Mundo&quot;, &quot;id&quot;: 527053, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/vem-por-ai/noticia/batalha-pirata-toma-conta-de-navio-real.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/hrbxsvFb5b5waxqTq0wa0XqDdXw=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/W/q/U1m7sET6OeEWNZeM87Ag/novo-mundo60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;18:09&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1341, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T19:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;id&quot;: 527054, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 758, &quot;pracas&quot;: [{&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;SP&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T19:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/YoENUP8VX34soKi-HdkVnly7Gdw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/sp2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527057, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 760, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/g1&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;RJ&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T19:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/E3_puDS6fstgCWPo51_0Sq7B2Ig=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/tvg_20130607---jornalismo--.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527056, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 759, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;praca&quot;: &quot;DF&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T19:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/F2R2dHVY-_Ny35MyAVe2Aks-puU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/antonio-de-castro-df-tv-2.jpg&quot;, &quot;id&quot;: 527055, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1207, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}], &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/g1&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/rEfP3c3M1er8xQ_OCXpq99dfERI=/0x37:1599x938/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/O/e/F5cb5YSji4PdT3PmismA/alex-caio-paduan.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T19:25:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Romildo e Alex ficam frente a frente&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Capanga se prepara para matar traficante a pedido de Lorena\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Rock Story&quot;, &quot;id&quot;: 527058, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/Vem-por-ai/noticia/hora-da-morte-romildo-e-alex-ficam-frente-a-frente.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/dcFBB61bL9noK18lgHpDngZDbQQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/06/logo_rock.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;19:25&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1291, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalNacional&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/eSSGLTxEGzTGFdYFhsvbyi6IqlM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/07/13/jn640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T20:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal Nacional&quot;, &quot;id&quot;: 527059, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-nacional/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/FDzdFByyalvBLVgnZCt0NBH442Y=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/04/logo-jn60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;20:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 23, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornalnacional&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xAxaju5KS9Nldt_fIZZZQEUkSe8=/0x0:999x563/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/9/D/qR4TXnRP2g1RfpNxLsFA/ciro-thiago-lacerda-a-lei-do-amor.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T21:15:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Ciro \u00e9 sentenciado a 12 anos de pris\u00e3o&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Yara promete esperar pelo namorado\n&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;A Lei do Amor&quot;, &quot;id&quot;: 527060, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/vem-por-ai/noticia/ciro-e-sentenciado-a-12-anos-de-prisao.ghtml&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/R_Q-oOvSERCgdtmZdpmUvCvzvWg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;21:15&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;novela&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1229, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/IK7FGVmJOYMtZQlPawKol10g8cU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/22/participantes-bbb17.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T22:21:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Big Brother Brasil 17&quot;, &quot;id&quot;: 527061, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://gshow.globo.com/realities/bbb/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/C8HySoGbMu8FhqgG_BEz05cvzfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/18/bbb17logo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;22:21&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;reality show&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1320, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/oztjzbQXURUQuaK8VW3Vy5YfbAM=/0x0:1399x788/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/U/o/UXZRPnRO65miVimjezPQ/20003421.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/#!/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2012, &quot;horario&quot;: &quot;22:55&quot;, &quot;video&quot;: 5755431, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/2vZrBkzExkoez8uBE0ndWE7h9q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/04/tela_quente_thumb.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 527062, &quot;titulo_original&quot;: &quot;The Cold Light of Day&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Fuga Implac\u00e1vel&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Mabrouk El Mechri&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Henry Cavill, Colm Meaney, Jim Piddock, Sigourney Weaver, Bruce Willis, Roschdy Zem|| Elenco de dublagem: Will:Alfredo Rollo/ Lucia:Samira Fernandes/ Martin:Leonardo Camillo/ Carrack:Rosa Baroli/ Laurie:Isabel De S\u00e1/ Josh:Caio Guarnieri/ Dara:Paloma Mendon\u00e7a/ Zahi:Cesar Marchetti/ Cesar:Walter Cruz/ Christiana:Melissa Lucena/ Habib:Vagner Santos/ Army Soldier:Claudio Satiro/ Alto Falante Fem 1:Paloma Mendon\u00e7a/ Policial Masc 4:Ricardo Sawaya/ Policial Masc 3:Fritz/ Rebelde:Francisco Freitas/ Vendedora:Nizia Moraes&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;A\u00e7\u00e3o&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/6Isifg_Hqu5zuw5BKlzif4ygSHM=/42x0:731x918/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/j/Q/dSNaCTQ3yfVhNJaICqaQ/21019577-20130715152435486.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Will e sua fam\u00edlia est\u00e3o de f\u00e9rias no litoral da Espanha, mas seu descanso \u00e9 interrompido por sequestradores. Sozinho em territ\u00f3rio desconhecido, Will corre contra o tempo para atender \u00e0s demandas dos bandidos e desvendar a inesperada conspira\u00e7\u00e3o por tr\u00e1s do crime.\n&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Fuga Implac\u00e1vel&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Espanhola, americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 75, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-27T22:55:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Tela Quente&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}, {&quot;facebook&quot;: &quot;https://www.facebook.com/JornalDaGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/o4hA--aannBFlfekWYQS3zF_llQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/15/jg640.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T00:30:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;William Waack encerra a noite mostrando o que aconteceu no dia. O jornal abre espa\u00e7o para a cr\u00f4nica e a opini\u00e3o.&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Jornal da Globo&quot;, &quot;id&quot;: 527063, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://g1.globo.com/jornal-da-globo/&quot;, &quot;closed_caption&quot;: true, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/XTEdcRzVyzfN_4luhEf_4hE2OhU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-daglobo.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;00:30&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;jornalismo&quot;, &quot;id_programa&quot;: 28, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;https://twitter.com/jornaldaglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/jMFAPaonsWk8Ru9P0oaCP9el3_c=/0x349:4585x2932/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/w/8/jGg4yASFeA3Mc6grnt3Q/232501.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T01:06:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Bebel!&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Especial dedica semana a Bebel&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;O \u00c1lbum da Grande Fam\u00edlia&quot;, &quot;id&quot;: 527064, &quot;url_chamada&quot;: &quot;&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/jDndlzYUfoDxEb1RkU7q9YuAv2U=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/k/E/AScS5BSHekMsjmu1srbg/album60.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:06&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 1337, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;basica&quot;, &quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/yZqJcIjniScKBBymHMn-JuU2zew=/0x0:639x359/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/M/z/zKyUsOT4mzac1f3UTRAg/under.jpg&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;&quot;, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T01:46:00&quot;, &quot;chamada&quot;: &quot;Epis\u00f3dio &#39;Seguir em Frente&#39;&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Boa parte dos residentes de Chester&#39;s Mill se encontra, agora, fora da redoma, ap\u00f3s seguir Melanie pelos t\u00faneis. Barbie, por sua vez, encontra Julia morta e acaba seguindo com a sua vida, junto com os outros sobreviventes.\nUm ano depois, ele possui uma nova vida, um novo emprego e um novo relacionamento e decide retornar a Chester&#39;s Mill para participar de um memorial pelo primeiro ano da fuga dos moradores. At\u00e9 que ele come\u00e7a a perceber&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Under The Dome - Pris\u00e3o Invis\u00edvel&quot;, &quot;id&quot;: 527065, &quot;url_chamada&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;video&quot;: 5755435, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/xqjmu9c1rxZhMk5436xNOwjrVlg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/06/26/underthedomep.jpg&quot;, &quot;horario&quot;: &quot;01:46&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;s\u00e9rie/seriado&quot;, &quot;id_programa&quot;: 877, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;hd&quot;: true}, {&quot;imagem&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/LTza6eLSNJ3KRDyWxuKhP8gTN3k=/0x8:785x450/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/5/y/Y7We1MQ2Gev2VC8P8sIw/19928776.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;twitter&quot;: &quot;http://twitter.com/redeglobo&quot;, &quot;ano&quot;: 2011, &quot;horario&quot;: &quot;02:32&quot;, &quot;video&quot;: &quot;&quot;, &quot;logo&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg&quot;, &quot;sap&quot;: true, &quot;id&quot;: 528086, &quot;titulo_original&quot;: &quot;Warrior&quot;, &quot;tipo&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;nome&quot;: &quot;Guerreiro&quot;, &quot;tipo_programa&quot;: &quot;filme&quot;, &quot;direcao&quot;: &quot;Gavin O&#39;Connor&quot;, &quot;elenco&quot;: &quot;Tom Hardy, Joel Edgerton, Jennifer Morrison, Frank Grillo, Nick Nolte|| Elenco de dublagem: Brendan Conlon:Philippe Maia/ Tommy Conlon:Guilherme Briggs/ Paddy Conlon:Mauro Ramos/ Tess Conlon:Mariana Torres/ Diretor Zito:Alfredo Martins/ Colt Boyd:Eduardo Dascar&quot;, &quot;genero&quot;: &quot;Drama&quot;, &quot;poster&quot;: &quot;http://s2.glbimg.com/NpQHm5dPrfszp6BJnrKcrSliv4s=/2x0:207x273/180x240/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/V/x/Ui5k7xR6iEPPlUwIFBhw/20028831.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg&quot;, &quot;resumo&quot;: &quot;Tommy Conlon \u00e9 o filho mais novo de Paddy e voltou h\u00e1 pouco tempo para casa. Tommy supera os problemas do pai com bebida e passa a treinar com ele para poder participar de campeonatos de MMA (Mixed Martial Arts), o famoso vale-tudo. S\u00f3 que sua trajet\u00f3ria faz com que tenha que enfrentar no ringue Brendan Conlon, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.&quot;, &quot;audio_descricao&quot;: true, &quot;facebook&quot;: &quot;http://facebook.com/RedeGlobo&quot;, &quot;titulo_portugues&quot;: &quot;Guerreiro&quot;, &quot;pais&quot;: &quot;Americana&quot;, &quot;id_programa&quot;: 500, &quot;hd&quot;: true, &quot;url&quot;: &quot;http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html&quot;, &quot;data_exibicao_e_horario&quot;: &quot;2017-03-28T02:32:00&quot;, &quot;nome_programa&quot;: &quot;Coruj\u00e3o&quot;, &quot;closed_caption&quot;: false, &quot;inedito&quot;: &quot;&quot;, &quot;pracas&quot;: &quot;&quot;}], &quot;dia_da_semana&quot;: &quot;SEG&quot;, &quot;id&quot;: 61795, &quot;dataProgramacao&quot;: &quot;2017-03-27&quot;}' data-grade-afiliada=''><section class="grade-item columns" id="527031"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-1" /><label class="grade-toggle" for="grade-1"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/_Hr8a2W6PnEbLtO4lRPdTIQS4Mk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/11/26/h1logo_1.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T05:00:00">05:00</time></p><h2>
        Hora Um
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary">Apresentado por Monalisa Perrone, o telejornal traz os assuntos mais importantes do Brasil e do mundo, da noite anterior, da madrugada e do início da manhã.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://g1.globo.com/hora1/index.html"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/z1OeFA1BYftj7SSrpqoUGGADjYY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/12/02/horaum640.jpg" alt="Apresentado por Monalisa Perrone, o telejornal traz os assuntos mais importantes do Brasil e do mundo, da noite anterior, da madrugada e do início da manhã." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/hora1/index.html" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527032"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-2" /><label class="grade-toggle" for="grade-2"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/KIfq_2zoX5-5ImTxdj7yS5xDLno=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/08/14/bomdialocal60x60.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T06:01:00">06:01</time></p><h2>
        Bom Dia local
        
        </h2></div></header></label><nav class="grade-scope-pracas gui-tab gui-tab-full clearfix"><ul class="gui-tab-items"><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item grade-pracas-activated gui-color-primary gui-color-primary-border-bottom " data-praca="sp">SP</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="rj">RJ</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="df">DF</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item" data-praca="rede">Rede</li></ul></nav><div class="grade-main"><nav class="grade-scope-pracas gui-tab gui-tab-full clearfix"><ul class="gui-tab-items"><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item grade-pracas-activated gui-color-primary gui-color-primary-border-bottom " data-praca="sp">SP</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="rj">RJ</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="df">DF</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item" data-praca="rede">Rede</li></ul></nav><div class="grade-praca grade-praca-sp"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/sao-paulo/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Bom Dia São Paulo
    </a></p><p class="grade-summary">Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://g1.globo.com/sao-paulo/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/wM7pTc_n84_XC4fbPwKHhL3jCsc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/05/07/df.jpg" alt="Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/sao-paulo/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div><div class="grade-praca grade-praca-rj"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Bom Dia Rio
    </a></p><p class="grade-summary">Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/BT9_MuhXfeOypig3Fy3dxxsfRss=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/bom-dia-rio.jpg" alt="Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div><div class="grade-praca grade-praca-df"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Bom Dia DF
    </a></p><p class="grade-summary"></p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href=""><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/imagem-programa.jpg" alt="" /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div><div class="grade-praca grade-praca-rede"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Bom Dia local
    </a></p><p class="grade-summary">Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://g1.globo.com/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/Z2v7g_4YsRY-77HWOnAP9xQgxNU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/10/20/bom-dia-df.jpg" alt="Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527036"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-3" /><label class="grade-toggle" for="grade-3"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/gR9xXMOapvRLTej38v8f4jeuEjE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/05/09/logodbd.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T07:30:00">07:30</time></p><h2>
        Bom Dia Brasil
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary">Apresentado por Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo, o Bom Dia Brasil leva até você as primeiras notícias do dia, em formato dinâmico, com comentários e análise crítica dos fatos.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://www.globo.com/bomdiabrasil"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/-Im2ZAmvIDhu6BCqSGC2OsWphrc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/09/30/chico-pinheiro-e-ana-paula-araujo.jpg" alt="Apresentado por Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo, o Bom Dia Brasil leva até você as primeiras notícias do dia, em formato dinâmico, com comentários e análise crítica dos fatos." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://www.globo.com/bomdiabrasil" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527037"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-4" /><label class="grade-toggle" for="grade-4"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/Is_yJMe18k6rsc9gqzMh8j4yx4w=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/26/mais-voce-logo.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T08:50:00">08:50</time></p><h2>
        Mais Você
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary">Apresentado por Ana Maria Braga, na companhia do papagaio Louro José (Tom Veiga), o programa investe em matérias mais informativas e na prestação de serviços de olho nas atualidades e assuntos que interessam à família como economia popular, saúde e comportamento.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/Z5wXndAQGQZlY23-l_P-j8qYqv4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/maisvoe.jpg" alt="Apresentado por Ana Maria Braga, na companhia do papagaio Louro José (Tom Veiga), o programa investe em matérias mais informativas e na prestação de serviços de olho nas atualidades e assuntos que interessam à família como economia popular, saúde e comportamento." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527038"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-5" /><label class="grade-toggle" for="grade-5"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/hyM0kKkbGBLpMdfvEsmX8xtXDfY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/30/bem-estar60.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T10:06:00">10:06</time></p><h2>
        Bem Estar
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/bemestar/videos/t/edicoes/v/nesta-segunda-feira-27-bem-estar-fala-sobre-curiosidades-do-corpo-humano/5749433/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Bem Estar fala sobre curiosidades do corpo humano
    </a></p><p class="grade-summary">O Bem Estar oferece, nas manhãs de segunda a sexta, informações sobre saúde e qualidade de vida. Apresentado por Mariana Ferrão e Fernando Rocha, o programa tem a participação fixa de médicos e de especialistas.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb gui-lightbox" data-type="video" data-video-id="5749433"><div class="gui-icon gui-icon-play1"></div><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/HL6-HTxEaz7BVlRlQle24fjEYg4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/06/09/be640.jpg" alt="O Bem Estar oferece, nas manhãs de segunda a sexta, informações sobre saúde e qualidade de vida. Apresentado por Mariana Ferrão e Fernando Rocha, o programa tem a participação fixa de médicos e de especialistas." /></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/bemestar/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527039"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-6" /><label class="grade-toggle" for="grade-6"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/lO0ci3ZLaVSRLxKj0JZc3yJVbQk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/23/encontro60.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T10:41:00">10:41</time></p><h2>
        Encontro com Fátima Bernardes
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary">Fátima Bernardes apresenta programa que mistura comportamento, prestação de serviço, informação, música, entretenimento e diversão.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/bjHdJJ42FyMf04uen4MAVu2QmRs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/encontro.jpg" alt="Fátima Bernardes apresenta programa que mistura comportamento, prestação de serviço, informação, música, entretenimento e diversão." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527040"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-7" /><label class="grade-toggle" for="grade-7"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/depDdexbtG_O6VzI7M1bjj8auCjW5gIYdNUEmfS99d9Ioz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/praca.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T12:00:00">12:00</time></p><h2>
        Praça TV - 1ª Edição
        
        </h2></div></header></label><nav class="grade-scope-pracas gui-tab gui-tab-full clearfix"><ul class="gui-tab-items"><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item grade-pracas-activated gui-color-primary gui-color-primary-border-bottom " data-praca="sp">SP</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="rj">RJ</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="df">DF</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item" data-praca="rede">Rede</li></ul></nav><div class="grade-main"><nav class="grade-scope-pracas gui-tab gui-tab-full clearfix"><ul class="gui-tab-items"><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item grade-pracas-activated gui-color-primary gui-color-primary-border-bottom " data-praca="sp">SP</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="rj">RJ</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="df">DF</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item" data-praca="rede">Rede</li></ul></nav><div class="grade-praca grade-praca-sp"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">SP TV - 1ª Edição
    </a></p><p class="grade-summary">Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/SY1nRA14lkGnmzmrwQzMfGdi_NefdsPdXlw0-8jXbKVIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/tralli.jpg" alt="Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div><div class="grade-praca grade-praca-rj"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">RJ TV - 1ª Edição
    </a></p><p class="grade-summary">Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/KWtPUZDFJjpGzx72oJftnJL9VjA=/0x0:300x169/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/F/Y/WYx9jVTRe1p8yxIHy9Sw/20170309-rjtv-jpc-005-2-.jpg" alt="Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div><div class="grade-praca grade-praca-df"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="" class="gui-color-primary-link" target="_blank">DFTV - 1ª Edição
    </a></p><p class="grade-summary"></p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href=""><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/uCteVBq0Krw5o7tPl2lgNmIJgMI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/fabio-william-df-tv-1.jpg" alt="" /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div><div class="grade-praca grade-praca-rede"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Praça TV - 1ª Edição
    </a></p><p class="grade-summary">Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://g1.globo.com/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg" alt="Telejornal que traz as notíciais locais, mostrando o  que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527044"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-8" /><label class="grade-toggle" for="grade-8"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T12:45:00">12:45</time></p><h2>
        Globo Esporte
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary">O Globo Esporte atualiza o noticiário esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg" alt="O Globo Esporte atualiza o noticiário esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527048"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-9" /><label class="grade-toggle" for="grade-9"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/WFr3wHc6SMTs1VpCkFSwFH8m4OE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-hoje.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T13:20:00">13:20</time></p><h2>
        Jornal Hoje
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary">Comece a tarde por dentro das notícias que correm o Brasil e o mundo. Política, economia, educação, problemas urbanos e questões sociais: está tudo no radar dos nossos repórteres e correspondentes internacionais. Apresentação de Evaristo Costa e Sandra Annenberg.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://g1.globo.com/jornal-hoje/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/e0AglYAMKL4QnaxqTi7PY69xjWU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/08/jh640.jpg" alt="Comece a tarde por dentro das notícias que correm o Brasil e o mundo. Política, economia, educação, problemas urbanos e questões sociais: está tudo no radar dos nossos repórteres e correspondentes internacionais. Apresentação de Evaristo Costa e Sandra Annenberg." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/jornal-hoje/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527049"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-10" /><label class="grade-toggle" for="grade-10"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/CXqVUZVkQjlldIBb592coVjcUvs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/05/video-show60.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T13:58:00">13:58</time></p><h2>
        Vídeo Show
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary">Confira os bastidores da televisão brasileira e as principais notícias sobre o mundo dos astros e das estrelas da Globo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://videoshow.globo.com/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/JeP8ZMyIvuOI1AKxoExEtKUk-NM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/02/20/video.jpg" alt="Confira os bastidores da televisão brasileira e as principais notícias sobre o mundo dos astros e das estrelas da Globo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://videoshow.globo.com/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527050"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-11" /><label class="grade-toggle" for="grade-11"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/uGuz4VmhOEj5yd1wuB57yAcIlyc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/10/07/tarde-logo-2013-60px.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T15:11:00">15:11</time></p><h2>
        Sessão da Tarde
        
        <div class="grade-header-info-extended"><span class="grade-header--circle"></span> Como Se Fosse a Primeira Vez
          
            
              (2004)
            
          
        </div></h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-filme"><div class="grade-common-info-container"><h3>
  Como Se Fosse a Primeira Vez
  
    
      (2004)
    
  
</h3><p class="grade-summary">Veterinário se apaixona por uma garota cuja memória foi afetada em acidente de carro. Para conquistá-la, ele passa por uma sucessão de primeiros encontros.
</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--sap"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--ad"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://redeglobo.globo.com/filmes"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/h9N_RfU8gZ7XXr6M5yT5SVjRus4=/144x0:1177x582/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/K/B/EgbGUXSOqxOlZIwNMmfg/088012.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg" alt="Veterinário se apaixona por uma garota cuja memória foi afetada em acidente de carro. Para conquistá-la, ele passa por uma sucessão de primeiros encontros.
" /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://redeglobo.globo.com/filmes" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div><dl><h4>Mais Informações</h4><dt>Título Original</dt><dd>50 First Dates</dd><dt>Elenco</dt><dd>Adam Sandler, Drew Barrymore, Rob Schneider, Blake Clark, Sean Astin, Dan Aykroyd|| Elenco de dublagem: Henry Roth: Alexandre Moreno/ Lucy Withmore: Miriam Ficher/ Ula: Clécio Souto/ Marlin Whitmore: Luiz Feier Motta/ Doug: Duda Espinoza/ Alexa: Carla Pompilio/ Dr. Keats: Júlio Chaves/ Sue: Maria Helena Pader/ Nick: Samir Murad/ Linda: Márcia Morelli/ Noreen: Andrea Murucci/ Stacy: Izabel Lira</dd><dt>Direção</dt><dd>Peter Segal   </dd><dt>Nacionalidade</dt><dd>Americana</dd><dt>Gênero</dt><dd>Comédia</dd></dl></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527051"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-12" /><label class="grade-toggle" for="grade-12"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/-IVWjq8F43d0qiZ9CfqeTESPYqY=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/4/j/NwNvqnS12Bbn0444gCOA/vale-a-pena60.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T16:43:00">16:43</time></p><h2>
        Vale a Pena Ver de Novo
        
        <div class="grade-header-info-extended"><span class="grade-header--circle"></span> Senhora do Destino
          
        </div></h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><h3>
  Senhora do Destino
  
</h3><p class="grade-summary">Acompanhe a luta de Maria do Carmo, uma nordestina forte, mãe de cinco filhos, que venceu na vida com muito suor, para reencontrar Lindalva, sua filha caçula, sequestrada ainda bebê.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href=""><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/w5donO2IEOBpCw7m1_Tw_6odOBU=/0x0:639x359/300x169/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/03/08/vale640.jpg" alt="Acompanhe a luta de Maria do Carmo, uma nordestina forte, mãe de cinco filhos, que venceu na vida com muito suor, para reencontrar Lindalva, sua filha caçula, sequestrada ainda bebê." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527052"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-13" /><label class="grade-toggle" for="grade-13"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/xtqBSLW6n-wQr_KUmcCDmzLVyAY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/prodia.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T17:40:00">17:40</time></p><h2>
        Malhação: Pro Dia Nascer Feliz
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/vem-por-ai/noticia/barbara-humilha-tania-na-academia.ghtml" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Bárbara humilha Tânia na academia
    </a></p><p class="grade-summary">Já que não pode demiti-la, a gata resolve atazanar a vida da namorada do pai
</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/yTIwXAOQe67pWeQW943EHy-dt3w=/0x0:999x563/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/K/l/i9Lh6qQuKmgAI7oW1x0g/46.jpg" alt="Já que não pode demiti-la, a gata resolve atazanar a vida da namorada do pai
" /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527053"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-14" /><label class="grade-toggle" for="grade-14"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/hrbxsvFb5b5waxqTq0wa0XqDdXw=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/W/q/U1m7sET6OeEWNZeM87Ag/novo-mundo60.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T18:09:00">18:09</time></p><h2>
        Novo Mundo
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/vem-por-ai/noticia/batalha-pirata-toma-conta-de-navio-real.ghtml" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Batalha pirata toma conta de navio real
    </a></p><p class="grade-summary">Leopoldina, interpretada por Letícia Colin, reage a sequestro e dá início ao confronto entre comitiva e bandidos
</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/3x6IoC_liho2ZIKdOIkVam_l7d4=/0x42:1600x944/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/T/r/2yvlaASgu2FRhvCnkVBw/20170118ellensoares016.jpg" alt="Leopoldina, interpretada por Letícia Colin, reage a sequestro e dá início ao confronto entre comitiva e bandidos
" /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527054"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-15" /><label class="grade-toggle" for="grade-15"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T19:06:00">19:06</time></p><h2>
        Praça TV - 2ª Edição
        
        </h2></div></header></label><nav class="grade-scope-pracas gui-tab gui-tab-full clearfix"><ul class="gui-tab-items"><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item grade-pracas-activated gui-color-primary gui-color-primary-border-bottom " data-praca="sp">SP</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="rj">RJ</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="df">DF</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item" data-praca="rede">Rede</li></ul></nav><div class="grade-main"><nav class="grade-scope-pracas gui-tab gui-tab-full clearfix"><ul class="gui-tab-items"><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item grade-pracas-activated gui-color-primary gui-color-primary-border-bottom " data-praca="sp">SP</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="rj">RJ</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item " data-praca="df">DF</li><li class="gui-tab-item grade-scope-pracas-item" data-praca="rede">Rede</li></ul></nav><div class="grade-praca grade-praca-sp"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">SPTV - 2ª Edição
    </a></p><p class="grade-summary">Telejornal que traz as notícias locais, mostrando o que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/YoENUP8VX34soKi-HdkVnly7Gdw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/sp2.jpg" alt="Telejornal que traz as notícias locais, mostrando o que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div><div class="grade-praca grade-praca-rj"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">RJTV - 2ª Edição
    </a></p><p class="grade-summary">Telejornal que traz as notícias locais, mostrando o que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/E3_puDS6fstgCWPo51_0Sq7B2Ig=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/tvg_20130607---jornalismo--.jpg" alt="Telejornal que traz as notícias locais, mostrando o que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div><div class="grade-praca grade-praca-df"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="" class="gui-color-primary-link" target="_blank">DFTV - 2ª Edição
    </a></p><p class="grade-summary"></p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href=""><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/F2R2dHVY-_Ny35MyAVe2Aks-puU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/antonio-de-castro-df-tv-2.jpg" alt="" /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div><div class="grade-praca grade-praca-rede"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Praça TV - 2ª Edição
    </a></p><p class="grade-summary">Telejornal que traz as notícias locais, mostrando o que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://g1.globo.com/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg" alt="Telejornal que traz as notícias locais, mostrando o que acontece na sua região, com prestação de serviço, boletins de trânsito e a previsão do tempo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527058"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-16" /><label class="grade-toggle" for="grade-16"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/dcFBB61bL9noK18lgHpDngZDbQQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/06/logo_rock.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T19:25:00">19:25</time></p><h2>
        Rock Story
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/Vem-por-ai/noticia/hora-da-morte-romildo-e-alex-ficam-frente-a-frente.ghtml" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Romildo e Alex ficam frente a frente
    </a></p><p class="grade-summary">Capanga se prepara para matar traficante a pedido de Lorena
</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/rEfP3c3M1er8xQ_OCXpq99dfERI=/0x37:1599x938/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/O/e/F5cb5YSji4PdT3PmismA/alex-caio-paduan.jpg" alt="Capanga se prepara para matar traficante a pedido de Lorena
" /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527059"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-17" /><label class="grade-toggle" for="grade-17"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/FDzdFByyalvBLVgnZCt0NBH442Y=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/04/logo-jn60.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T20:30:00">20:30</time></p><h2>
        Jornal Nacional
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary">Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://g1.globo.com/jornal-nacional/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/eSSGLTxEGzTGFdYFhsvbyi6IqlM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/07/13/jn640.jpg" alt="Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/jornal-nacional/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527060"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-18" /><label class="grade-toggle" for="grade-18"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/R_Q-oOvSERCgdtmZdpmUvCvzvWg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei60.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T21:15:00">21:15</time></p><h2>
        A Lei do Amor
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/vem-por-ai/noticia/ciro-e-sentenciado-a-12-anos-de-prisao.ghtml" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Ciro é sentenciado a 12 anos de prisão
    </a></p><p class="grade-summary">Yara promete esperar pelo namorado
</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/xAxaju5KS9Nldt_fIZZZQEUkSe8=/0x0:999x563/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/9/D/qR4TXnRP2g1RfpNxLsFA/ciro-thiago-lacerda-a-lei-do-amor.jpg" alt="Yara promete esperar pelo namorado
" /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527061"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-19" /><label class="grade-toggle" for="grade-19"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/C8HySoGbMu8FhqgG_BEz05cvzfQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/18/bbb17logo.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T22:21:00">22:21</time></p><h2>
        Big Brother Brasil 17
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary"></p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://gshow.globo.com/realities/bbb/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/IK7FGVmJOYMtZQlPawKol10g8cU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2017/01/22/participantes-bbb17.jpg" alt="" /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://gshow.globo.com/realities/bbb/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527062"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-20" /><label class="grade-toggle" for="grade-20"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/2vZrBkzExkoez8uBE0ndWE7h9q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/04/tela_quente_thumb.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-27T22:55:00">22:55</time></p><h2>
        Tela Quente
        
        <div class="grade-header-info-extended"><span class="grade-header--circle"></span> Fuga Implacável
          
            
              (2012)
            
          
        </div></h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-filme"><div class="grade-common-info-container"><h3>
  Fuga Implacável
  
    
      (2012)
    
  
</h3><p class="grade-summary">Will e sua família estão de férias no litoral da Espanha, mas seu descanso é interrompido por sequestradores. Sozinho em território desconhecido, Will corre contra o tempo para atender às demandas dos bandidos e desvendar a inesperada conspiração por trás do crime.
</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--sap"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--ad"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb gui-lightbox" data-type="video" data-video-id="5755431"><div class="gui-icon gui-icon-play1"></div><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/oztjzbQXURUQuaK8VW3Vy5YfbAM=/0x0:1399x788/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/U/o/UXZRPnRO65miVimjezPQ/20003421.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg" alt="Will e sua família estão de férias no litoral da Espanha, mas seu descanso é interrompido por sequestradores. Sozinho em território desconhecido, Will corre contra o tempo para atender às demandas dos bandidos e desvendar a inesperada conspiração por trás do crime.
" /></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div><dl><h4>Mais Informações</h4><dt>Título Original</dt><dd>The Cold Light of Day</dd><dt>Elenco</dt><dd>Henry Cavill, Colm Meaney, Jim Piddock, Sigourney Weaver, Bruce Willis, Roschdy Zem|| Elenco de dublagem: Will:Alfredo Rollo/ Lucia:Samira Fernandes/ Martin:Leonardo Camillo/ Carrack:Rosa Baroli/ Laurie:Isabel De Sá/ Josh:Caio Guarnieri/ Dara:Paloma Mendonça/ Zahi:Cesar Marchetti/ Cesar:Walter Cruz/ Christiana:Melissa Lucena/ Habib:Vagner Santos/ Army Soldier:Claudio Satiro/ Alto Falante Fem 1:Paloma Mendonça/ Policial Masc 4:Ricardo Sawaya/ Policial Masc 3:Fritz/ Rebelde:Francisco Freitas/ Vendedora:Nizia Moraes</dd><dt>Direção</dt><dd>Mabrouk El Mechri</dd><dt>Nacionalidade</dt><dd>Espanhola, americana</dd><dt>Gênero</dt><dd>Ação</dd></dl></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527063"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-21" /><label class="grade-toggle" for="grade-21"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/XTEdcRzVyzfN_4luhEf_4hE2OhU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-daglobo.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-28T00:30:00">00:30</time></p><h2>
        Jornal da Globo
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary">William Waack encerra a noite mostrando o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://g1.globo.com/jornal-da-globo/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/o4hA--aannBFlfekWYQS3zF_llQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/15/jg640.jpg" alt="William Waack encerra a noite mostrando o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://g1.globo.com/jornal-da-globo/" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527064"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-22" /><label class="grade-toggle" for="grade-22"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/jDndlzYUfoDxEb1RkU7q9YuAv2U=/0x0:60x60/60x60/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/k/E/AScS5BSHekMsjmu1srbg/album60.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-28T01:06:00">01:06</time></p><h2>
        O Álbum da Grande Família
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-summary">Especial dedica semana a Bebel</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href=""><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/jMFAPaonsWk8Ru9P0oaCP9el3_c=/0x349:4585x2932/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/w/8/jGg4yASFeA3Mc6grnt3Q/232501.jpg" alt="Especial dedica semana a Bebel" /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="527065"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-23" /><label class="grade-toggle" for="grade-23"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/xqjmu9c1rxZhMk5436xNOwjrVlg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/06/26/underthedomep.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-28T01:46:00">01:46</time></p><h2>
        Under The Dome - Prisão Invisível
        
        </h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-programa"><div class="grade-common-info-container"><p class="grade-chamada gui-color-primary"><a href="http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Episódio &#39;Seguir em Frente&#39;
    </a></p><p class="grade-summary">Boa parte dos residentes de Chester&#39;s Mill se encontra, agora, fora da redoma, após seguir Melanie pelos túneis. Barbie, por sua vez, encontra Julia morta e acaba seguindo com a sua vida, junto com os outros sobreviventes.
Um ano depois, ele possui uma nova vida, um novo emprego e um novo relacionamento e decide retornar a Chester&#39;s Mill para participar de um memorial pelo primeiro ano da fuga dos moradores. Até que ele começa a perceber</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb gui-lightbox" data-type="video" data-video-id="5755435"><div class="gui-icon gui-icon-play1"></div><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/yZqJcIjniScKBBymHMn-JuU2zew=/0x0:639x359/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/M/z/zKyUsOT4mzac1f3UTRAg/under.jpg" alt="Boa parte dos residentes de Chester&#39;s Mill se encontra, agora, fora da redoma, após seguir Melanie pelos túneis. Barbie, por sua vez, encontra Julia morta e acaba seguindo com a sua vida, junto com os outros sobreviventes.
Um ano depois, ele possui uma nova vida, um novo emprego e um novo relacionamento e decide retornar a Chester&#39;s Mill para participar de um memorial pelo primeiro ano da fuga dos moradores. Até que ele começa a perceber" /></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://redeglobo.globo.com/series/under-the-dome-prisao-invisivel/noticia/plantao.html" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div></div></div></div></div></section><section class="grade-item columns" id="528086"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" id="grade-24" /><label class="grade-toggle" for="grade-24"><header class="grade-header"><i class="grade-header-logo" style="background:url('http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg') no-repeat scroll 0 0 transparent;"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time datetime="2017-03-28T02:32:00">02:32</time></p><h2>
        Corujão
        
        <div class="grade-header-info-extended"><span class="grade-header--circle"></span> Guerreiro
          
            
              (2011)
            
          
        </div></h2></div></header></label><div class="grade-main"><div class="grade-filme"><div class="grade-common-info-container"><h3>
  Guerreiro
  
    
      (2011)
    
  
</h3><p class="grade-summary">Tommy Conlon é o filho mais novo de Paddy e voltou há pouco tempo para casa. Tommy supera os problemas do pai com bebida e passa a treinar com ele para poder participar de campeonatos de MMA (Mixed Martial Arts), o famoso vale-tudo. Só que sua trajetória faz com que tenha que enfrentar no ringue Brendan Conlon, seu próprio irmão.</p><div class="grade-attrac-tecinfo"><i class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--sap"></i><i class="grade-attrac-tecinfo--ad"></i></div></div><div class="grade-common-thumb-container"><div class="grade-thumb"><a href="http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-src="http://s2.glbimg.com/LTza6eLSNJ3KRDyWxuKhP8gTN3k=/0x8:785x450/300x169/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2017/5/y/Y7We1MQ2Gev2VC8P8sIw/19928776.jpg-r-1920-1080-f-jpg-q-x-xxyxx.jpg" alt="Tommy Conlon é o filho mais novo de Paddy e voltou há pouco tempo para casa. Tommy supera os problemas do pai com bebida e passa a treinar com ele para poder participar de campeonatos de MMA (Mixed Martial Arts), o famoso vale-tudo. Só que sua trajetória faz com que tenha que enfrentar no ringue Brendan Conlon, seu próprio irmão." /></a></div><p class="grade-more gui-color-primary"><a href="http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html" class="gui-color-primary-link" target="_blank">Visite o site<i class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></div><dl><h4>Mais Informações</h4><dt>Título Original</dt><dd>Warrior</dd><dt>Elenco</dt><dd>Tom Hardy, Joel Edgerton, Jennifer Morrison, Frank Grillo, Nick Nolte|| Elenco de dublagem: Brendan Conlon:Philippe Maia/ Tommy Conlon:Guilherme Briggs/ Paddy Conlon:Mauro Ramos/ Tess Conlon:Mariana Torres/ Diretor Zito:Alfredo Martins/ Colt Boyd:Eduardo Dascar</dd><dt>Direção</dt><dd>Gavin O&#39;Connor</dd><dt>Nacionalidade</dt><dd>Americana</dd><dt>Gênero</dt><dd>Drama</dd></dl></div></div></div></div></section></div></div><script type="text/x-template" id="atom-confronto-participante"><div class="grade-confronto-thumb"><a :href="participante.url" :title="participante.nome"><img :src="participante.imagem" :alt="participante.nome"/></a></div></script><script type="text/x-template" id="atom-link"><p v-bind:class="clazz + ' gui-color-primary'"><a :href="link" class="gui-color-primary-link" :target="target">{{texto}}
            <i v-if="hasArrow" class="gui-icon gui-icon-arrow-right2"></i></a></p></script><script type="text/x-template" id="atom-tecinfo"><div class="grade-attrac-tecinfo"><i v-if="item.hd" class="grade-attrac-tecinfo--hd"></i><i v-if="item.sap" class="grade-attrac-tecinfo--sap"></i><i v-if="item.closed_caption" class="grade-attrac-tecinfo--cc"></i><i v-if="item.audio_descricao" class="grade-attrac-tecinfo--ad"></i></div></script><script type="text/x-template" id="atom-thumb"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" :data-src="item.imagem" :alt="item.resumo" /></script><script type="text/x-template" id="atom-resumo"><p class="grade-summary">{{summary}}</p></script><script type="text/x-template" id="custom-scope-li"><li v-bind:class="clazz" v-on:click="onClick" :data-praca="dataPraca">{{praca}}</li></script><script type="text/x-template" id="atom-scope"><nav class="grade-scope-pracas gui-tab gui-tab-full clearfix"><ul class="gui-tab-items"><template v-for="praca in pracas"><custom-scope-li v-bind:clazz="[praca.praca == pracaDefault ? 'gui-tab-item grade-scope-pracas-item grade-pracas-activated gui-color-primary gui-color-primary-border-bottom' : 'gui-tab-item grade-scope-pracas-item']" :praca="praca.praca" :dataPraca="praca.praca.toLowerCase()"></custom-scope-li></template><template><custom-scope-li clazz="gui-tab-item grade-scope-pracas-item" praca="rede" dataPraca="rede"></custom-scope-li></template></ul></nav></script><script type="text/x-template" id="mol-atracao-common"><div><div class="grade-common-info-container"><h3 v-if="item.nome && item.nome_programa != item.chamada && item.nome != item.nome_programa">
                {{item.nome}}<span v-if="item.ano"> ({{item.ano}})</span></h3><atom-link v-if="item.url_chamada && item.nome_programa != item.chamada && item.nome != item.chamada || pracas" :texto="item.chamada" target="_blank" :link="item.url_chamada" clazz="grade-chamada"></atom-link><atom-resumo :summary="item.resumo"></atom-resumo><atom-tecinfo :item="item"></atom-tecinfo></div><div class="grade-common-thumb-container"><template v-if="item.video"><div class="grade-thumb gui-lightbox" data-type="video" :data-video-id="item.video"><div class="gui-icon gui-icon-play1"></div><atom-thumb :item="item"></atom-thumb></div></template><template v-else><div class="grade-thumb"><a :href="item.url"><atom-thumb :item="item"></atom-thumb></a></div></template><atom-link texto="Visite o site" target="_blank" :link="item.url" clazz="grade-more" hasArrow=true></atom-link></div></div></script><script type="text/x-template" id="mol-atracao-common-confronto"><div><div class="grade-common-info-container grade-confronto-info"><atom-link v-if="item.confronto.titulo_confronto && item.confronto.url_confronto" :texto="item.confronto.titulo_confronto" target="_blank" :link="item.confronto.url_confronto" clazz="grade-chamada"></atom-link><atom-resumo v-bind:summary="item.confronto.participantes[0].nome + ' x ' + item.confronto.participantes[1].nome"></atom-resumo><atom-tecinfo :item="item"></atom-tecinfo></div><div class="grade-confronto-container"><div class="grade-confronto"><div class="grade-confronto-wrapper" style="left:calc(((100% - ((27.03% * 2) + (8% * 2))) / 2) - (14px / 2))"><atom-confronto-participante :participante="item.confronto.participantes[0]"></atom-confronto-participante><div class="grade-confronto-versus"><i class="gui-icon gui-icon-versus"></i></div><atom-confronto-participante :participante="item.confronto.participantes[1]"></atom-confronto-participante></div></div><atom-link texto="Visite o site" target="_blank" :link="item.url" clazz="grade-more" hasArrow=true></atom-link></div></div></script><script type="text/x-template" id="mol-basico"><div class="grade-programa"><mol-atracao-common :item="item"></mol-atracao-common></div></script><script type="text/x-template" id="mol-praca"><div><atom-scope :pracas="item.pracas" pracaDefault="SP" :idx=idx></atom-scope><div v-for="praca in item.pracas" v-bind:class="'grade-praca grade-praca-' + praca.praca.toLowerCase()"><mol-atracao-common :item="praca" :pracas="item.pracas"></mol-atracao-common></div><div class="grade-praca grade-praca-rede"><mol-atracao-common :item="item" :pracas="item.pracas"></mol-atracao-common></div></div></script><script type="text/x-template" id="mol-filme"><div class="grade-filme"><mol-atracao-common :item="item"></mol-atracao-common><dl><h4>Mais Informa&ccedil;&otilde;es</h4><template v-if="item.titulo_original"><dt>T&iacute;tulo Original</dt><dd>{{item.titulo_original}}</dd></template><template v-if="item.elenco"><dt>Elenco</dt><dd>{{item.elenco}}</dd></template><template v-if="item.direcao"><dt>Dire&ccedil;&atilde;o</dt><dd>{{item.direcao}}</dd></template><template v-if="item.pais"><dt>Nacionalidade</dt><dd>{{item.pais}}</dd></template><template v-if="item.genero"><dt>G&ecirc;nero</dt><dd>{{item.genero}}</dd></template></dl></div></script><script type="text/x-template" id="mol-confronto"><div><atom-scope :pracas="item.pracas" pracaDefault="SP" :idx=idx></atom-scope><div v-for="(praca, index) in item.pracas" v-bind:class="'grade-praca grade-praca-' + praca.praca.toLowerCase()"><mol-atracao-common-confronto :item="praca" :idx="index"></mol-atracao-common-confronto></div><div class="grade-praca grade-praca-rede"><mol-atracao-common-confronto :item="item"></mol-atracao-common-confronto></div></div></script><script type="text/x-template" id="mol-header"><label class="grade-toggle" v-bind:for="'grade-' + idx"><header class="grade-header"><i v-if="item.logo" class="grade-header-logo" v-bind:style="'background:url('+ item.logo +') no-repeat scroll 0 0 transparent;'"></i><div class="grade-header-info"><p class="grade-live-target"><span>No ar</span></p><p class="grade-time grade-time--visible"><time :datetime="item.data_exibicao_e_horario">{{item.horario}}</time></p><h2>{{item.nome_programa}}
                    <div v-if="item.nome && item.nome !== item.nome_programa" class="grade-header-info-extended"><span class="grade-header--circle"></span> {{item.nome}} <span v-if="item.ano">({{item.ano}})</span></div></h2></div></header></label></script><script type="text/x-template" id="mol-atracao"><div class="row"><div class="grade-item-grid medium-24 large-22 large-offset-1"><input type="checkbox" name="grade-toggle" v-bind:id="'grade-' + index" v-on:click="onClick"/><mol-header :item=item :idx=index></mol-header><atom-scope v-if="item.pracas && item.tipo === 'basica' || item.tipo === 'confronto'" :pracas="item.pracas" pracaDefault="SP" :idx=index></atom-scope><div class="grade-main"><mol-praca v-if="item.pracas && item.tipo === 'basica'" :item="item" :idx="index"></mol-praca><mol-confronto v-else-if="item.tipo === 'confronto'" :item="item" :idx="index"></mol-confronto><mol-filme v-else-if="item.tipo === 'filme'" :item="item"></mol-filme><mol-basico v-else :item="item"></mol-basico></div></div></div></script><script type="text/x-template" id="mol-grade"><div class="grade-items" id="grade-items"><section v-if="grade.error" class="grade-error columns"><div class="row"><div class="medium-24 large-22 large-offset-1"><div class="grade-error-icon"><span></span></div><h2>Ocorreu um problema inesperado.</h2><div class="grade-error-sorry"><p>Desculpa, não foi possível mostrar a grade de programação para esse dia. Caso o problema persista, tente novamente mais tarde.</p></div><p><button class="grade-error-retry gui-color-primary" v-on:click="onClick">Tentar novamente</button></p></div></div></section><section v-else v-for="(item, index) in grade.slots" v-bind:id="item.id" class="grade-item columns"><mol-atracao :item=item :index=index></mol-atracao></section></div></script><script>
  $(document).ready(function () {
    GradeDeProgramacao.init({
      'PATH_JSON_PROGRAMACAO' : '',
      'PATH_JSON_NAVEGACAO' : '',
    });
  });
</script>
<!-- gerado em: 2017-03-2719:42:33Z --></div><div class="row"><div class="small-24 column areatemplate-showtime"></div></div><div class="row"><div class="areatemplate-meio
                column
                medium-20 medium-offset-2
                large-24 large-offset-0
                xlarge-22 xlarge-offset-1"></div></div><div class="row small-collapse medium-uncollapse"><div class="areatemplate-direita-superior
                    column
                    medium-20 medium-offset-2 medium-pull-2 
                    large-9 large-offset-0 large-pull-0
                    xlarge-7 xlarge-offset-1 xlarge-pull-1
                    float-right"></div><div class="areatemplate-esquerda
                column
                medium-20 medium-offset-2
                large-15 large-offset-0
                xlarge-14 xlarge-offset-1"></div><div class="areatemplate-direita
                column
                medium-20 medium-offset-2 medium-pull-2
                large-9 large-offset-0 large-pull-0
                xlarge-7 xlarge-offset-1 xlarge-pull-1
                float-right"></div></div><div class="row"><div class="areatemplate-inferior
                column
                small-24
                medium-20 medium-offset-2
                large-24 large-offset-0
                xlarge-22 xlarge-offset-1"></div></div><link type="text/css" rel="stylesheet" media="screen" href="http://s.glbimg.com/og/rg/static/commons/css/publicidade.css" /><div class="row"><div class="column
                    small-24
                    medium-20 medium-offset-2
                    large-24 large-offset-0
                    xlarge-22 xlarge-offset-1"><div class="row gui-shopping show-for-medium-up"><div class="columns"><div id="vitrine"></div><script defer src="http://vitrines.globo.com/vitrine/vitrine.min.js"></script><script>
                document.addEventListener('DOMContentLoaded', function(){
                    new Vitrine({
                        sitepage: 'redeglobo/home',
                        text_color: '009ddb',
                    }).init();
                });
            </script></div></div></div></div></div><div class="row"><div class="column
                small-24
                medium-20 medium-offset-2 
                large-24 large-offset-0
                xlarge-22 xlarge-offset-1"></div></div><footer id="glb-rodape" class="glb-rodape"><div id="glb-rodape" class="widget_rodape_container"><div class="footer product-color" data-ga-area="footer"><div class="grid-12 container row clearfix" data-ga-marker="links"><div class="column"><ul class="first-line"><li class="ib middle"><a class="logo" href="//globo.com/" title="Globo.com">Globo.com</a></li><li class="ib middle"><a href="//g1.globo.com/">g1</a></li><li class="ib middle"><a href="//globoesporte.globo.com/">globoesporte</a></li><li class="ib middle"><a href="//gshow.globo.com/">gshow</a></li><li class="ib middle"><a href="//famosos.globo.com/">famosos & etc</a></li><li class="ib middle"><a href="//globotv.globo.com/">vídeos</a></li><li class="ib middle"><a href="//www.globo.com/todos-os-sites.html">todos os sites</a></li><li class="pushed ib middle"><span>globo</span></li></ul><span class="pull-left">&copy; Copyright 2000-2017 Globo Comunicação e Participações S.A.</span><ul class="footer-menu"><li class="ib middle"><a href="//www.globo.com/privacidade.html">política de privacidade e segurança</a></li><li class="ib middle"><a href="//meuperfil.globo.com">central globo.com</a></li><li class="ib middle"><a href="//assine.globo.com/">assine a globo.com</a></li><li class="last ib middle"><a href="//anuncie.globo.com/">anuncie conosco</a></li></ul></div></div></div></div></footer></div><script defer src="http://s3.glbimg.com/cdn/libs/jQuery.dotdotdot/1.7.4/jquery.dotdotdot.min.js"></script><script type="text/javascript" src="http://s.glbimg.com/og/rg/static/CACHE/js/832c4a60126a.js"></script><link rel="stylesheet" href="http://s.glbimg.com/gl/ba/css/barra-globocom.min.css" type="text/css" /><script type="text/javascript">
            var glb = this.glb || {};
            glb.barra = {
                exibeAssineJa: true,
                exibeCentral: true,
                itemCustomizado: {
                    cor: "#0669de",
                    texto: "",
                    url: "http://redeglobo.globo.com",
                    imagem: "http://s.glbimg.com/og/rg/static/portal/img/redeglobo-barra.png"
                }
            };
            (function() {
                var s = document.createElement("script");
                s.type = "text/javascript"; s.async = true; s.charset = "utf-8";
                s.src = "http://s.glbimg.com/gl/ba/js/barra-globocom.min.js";
                var ss = document.getElementsByTagName("script")[0]; ss.parentNode.insertBefore(s, ss);
            })();
        </script></body>

<!-- Página gerada em 24/03/2017 08:31:05 -->
</html>
|||http://br.leagueoflegends.com/pt/tag/draven|<!DOCTYPE html>
<html  xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xml:lang="pt-BR" lang="pt-BR" version="XHTML+RDFa 1.0" dir="ltr"
  xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/terms/"
  xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/"
  xmlns:og="http://ogp.me/ns#"
  xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#"
  xmlns:sioc="http://rdfs.org/sioc/ns#"
  xmlns:sioct="http://rdfs.org/sioc/types#"
  xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#"
  xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#"
  xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#"
  xmlns:owl="http://www.w3.org/2002/07/owl#">
<head profile="http://www.w3.org/1999/xhtml/vocab">
  <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8" />
<meta name="viewport" content="width=device-width" />

<!--[if lt IE 9]>
<script src="http://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script>
<![endif]-->
<!--[if IE]>
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1" />
<meta http-equiv="imagetoolbar" content="false" />
<meta http-equiv="application-name" content="League of Legends" />
<meta http-equiv="msapplication-starturl" content="http://br.leagueoflegends.com/pt" />
<![endif]-->
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Notícias Mais Recentes" href="http://br.leagueoflegends.com/pt/rss.xml" />
<link rel="shortcut icon" href="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/resources/images/favicon.ico" type="image/vnd.microsoft.icon" />
<meta name="Generator" content="Drupal 7 (http://drupal.org)" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="RSS - Draven" href="http://br.leagueoflegends.com/pt/taxonomy/term/100/feed" />
<link rel="canonical" href="/pt/tag/draven" />
<link rel="shortlink" href="/pt/taxonomy/term/100" />
  <meta name="google-site-verification" content="8G4hzWJBgeCGkNZXZHOkpUi5J2bHfj172tWvpxLbF8s" />
  <title>Draven | League of Legends</title>
    <script>(function(a,c,e,b,d,f){a[b]=a[b]||[];a[b].push({"gtm.start":(new Date).getTime(),event:"gtm.js"});c.className+=" "+e;d.end=f=function(){c.className=c.className.replace(RegExp(" ?"+e),"")};(a[b]=a[b]||[]).hide=d;a.setTimeout(function(){f();d.end=null},2E3)})(window,document.documentElement,"optimize-loading","dataLayer",{"GTM-N98J":!0});</script>
  <script defer async src="//www.googletagmanager.com/gtm.js?id=GTM-N98J"></script>
  <style>.optimize-loading {opacity: 0 !important}</style>
    <style type="text/css" media="all">
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/system/system.base.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/system/system.menus.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/system/system.messages.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/system/system.theme.css?omtk2t");
</style>
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/lol-kit.css" media="all" />

<!--[if lt IE 8]>
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/lol-kit-ie7.css" media="all" />
<![endif]-->
<style type="text/css" media="all">
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/date/date_api/date.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/field/theme/field.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/node/node.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/modules/user/user.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/views/css/views.css?omtk2t");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/ctools/css/ctools.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/riot/lol_content_log/lol_content_log.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/panels/css/panels.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/panels/plugins/layouts/onecol/onecol.css?omtk2t");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/themes/custom/lolt/css/lolt.styles.css?omtk2t");
@import url("http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/themes/custom/lolt/css/colorbox.css?omtk2t");
</style>
  <script type="text/javascript" src="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/modernizr.js"></script>
</head>
<body class="html not-front not-logged-in no-sidebars page-taxonomy page-taxonomy-term page-taxonomy-term- page-taxonomy-term-100 i18n-pt riot-realm-br i18n-pt-BR" >
  <noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-N98J" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
  <div id="skip-link">
    <a href="#main-content" class="element-invisible element-focusable">Pular para conteúdo principal</a>
  </div>
    <div class="backdrop"></div><div class="panel-pane pane-lolbar-navigation" >
  
      
  
  <div class="pane-content">
    <a id="header-riotbar" href="/pt"></a>  </div>

  
  </div>
<div class="panel-pane pane-panels-mini pane-breadcrumb-title" >
  
      
  
  <div class="pane-content">
    <div id="breadcrumbs"><h2 class="element-invisible">You are here</h2><ol class="breadcrumb"><li class="first"><a href="/pt">Início</a></li>
<li class="last"><a href="/pt/tag/champions">Champions</a></li>
</ol><h1>Draven</h1>
</div>  </div>

  
  </div>

      <div class="section-wrapper section-wrapper-primary">
        <div class="section-wrapper-top"></div>
        <div class="section-wrapper-content"><div class="section-wrapper-content-wrapper"><div class="panel-display panel-1col clearfix" >
  <div class="panel-panel panel-col">
    <div><div class="content-border pager-offset"><div class="panel-pane pane-views pane-term-nodes" >
  
      
  
  <div class="pane-content">
    <div class="view view-term-nodes view-id-term_nodes view-display-id-default view-dom-id-3c370e236ec2ba8c71d7a5847110e2f4">
        
  
  
        <div class="views-row views-row-1 views-row-odd views-row-first">
    
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-50556">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/community/community-spotlight/querido-draven" title="Querido Draven" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-26075" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/draven_primetime_1920x1080.jpg?itok=GQKsS8pe" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/community/community-spotlight/querido-draven">Querido Draven</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Conheçam a Querido Draven, uma nova coluna que oferece conselhos sábios para maridos malditos, esposas estressadas, fofuchos frustrados, adolescentes atacados e gente normal em geral.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-50556">12 months ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>  </div>
  <div class="views-row views-row-2 views-row-even">
    
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-50716">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/game-updates/gameplay/na-manga-draven-em-todas-classes" title="Ás na Manga: Draven em todas as classes" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-26184" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/article.header.darkhorse.draven.free_.to_.play_en.jpg?itok=WCZuCvf-" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/game-updates/gameplay/na-manga-draven-em-todas-classes">Ás na Manga: Draven em todas as classes</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Boas-vindas ao Às na Manga, onde mergulhamos fundo no elenco de League em busca de escolhas adormecidas que estão prestes a despertar. Nesta edição especial, vamos compartilhar nossa adoração por Draven.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-50716">12 months ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>  </div>
  <div class="views-row views-row-3 views-row-odd">
    
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-50709">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/riot-games/editorial/draven" title="Draven" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-26188" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/draven_base_1920x1080_1.jpg?itok=HHr-0Wgo" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/riot-games/editorial/draven">Draven</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Draven.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-50709">12 months ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>  </div>
  <div class="views-row views-row-4 views-row-even">
    
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-50636">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/game-updates/special-event/feliz-dia-do-draaaaaven" title="FELIZ DIA DO DRAAAAAVEN!!!!!!!!" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-26243" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/dd-m-redirect.jpg?itok=KBPZpnIc" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/game-updates/special-event/feliz-dia-do-draaaaaven">FELIZ DIA DO DRAAAAAVEN!!!!!!!!</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">É a festa do Draven - e sua presença é obrigatória.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-50636">12 months ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>  </div>
  <div class="views-row views-row-5 views-row-odd">
    
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-50715">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/game-updates/special-event/agora-festa-e-minha" title="Agora a festa é MINHA!" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-26186" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/lol_invitation_takeover_1920x1080_vignette_draven_1.jpg?itok=XoC1XAIb" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/game-updates/special-event/agora-festa-e-minha">Agora a festa é MINHA!</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">A presença é extremamente obrigatória.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-50715">12 months ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>  </div>
  <div class="views-row views-row-6 views-row-even">
    
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-47915">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/champions-skins/skin-release/cacada-comecou" title="A caçada começou" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-24866" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/beastslayer_splash_1920x1080.jpg?itok=qDzA6b-F" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/champions-skins/skin-release/cacada-comecou">A caçada começou</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Os três caçadores chegaram no amanhecer.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-47915">1 year ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>  </div>
  <div class="views-row views-row-7 views-row-odd">
    
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-17922">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/champions-skins/skin-release/dominando-o-horario-nobre" title="Dominando o horário nobre!" class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-13775" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/pd-banner.jpg?itok=L5R2muEd" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/champions-skins/skin-release/dominando-o-horario-nobre">Dominando o horário nobre!</a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Após assolar o mundo com comentários cáusticos e ágeis, este narrador esquentadinho quer é mais.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-17922">2 years ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>  </div>
  <div class="views-row views-row-8 views-row-even views-row-last">
    
<div class="panelizer-view-mode node node-teaser node-article node-1442">
        <div class="white-stone"><div class="white-stone-content"><div class="gs-container" >
  <div class="default-1-3"><div class="simple-border"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><a href="/pt/news/loja/loja/promocao-de-campeoes-e-skins-por-fora-de-freljord" title="Promoção de Campeões e skins: por fora de Freljord " class="lol-core-file-formatter"><div class="field field-name-field-article-media field-type-file field-label-hidden"><div id="file-910" class="file file-image file-image-jpeg">
  <img typeof="foaf:Image" src="/sites/default/files/styles/wide_small/public/upload/05-10_champskinsale.jpg?itok=v17nRGtc" width="320" height="180" alt="" title="" />
</div>
</div></a></div></div></div>
  <div class="default-2-3"><h4><a href="/pt/news/loja/loja/promocao-de-campeoes-e-skins-por-fora-de-freljord">Promoção de Campeões e skins: por fora de Freljord </a></h4><div class="teaser-content"><div class="field field-name-field-body-medium field-type-text-long field-label-hidden">Enquanto lutamos por Freljord, Campeões observando de longe sofrem com a falta de atenção. Eu fico imaginando o que eles acham sobre nosso conflito.</div></div><div class="horizontal-group"><div class="horizontal-group-item"><div class="all-caps subtle icon-container icon-posted"><span class="time-ago time-ago-node-1442">3 years ago</span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div>
</div>
</div></div></div>  </div>
  
  
  
  
  
  
</div>  </div>

  
  </div>
</div></div>
  </div>
</div>
</div></div>
        <div class="section-wrapper-bottom"></div>
      </div>
    <div id="footer">
  <div id="footer-content">
    <ul id="footer-nav" class="simple-menu">
              <li><a title="" class="" href="http://gameinfo.br.leagueoflegends.com/pt/game-info/get-started/what-is-lol/">Sobre League of Legends</a></li>
              <li><a title="" class="" href="http://leagueoflegends.BR-SurveyBR2.sgizmo.com/s3/">Ajude-nos a Melhorar</a></li>
              <li><a title="" class="" href="http://status.leagueoflegends.com/?pt_BR#br">Status de serviço</a></li>
              <li><a title="" class="" href="https://support.riotgames.com/hc/pt-br">Suporte</a></li>
          </ul>
    <div class="gs-container vertical-gutter">
      <div class="default-1-5">
        <div id="riot-social">
          <a class="riot-logo" href="http://www.riotgames.com/">Riot Games</a>
          <ul class="social-links">
                        <li>
                                                        <a class="youtube" title="" href="http://www.youtube.com/user/riotgamesinc" >
                YouTube.com
              </a>
            </li>
                        <li>
                                                        <a class="twitter" title="" href="http://www.twitter.com/LoLegendsBR" >
                Twitter.com
              </a>
            </li>
                        <li>
                                                        <a class="facebook" title="" href="http://www.facebook.com/LeagueofLegendsBrasil" >
                Facebook.com
              </a>
            </li>
                      </ul>
        </div>
      </div>
      <div class="default-3-5">
        <a class="btn-large btn-large-primary" tite="" href="http://signup.br.leagueoflegends.com/pt" id="footer-play-for-free">Jogue agora</a>
        <p>&copy; 2017 Riot Games, Inc. Todos os direitos reservados. Riot Games, League of Legends e PvP.net são marcas registradas e marcas de serviço da Riot Games, Inc.</p>
        <ul id="footer-sub-nav" class="simple-menu">
                    <li><a title="" class="" href="http://br.leagueoflegends.com/pt/legal/eula">
                        EULA
          </a></li>
                    <li><a title="" class="" href="http://br.leagueoflegends.com/pt/legal/privacy">
                        Política de Privacidade
          </a></li>
                    <li><a title="" class="" href="http://br.leagueoflegends.com/pt/legal/termsofuse">
                        Termos de Uso
          </a></li>
                  </ul>
      </div>
      <div class="default-1-5">
        <div id="pvp-net-ad">
          <a class="pvp-net" href="http://pvp.net" title="">PVP.net</a>
          <ul class="pvpnet-links simple-menu">
                          <li><a class="" title="" href="http://signup.br.leagueoflegends.com/pt">Registrar</a></li>
                          <li><a class="" title="" href="https://support.riotgames.com/hc/pt-br">Suporte</a></li>
                      </ul>
        </div>
      </div>
    </div>
        <div class="ad-bar lol-sponsors gs-container gs-half-gutter vertical-gutter content-center default-1-col">   
                <div>
          <a class="esrb" href="http://portal.mj.gov.br/ClassificacaoIndicativa/jsps/DadosJogoForm.do?select_action=&tbjogo_codigo=4839">
            <img src="https://lolstatic-a.akamaihd.net/global-elements/0.0.32/images/br-rating.png" title="gel_rating"/>
          </a>
        </div>
            </div>
      </div>
</div>
  <script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/jquery_update/replace/jquery/1.8/jquery.min.js?v=1.8.2"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/misc/jquery.once.js?v=1.2"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/misc/drupal.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="https://lolstatic-a.akamaihd.net/riotbar/prod/latest/pt_BR.js"></script>
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
RiotBar.show({mobileResponsive: true, touchpoints: {activeTouchpoint: 'news'}});
//--><!]]>
</script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/custom/lol_custom/js/ga_tracker.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/riot-all.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://cdn.leagueoflegends.com/lolkit/1.1.9/riot-kit-all.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/sites/default/files/languages/pt-BR_j5ipPHJvhPgwGEQbSoBaXJyFC9BS87H5IJyUQhTKk2I.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/hap/js/timeago.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/dynamic_autocomplete_path/dynamic_autocomplete_path.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/custom/lol_custom/js/main_menu_analitycs.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/modules/contrib/panels/js/panels.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/themes/custom/lolt/js/responsive-helpers.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript" src="http://br.leagueoflegends.com/profiles/lol2_profile/themes/custom/lolt/js/colorbox.js?omtk2t"></script>
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
jQuery.extend(Drupal.settings, {"basePath":"\/","pathPrefix":"pt\/","ajaxPageState":{"theme":"lolt","theme_token":"UTh1oJwcYfppco2K9roXKPUSoA3DZsuG8-8NovVdZwg","js":{"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/jquery_update\/replace\/jquery\/1.8\/jquery.min.js":1,"misc\/jquery.once.js":1,"misc\/drupal.js":1,"https:\/\/lolstatic-a.akamaihd.net\/riotbar\/prod\/latest\/pt_BR.js":1,"0":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/custom\/lol_custom\/js\/ga_tracker.js":1,"http:\/\/cdn.leagueoflegends.com\/lolkit\/1.1.9\/riot-all.js":1,"http:\/\/cdn.leagueoflegends.com\/lolkit\/1.1.9\/riot-kit-all.js":1,"public:\/\/languages\/pt-BR_j5ipPHJvhPgwGEQbSoBaXJyFC9BS87H5IJyUQhTKk2I.js":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/hap\/js\/timeago.js":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/dynamic_autocomplete_path\/dynamic_autocomplete_path.js":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/custom\/lol_custom\/js\/main_menu_analitycs.js":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/panels\/js\/panels.js":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/custom\/lolt\/js\/responsive-helpers.js":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/custom\/lolt\/js\/colorbox.js":1},"css":{"modules\/system\/system.base.css":1,"modules\/system\/system.menus.css":1,"modules\/system\/system.messages.css":1,"modules\/system\/system.theme.css":1,"http:\/\/cdn.leagueoflegends.com\/lolkit\/1.1.9\/lol-kit.css":1,"http:\/\/cdn.leagueoflegends.com\/lolkit\/1.1.9\/lol-kit-ie7.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/date\/date_api\/date.css":1,"modules\/field\/theme\/field.css":1,"modules\/node\/node.css":1,"modules\/user\/user.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/views\/css\/views.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/ctools\/css\/ctools.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/riot\/lol_content_log\/lol_content_log.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/panels\/css\/panels.css":1,"profiles\/lol2_profile\/modules\/contrib\/panels\/plugins\/layouts\/onecol\/onecol.css":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/contrib\/bthap\/stylesheets\/h5bp.css":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/custom\/lolt\/css\/lolt.styles.css":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/custom\/lolt\/css\/h5bp.css":1,"profiles\/lol2_profile\/themes\/custom\/lolt\/css\/colorbox.css":1}},"hap_timeago":{"node-51347":"1460139037","node-51346":"1460139021","node-51345":"1460139009","node-51344":"1460138987","node-51343":"1460138954","node-51342":"1460138940","node-51341":"1460138924","node-51340":"1460138907","node-51339":"1460138895","node-51338":"1460138876","node-50556":"1459487928","node-50716":"1459487925","node-50709":"14594879