|||https://instagram.com/portalr7|<!DOCTYPE html>
<!--[if lt IE 7]>      <html lang="en" class="no-js lt-ie9 lt-ie8 lt-ie7 not-logged-in "> <![endif]-->
<!--[if IE 7]>         <html lang="en" class="no-js lt-ie9 lt-ie8 not-logged-in "> <![endif]-->
<!--[if IE 8]>         <html lang="en" class="no-js lt-ie9 not-logged-in "> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="en" class="no-js not-logged-in "> <!--<![endif]-->
    <head><meta charset="utf-8">
        <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">

        <title>
Portal R7 (@portalr7) • Instagram photos and videos
</title>

        
          <script type="text/javascript">
  WebFontConfig = {
    custom: {
      families: ['proxima-nova:n3,n4,n6,n7'],
    }
  };
</script>
<script async src="/static/scripts/webfont.js/c0456c81549b.js" type="text/javascript"></script>

<style type="text/css">
  /* @license
   * MyFonts Webfont Build ID 2164953, 2012-03-23T23:06:30-0400
   *
   * The fonts listed in this notice are subject to the End User License
   * Agreement(s) entered into by the website owner. All other parties are
   * explicitly restricted from using the Licensed Webfonts(s).
   *
   * You may obtain a valid license at the URLs below.
   *
   ** Webfont: Proxima Nova Light by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/light/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Regular by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/regular/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Semibold by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/semibold/
   * Licensed pageviews: unlimited
   ** Webfont: Proxima Nova Bold Italic by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/bold-it/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Bold by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/bold/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Italic by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/regular-it/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   *
   * License: http://www.myfonts.com/viewlicense?type=web&buildid=2164953
   * Webfonts copyright: Copyright (c) Mark Simonson, 2005. All rights reserved.
   *
   * (c) 2012 Bitstream Inc
   */@font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.eot/115b1f7f9c04.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.eot/115b1f7f9c04.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.woff/618250d25a4d.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.ttf/646346e03084.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.svg/e55a9d6051e8.svg#ProximaNovaBold') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.eot/78bfc2a26356.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.eot/78bfc2a26356.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.woff/2db359b9065d.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.ttf/5ae1219dca10.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.svg/017659bcaa88.svg#proxima_nova_rgbold') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }

  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.eot/1cbb869da891.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.eot/1cbb869da891.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.woff/b1cf049474c9.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.ttf/3adb020ceae3.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.svg/29948a2d3c58.svg#ProximaNovaBoldItalic') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.eot/72586d286717.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.eot/72586d286717.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.woff/ea0011f1fa31.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.ttf/54abdaf3ee52.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.svg/c4f67e496911.svg#proxima_novabold_italic') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }@font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.eot/12af77715cee.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.eot/12af77715cee.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.woff/a9a9773b8e29.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.ttf/99e19808976a.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.svg/c33d2fd56309.svg#ProximaNovaRegular') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.eot/58dcfca24dc5.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.eot/58dcfca24dc5.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.woff/b84975dc78a8.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.ttf/794fcdf7d5cc.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.svg/08bad2145add.svg#proxima_nova_rgregular') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }

  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.eot/1bbbd1312b0d.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.eot/1bbbd1312b0d.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.woff/9e306befca91.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.ttf/4a8663684135.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.svg/876278d4b189.svg#ProximaNovaRegularItalic') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.eot/1442d729c835.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.eot/1442d729c835.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.woff/7bce76dac8b7.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.ttf/dfd8b0fc929b.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.svg/bb408d54ba63.svg#proxima_novaregular_italic') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }

  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.eot/5016edf79e1d.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.eot/5016edf79e1d.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.woff/615c1b06d8fa.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.ttf/2973bd483f7a.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.svg/868597833e49.svg#ProximaNovaSemibold') format("svg");
    font-weight: 600;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.eot/6385b14bf318.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.eot/6385b14bf318.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.woff/0a6bfac8fce0.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.ttf/6863621ed50b.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.svg/608e88ac1050.svg#proxima_nova_ltsemibold') format("svg");
    font-weight: 600;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }@font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.eot/63c84728610f.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.eot/63c84728610f.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.woff/66bbe029f180.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.ttf/eb408516399b.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.svg/858f6a9b7ef3.svg#ProximaNovaLight') format("svg");
    font-weight: 300;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.eot/11d79924ec61.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.eot/11d79924ec61.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.woff/bea5ea967c26.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.ttf/3a5fa8856fd7.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.svg/36736d1d0811.svg#proxima_nova_ltlight') format("svg");
    font-weight: 300;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }</style>
        

        
        <meta name="robots" content="noimageindex">
        <meta name="mobile-web-app-capable" content="yes">
        <meta name="theme-color" content="#000000">
        <meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
        <meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
        <meta id="viewport" name="viewport" content="width=device-width, user-scalable=no, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1">
        

        <script type="text/javascript">
        (function() {
            var docElement = document.documentElement;
            var classRE = new RegExp('(^|\\s)no-js(\\s|$)');
            var className = docElement.className;
            docElement.className = className.replace(classRE, '$1js$2');
        })();
        </script>
    <script type="text/javascript">window._timings = {"domLoading": Date.now()}</script>
            
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="76x76" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-76x76-precomposed.png/932e4d9af891.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="120x120" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-120x120-precomposed.png/004705c9353f.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="152x152" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-152x152-precomposed.png/82467bc9bcce.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="167x167" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-167x167-precomposed.png/515cb4eeeeee.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="180x180" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-180x180-precomposed.png/94fd767f257b.png">
                <link rel="icon" sizes="192x192" href="/static/images/ico/favicon-192.png/b407fa101800.png">
            
            <link rel="mask-icon" href="/static/images/ico/favicon.svg/9d8680ab8a3c.svg" color="#262626"><link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="/static/images/ico/favicon.ico/dfa85bb1fd63.ico">
            
            
            
    
    
            <link rel="alternate" href="android-app://com.instagram.android/https/instagram.com/_u/portalr7/" />
        
            <meta property="al:ios:app_name" content="Instagram" />
            <meta property="al:ios:app_store_id" content="389801252" />
            <meta property="al:ios:url" content="instagram://user?username=portalr7" />
            <meta property="al:android:app_name" content="Instagram" />
            <meta property="al:android:package" content="com.instagram.android" />
            <meta property="al:android:url" content="https://www.instagram.com/_u/portalr7/" />
        <link rel="canonical" href="https://www.instagram.com/portalr7/" /><meta content="1.7m Followers, 125 Following, 2,282 Posts - See Instagram photos and videos from Portal R7 (@portalr7)" name="description" />
            <meta property="og:type" content="profile" />
            <meta property="og:image" content="https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-19/s150x150/13118157_1028874263868156_511863222_a.jpg" />
            <meta property="og:title" content="Portal R7 (@portalr7) • Instagram photos and videos" />
            <meta property="og:description" content="1.7m Followers, 125 Following, 2,282 Posts - See Instagram photos and videos from Portal R7 (@portalr7)" />
            <meta property="og:url" content="https://www.instagram.com/portalr7/" />
        
    <link rel="alternate" hreflang="x-default" href="https://www.instagram.com/portalr7/" />
<link rel="alternate" hreflang="th" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=th" />
<link rel="alternate" hreflang="da" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=da" />
<link rel="alternate" hreflang="cs" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=cs" />
<link rel="alternate" hreflang="sk" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=sk" />
<link rel="alternate" hreflang="sr" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=sr" />
<link rel="alternate" hreflang="mr" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=mr" />
<link rel="alternate" hreflang="nl" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=nl" />
<link rel="alternate" hreflang="te" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=te" />
<link rel="alternate" hreflang="gu" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=gu" />
<link rel="alternate" hreflang="pt" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=pt" />
<link rel="alternate" hreflang="ml" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ml" />
<link rel="alternate" hreflang="en" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=en" />
<link rel="alternate" hreflang="uk" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=uk" />
<link rel="alternate" hreflang="sv" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=sv" />
<link rel="alternate" hreflang="si" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=si" />
<link rel="alternate" hreflang="nb" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=nb" />
<link rel="alternate" hreflang="fr-ca" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=fr-ca" />
<link rel="alternate" hreflang="bg" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=bg" />
<link rel="alternate" hreflang="ta" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ta" />
<link rel="alternate" hreflang="hr" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=hr" />
<link rel="alternate" hreflang="id" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=id" />
<link rel="alternate" hreflang="tl" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=tl" />
<link rel="alternate" hreflang="pt-br" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=pt-br" />
<link rel="alternate" hreflang="zh-cn" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=zh-cn" />
<link rel="alternate" hreflang="kn" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=kn" />
<link rel="alternate" hreflang="ru" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ru" />
<link rel="alternate" hreflang="es" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=es" />
<link rel="alternate" hreflang="fi" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=fi" />
<link rel="alternate" hreflang="pa" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=pa" />
<link rel="alternate" hreflang="ms" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ms" />
<link rel="alternate" hreflang="ne" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ne" />
<link rel="alternate" hreflang="de" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=de" />
<link rel="alternate" hreflang="el" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=el" />
<link rel="alternate" hreflang="tr" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=tr" />
<link rel="alternate" hreflang="it" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=it" />
<link rel="alternate" hreflang="ro" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ro" />
<link rel="alternate" hreflang="hi" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=hi" />
<link rel="alternate" hreflang="vi" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=vi" />
<link rel="alternate" hreflang="bn" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=bn" />
<link rel="alternate" hreflang="ur" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ur" />
<link rel="alternate" hreflang="zh-tw" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=zh-tw" />
<link rel="alternate" hreflang="pl" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=pl" />
<link rel="alternate" hreflang="ja" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ja" />
<link rel="alternate" hreflang="af" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=af" />
<link rel="alternate" hreflang="fr" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=fr" />
<link rel="alternate" hreflang="hu" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=hu" />
<link rel="alternate" hreflang="zh-hk" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=zh-hk" />
<link rel="alternate" hreflang="ko" href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ko" />
    
</head><body class="">
        
    <span id="react-root"></span>

        

        
            
<script type="text/javascript">window._sharedData = {"config": {"csrf_token": "R1PCjF58lO4dBJT5Q5v8pLVvTi3TfGEQ", "viewer": null}, "gatekeepers": {"ld": true}, "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "activity_counts": null, "show_app_install": true, "hostname": "www.instagram.com", "language_code": "en", "platform": "web", "entry_data": {"ProfilePage": [{"user": {"requested_by_viewer": false, "is_private": false, "followed_by": {"count": 1744192}, "followed_by_viewer": false, "has_requested_viewer": false, "follows_viewer": false, "external_url": "http://www.r7.com/", "external_url_linkshimmed": "http://l.instagram.com/?e=ATOYJpvFsmyqBDXjuSKKAlZlTafLkLQyocOyInygX9_XZBsViv2zWPXCpqYQiGk\u0026u=http%3A%2F%2Fwww.r7.com%2F", "profile_pic_url": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-19/s150x150/13118157_1028874263868156_511863222_a.jpg", "profile_pic_url_hd": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-19/s150x150/13118157_1028874263868156_511863222_a.jpg", "biography": "Veja os bastidores das reportagens do @PortalR7 e saiba tudo o que est\u00e1 rolando no site! Face\ud83d\udc4d, Twitter\ud83d\udc26 e Snap\ud83d\udc7b: @portalr7", "blocked_by_viewer": false, "connected_fb_page": null, "is_verified": true, "media": {"nodes": [{"__typename": "GraphVideo", "id": "1480734549557136919", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 359, "width": 640}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e15/c158.0.404.404/17586572_644947549039325_6600021457160372224_n.jpg", "is_video": true, "code": "BSMoDpBAE4X", "date": 1490737335, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17586572_644947549039325_6600021457160372224_n.jpg", "video_views": 18078, "caption": "Infelizmente \u00e9 comum algumas pessoas serem assaltadas em S\u00e3o Paulo, por\u00e9m uma fam\u00edlia viveu o incomum e foi assaltada duas vezes no mesmo dia. C\u00e2meras de seguran\u00e7a mostraram as abordagens que tiveram menos de oito horas de diferen\u00e7a na mesma resid\u00eancia. Apesar dos ladr\u00f5es levarem alguns pertences pessoais durante a primeira tentativa, a v\u00edtima consegue fugir na segunda. Os crimes aconteceram no Jardim Bonfiglioli, Zona Oeste de S\u00e3o Paulo. Fique por dentro das not\u00edcias no r7.com #HojeEmDia", "comments": {"count": 33}, "likes": {"count": 782}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1480629413749058316", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 467, "width": 640}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/c99.0.536.536/17439301_139370359926017_6737977254111870976_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSMQJtqgesM", "date": 1490724802, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/17439301_139370359926017_6737977254111870976_n.jpg", "caption": "Olha que coisa mais linda! A @nataliagoficial , ex Miss Brasil, sempre caprichou na produ\u00e7\u00e3o das filhas g\u00eameas Maya e Kiara. Agora elas vestidas iguais de sereia e Minnie \u00e9 fofura demais pra qualquer cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\u2764\u2764 Veja a mat\u00e9ria completa no r7.com #Famosos", "comments": {"count": 21}, "likes": {"count": 2148}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1480522028946743745", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17586751_102556146955807_7179641522982223872_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSL3vDxguHB", "date": 1490712000, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s480x480/e35/17586751_102556146955807_7179641522982223872_n.jpg", "caption": "Olha a dica para voc\u00ea que quer saber mais sobre m\u00eddias sociais: a ESPM (Escola Superior de Propaganda e Marketing) promove nos dias 1\u00ba de abril, em S\u00e3o Paulo, e 8 de abril, em Vit\u00f3ria (ES), dois cursos de Inova\u00e7\u00e3o em Marketing Digital. O objetivo \u00e9 preparar e aprimorar o profissional de diversas \u00e1reas para produzir e gerir com sucesso seu neg\u00f3cio ou carreira nas mais diversas plataformas on-line  As inscri\u00e7\u00f5es para o evento v\u00e3o at\u00e9 os dias 31 de mar\u00e7o (em SP) e 7 de abril (em Vit\u00f3ria) #Educa\u00e7\u00e3o", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 749}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1480405767512153827", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17586544_330581534010945_2003694044214984704_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSLdTO4AF7j", "date": 1490698141, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s480x480/e35/17586544_330581534010945_2003694044214984704_n.jpg", "caption": "O sinal anal\u00f3gico ser\u00e1 desligado na pr\u00f3xima quarta (29) em S\u00e3o Paulo, certifique-se que voc\u00ea est\u00e1 pronto para recebe-lo e aproveite o melhor da TV Digital \ud83d\ude09 #QueremosContinaurComVoce #SIMBA", "comments": {"count": 23}, "likes": {"count": 1368}}, {"__typename": "GraphVideo", "id": "1480057839434147643", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17494096_405879403109279_2912074138350780416_n.jpg", "is_video": true, "code": "BSKOMNmgSc7", "date": 1490656665, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17494096_405879403109279_2912074138350780416_n.jpg", "video_views": 11794, "caption": "O que fazer com sua TV de tubo quando o sinal anal\u00f3gico for desligado, no dia 29 (quarta-feira)? Dica: telespectadores que ainda t\u00eam o aparelho podem usufruir da TV digital normalmente e de gra\u00e7a. Saiba mais em R7.com #QueremosContinuarComVC", "comments": {"count": 15}, "likes": {"count": 1026}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1479923305715610482", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 320, "width": 320}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17494333_1817129735279786_2824736601156878336_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSJvmfUADNy", "date": 1490640627, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s320x320/e35/17494333_1817129735279786_2824736601156878336_n.jpg", "caption": "A Sky parou de exibir a @recordtvoficial, o @SBTonline e a @RedeTV no Distrito Federal nesta segunda-feira (27) por causa do fim do sinal anal\u00f3gico. Quem mora na regi\u00e3o pode assistir a estes canais por sinal digital, que continua aberto e 100% gratuito. Saiba mais sobre a sa\u00edda destas tr\u00eas emissoras das operadoras de televis\u00e3o por assinatura em R7.com #QueremosContinuarComVc", "comments": {"count": 25}, "likes": {"count": 1209}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1479838046277893920", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/17438985_414451592280678_3646959363572105216_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSJcNzRgH8g", "date": 1490630463, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/17438985_414451592280678_3646959363572105216_n.jpg", "caption": "Olha a dica para voc\u00ea que quer saber mais sobre m\u00eddias sociais: a ESPM (Escola Superior de Propaganda e Marketing) promove nos dias 1\u00ba de abril, em S\u00e3o Paulo, e 8 de abril, em Vit\u00f3ria (ES), dois cursos de Inova\u00e7\u00e3o em Marketing Digital. O objetivo \u00e9 preparar e aprimorar o profissional de diversas \u00e1reas para produzir e gerir com sucesso seu neg\u00f3cio ou carreira nas mais diversas plataformas on-line As inscri\u00e7\u00f5es para o evento v\u00e3o at\u00e9 os dias 31 de mar\u00e7o (em SP) e 7 de abril (em Vit\u00f3ria) #Educa\u00e7\u00e3o", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 686}}, {"__typename": "GraphVideo", "id": "1479816197527774705", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 359, "width": 640}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e15/c158.0.404.404/17493775_758145487688409_3377464772931878912_n.jpg", "is_video": true, "code": "BSJXP3CgyXx", "date": 1490627859, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17493775_758145487688409_3377464772931878912_n.jpg", "video_views": 8044, "caption": "Tem v\u00eddeo novo no #CanalX especial de anivers\u00e1rio da Xuxa.Corre l\u00e1 para ver: http://r7.com/kuU7 \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83d\udc4f", "comments": {"count": 28}, "likes": {"count": 870}}, {"__typename": "GraphVideo", "id": "1479779891539875555", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e15/17494139_710234045817354_1617325297437245440_n.jpg", "is_video": true, "code": "BSJO_idABbj", "date": 1490623531, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e15/17494139_710234045817354_1617325297437245440_n.jpg", "video_views": 11585, "caption": "O sinal anal\u00f3gico ser\u00e1 desligado no dia 29! Veja como sintonizar e aproveitar a programa\u00e7\u00e3o da #RecordTV \ud83d\udcfa \ud83d\ude09 #QueremosContinuarComVC", "comments": {"count": 16}, "likes": {"count": 773}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1479740975931760948", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 320, "width": 320}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17494299_1280442495342338_6005707002548846592_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSJGJPeAKE0", "date": 1490618892, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s320x320/e35/17494299_1280442495342338_6005707002548846592_n.jpg", "caption": "Agachamento com pessoa nas costas? Modelo aposta nesta t\u00e9cnica para manter corpa\u00e7o. Voc\u00ea conseguiria? Conhe\u00e7a o segredo dela no R7.com #Esporte", "comments": {"count": 28}, "l