|||
http://www.instagram.com/folhadespaulo?cmpid=menulate
|
<!DOCTYPE html>
<!--[if lt IE 7]>      <html lang="en" class="no-js lt-ie9 lt-ie8 lt-ie7 not-logged-in "> <![endif]-->
<!--[if IE 7]>         <html lang="en" class="no-js lt-ie9 lt-ie8 not-logged-in "> <![endif]-->
<!--[if IE 8]>         <html lang="en" class="no-js lt-ie9 not-logged-in "> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="en" class="no-js not-logged-in "> <!--<![endif]-->
    <head><meta charset="utf-8">
        <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">

        <title>
Folha de S.Paulo (@folhadespaulo) • Instagram photos and videos
</title>

        
          <script type="text/javascript">
  WebFontConfig = {
    custom: {
      families: ['proxima-nova:n3,n4,n6,n7'],
    }
  };
</script>
<script type="text/javascript" src="/static/scripts/webfont.js/c0456c81549b.js" async></script>

<style type="text/css">
  /* @license
   * MyFonts Webfont Build ID 2164953, 2012-03-23T23:06:30-0400
   *
   * The fonts listed in this notice are subject to the End User License
   * Agreement(s) entered into by the website owner. All other parties are
   * explicitly restricted from using the Licensed Webfonts(s).
   *
   * You may obtain a valid license at the URLs below.
   *
   ** Webfont: Proxima Nova Light by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/light/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Regular by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/regular/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Semibold by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/semibold/
   * Licensed pageviews: unlimited
   ** Webfont: Proxima Nova Bold Italic by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/bold-it/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Bold by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/bold/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Italic by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/regular-it/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   *
   * License: http://www.myfonts.com/viewlicense?type=web&buildid=2164953
   * Webfonts copyright: Copyright (c) Mark Simonson, 2005. All rights reserved.
   *
   * (c) 2012 Bitstream Inc
   */@font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.eot/115b1f7f9c04.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.eot/115b1f7f9c04.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.woff/618250d25a4d.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.ttf/646346e03084.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.svg/e55a9d6051e8.svg#ProximaNovaBold') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.eot/78bfc2a26356.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.eot/78bfc2a26356.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.woff/2db359b9065d.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.ttf/5ae1219dca10.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.svg/017659bcaa88.svg#proxima_nova_rgbold') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }

  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.eot/1cbb869da891.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.eot/1cbb869da891.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.woff/b1cf049474c9.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.ttf/3adb020ceae3.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.svg/29948a2d3c58.svg#ProximaNovaBoldItalic') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.eot/72586d286717.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.eot/72586d286717.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.woff/ea0011f1fa31.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.ttf/54abdaf3ee52.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.svg/c4f67e496911.svg#proxima_novabold_italic') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }@font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.eot/12af77715cee.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.eot/12af77715cee.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.woff/a9a9773b8e29.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.ttf/99e19808976a.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.svg/c33d2fd56309.svg#ProximaNovaRegular') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.eot/58dcfca24dc5.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.eot/58dcfca24dc5.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.woff/b84975dc78a8.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.ttf/794fcdf7d5cc.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.svg/08bad2145add.svg#proxima_nova_rgregular') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }

  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.eot/1bbbd1312b0d.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.eot/1bbbd1312b0d.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.woff/9e306befca91.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.ttf/4a8663684135.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.svg/876278d4b189.svg#ProximaNovaRegularItalic') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.eot/1442d729c835.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.eot/1442d729c835.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.woff/7bce76dac8b7.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.ttf/dfd8b0fc929b.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.svg/bb408d54ba63.svg#proxima_novaregular_italic') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }

  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.eot/5016edf79e1d.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.eot/5016edf79e1d.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.woff/615c1b06d8fa.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.ttf/2973bd483f7a.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.svg/868597833e49.svg#ProximaNovaSemibold') format("svg");
    font-weight: 600;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.eot/6385b14bf318.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.eot/6385b14bf318.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.woff/0a6bfac8fce0.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.ttf/6863621ed50b.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.svg/608e88ac1050.svg#proxima_nova_ltsemibold') format("svg");
    font-weight: 600;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }@font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.eot/63c84728610f.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.eot/63c84728610f.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.woff/66bbe029f180.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.ttf/eb408516399b.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.svg/858f6a9b7ef3.svg#ProximaNovaLight') format("svg");
    font-weight: 300;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.eot/11d79924ec61.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.eot/11d79924ec61.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.woff/bea5ea967c26.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.ttf/3a5fa8856fd7.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.svg/36736d1d0811.svg#proxima_nova_ltlight') format("svg");
    font-weight: 300;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }</style>
        

        
        <meta name="robots" content="noimageindex">
        <meta name="mobile-web-app-capable" content="yes">
        <meta name="theme-color" content="#000000">
        <meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
        <meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
        <meta id="viewport" name="viewport" content="width=device-width, user-scalable=no, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1">
        

        <script type="text/javascript">
        (function() {
            var docElement = document.documentElement;
            var classRE = new RegExp('(^|\\s)no-js(\\s|$)');
            var className = docElement.className;
            docElement.className = className.replace(classRE, '$1js$2');
        })();
        </script>
    <script type="text/javascript">window._timings = {"domLoading": Date.now()}</script>
            
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="76x76" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-76x76-precomposed.png/932e4d9af891.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="120x120" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-120x120-precomposed.png/004705c9353f.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="152x152" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-152x152-precomposed.png/82467bc9bcce.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="167x167" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-167x167-precomposed.png/515cb4eeeeee.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="180x180" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-180x180-precomposed.png/94fd767f257b.png">
                <link rel="icon" sizes="192x192" href="/static/images/ico/favicon-192.png/b407fa101800.png">
            
            <link rel="mask-icon" href="/static/images/ico/favicon.svg/9d8680ab8a3c.svg" color="#262626"><link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="/static/images/ico/favicon.ico/dfa85bb1fd63.ico">
            
            
            
    
    
            <link rel="alternate" href="android-app://com.instagram.android/https/instagram.com/_u/folhadespaulo/" />
        
            <meta property="al:ios:app_name" content="Instagram" />
            <meta property="al:ios:app_store_id" content="389801252" />
            <meta property="al:ios:url" content="instagram://user?username=folhadespaulo" />
            <meta property="al:android:app_name" content="Instagram" />
            <meta property="al:android:package" content="com.instagram.android" />
            <meta property="al:android:url" content="https://www.instagram.com/_u/folhadespaulo/" />
        <link rel="canonical" href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/" /><meta content="560.5k Followers, 504 Following, 6,630 Posts - See Instagram photos and videos from Folha de S.Paulo (@folhadespaulo)" name="description" />
            <meta property="og:type" content="profile" />
            <meta property="og:image" content="https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-19/s150x150/14583489_1219581554767912_1518244422007914496_a.jpg" />
            <meta property="og:title" content="Folha de S.Paulo (@folhadespaulo) • Instagram photos and videos" />
            <meta property="og:description" content="560.5k Followers, 504 Following, 6,630 Posts - See Instagram photos and videos from Folha de S.Paulo (@folhadespaulo)" />
            <meta property="og:url" content="https://www.instagram.com/folhadespaulo/" />
        
    <link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate" rel="alternate" hreflang="x-default" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=uk" rel="alternate" hreflang="uk" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=nl" rel="alternate" hreflang="nl" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=cs" rel="alternate" hreflang="cs" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=id" rel="alternate" hreflang="id" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=pl" rel="alternate" hreflang="pl" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=te" rel="alternate" hreflang="te" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=sk" rel="alternate" hreflang="sk" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=ne" rel="alternate" hreflang="ne" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=ru" rel="alternate" hreflang="ru" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=si" rel="alternate" hreflang="si" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=es" rel="alternate" hreflang="es" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=hr" rel="alternate" hreflang="hr" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=fr" rel="alternate" hreflang="fr" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=zh-cn" rel="alternate" hreflang="zh-cn" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=bg" rel="alternate" hreflang="bg" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=bn" rel="alternate" hreflang="bn" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=ur" rel="alternate" hreflang="ur" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=pa" rel="alternate" hreflang="pa" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=ro" rel="alternate" hreflang="ro" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=da" rel="alternate" hreflang="da" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=sv" rel="alternate" hreflang="sv" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=pt" rel="alternate" hreflang="pt" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=hu" rel="alternate" hreflang="hu" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=zh-hk" rel="alternate" hreflang="zh-hk" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=zh-tw" rel="alternate" hreflang="zh-tw" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=ta" rel="alternate" hreflang="ta" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=sr" rel="alternate" hreflang="sr" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=ko" rel="alternate" hreflang="ko" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=pt-br" rel="alternate" hreflang="pt-br" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=ms" rel="alternate" hreflang="ms" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=nb" rel="alternate" hreflang="nb" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=de" rel="alternate" hreflang="de" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=tl" rel="alternate" hreflang="tl" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=hi" rel="alternate" hreflang="hi" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=fr-ca" rel="alternate" hreflang="fr-ca" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=mr" rel="alternate" hreflang="mr" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=ml" rel="alternate" hreflang="ml" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=kn" rel="alternate" hreflang="kn" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=gu" rel="alternate" hreflang="gu" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=el" rel="alternate" hreflang="el" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=ja" rel="alternate" hreflang="ja" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=af" rel="alternate" hreflang="af" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=tr" rel="alternate" hreflang="tr" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=th" rel="alternate" hreflang="th" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=it" rel="alternate" hreflang="it" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=fi" rel="alternate" hreflang="fi" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=vi" rel="alternate" hreflang="vi" />
<link href="https://www.instagram.com/folhadespaulo/?cmpid=menulate&amp;hl=en" rel="alternate" hreflang="en" />
    
</head><body class="">
        
    <span id="react-root"></span>

        

        
            
<script type="text/javascript">window._sharedData = {"hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "qe": {"us_li": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "ebd": {"g": "holdout", "p": {"use_new_styles": "false"}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "", "p": {}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}}, "activity_counts": null, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "language_code": "en", "config": {"viewer": null, "csrf_token": "BBromljDmZ8tvsUrRSMFyaDggu9eVF8P"}, "country_code": "BR", "platform": "web", "gatekeepers": {"ld": true}, "show_app_install": true, "entry_data": {"ProfilePage": [{"user": {"is_private": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "id": "8243325", "follows_viewer": false, "blocked_by_viewer": false, "country_block": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-19/s150x150/14583489_1219581554767912_1518244422007914496_a.jpg", "external_url": "http://uol.com/bvj7Mz", "followed_by": {"count": 560549}, "is_verified": true, "full_name": "Folha de S.Paulo", "has_requested_viewer": false, "profile_pic_url_hd": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-19/s320x320/14583489_1219581554767912_1518244422007914496_a.jpg", "username": "folhadespaulo", "connected_fb_page": null, "biography": "Bem-vindo ao perfil oficial da Folha de S.Paulo. Welcome to the official account of Folha de S.Paulo, the best-selling newspaper in Brazil.", "follows": {"count": 504}, "media": {"count": 6630, "nodes": [{"__typename": "GraphImage", "id": "1478673877794505372", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 502, "width": 750}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c160.0.650.650/17494643_261784764279923_1509539433831989248_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSFTg64l0Kc", "date": 1490491684, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/17494643_261784764279923_1509539433831989248_n.jpg", "caption": "Metallica fecha a primeira noite no palco roqueiro do Lollapalooza, neste s\u00e1bado (25/3). Na foto, o vocalista James Hetfield que vestiu jaqueta com os dizeres \"Papa Het\", que \u00e9 seu usu\u00e1rio aqui no instagram. Leia mais sobre o festival em folha.com/ilustrada (liveblog) . Foto @nelson_antoine / Folhapress #metallica #lolla #lollapaloozabr #lollapalooza #rock", "comments": {"count": 21}, "likes": {"count": 1956}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1478409429821211975", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 810, "width": 1080}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c135.0.810.810/17493755_1109541872483881_381801843627393024_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSEXYshFMVH", "date": 1490460159, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17493755_1109541872483881_381801843627393024_n.jpg", "caption": "Acompanhe o festival Lollapalooza, que come\u00e7ou neste s\u00e1bado (25/3), em folha.com/ilustrada . Na foto, p\u00fablico do show do cantor Jaloo (foto @kafotografias) #lollapaloozabr #lollapalooza", "comments": {"count": 12}, "likes": {"count": 1354}}, {"__typename": "GraphVideo", "id": "1478387843743428265", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 607, "width": 1080}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e15/c236.0.607.607/17494356_273944446376810_3732088909618741248_n.jpg", "is_video": true, "code": "BSESek6lS6p", "date": 1490457586, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s1080x1080/e15/fr/17494356_273944446376810_3732088909618741248_n.jpg", "video_views": 10735, "caption": "Depois de tr\u00eas anos vivendo em um aqu\u00e1rio de tr\u00eas metros em Ribeir\u00e3o Preto (SP), o tubar\u00e3o Dentinho ganhou um novo lar, mais confort\u00e1vel, no Aqu\u00e1rio de Ubatuba. \nVeja como foi o resgate e saiba mais sobre a hist\u00f3ria desse peix\u00e3o em folha.com \u26f5 \ud83c\udf0a\ud83d\udc33\ud83d\ude9a\ud83d\udc1f", "comments": {"count": 35}, "likes": {"count": 869}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1478300733007188445", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 568, "width": 1080}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/c256.0.568.568/17493722_818216448331312_1382173776396943360_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSD-q8uF9Hd", "date": 1490447201, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17493722_818216448331312_1382173776396943360_n.jpg", "caption": "Mario Sergio Conti passa a escrever na \"Ilustrada\" aos s\u00e1bados, a cada 2 semanas, e ilustrada por @barros.bruna. Confira texto sobre a correspond\u00eancia de Samuel Beckett neste s\u00e1bado (25/3) em folha.com/ilustrada \n#conti #brunabarros #coluna #ilustrada #opini\u00e3o #beckett #ilustra\u00e7\u00e3o", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 486}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1477862929919802551", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/17494411_101597997049894_5705622439350763520_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSCbIE0lny3", "date": 1490395011, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17494411_101597997049894_5705622439350763520_n.jpg", "caption": "#Repost @guiafolha\n\u30fb\u30fb\u30fb\nConhecido por sua pegada roqueira, o festival Lollapalooza chega \u00e0 sexta edi\u00e7\u00e3o brasileira neste s\u00e1bado (25) e domingo (26), no aut\u00f3dromo de Interlagos, com uma particularidade no line-up: fora uma ou outra atra\u00e7\u00e3o, como os headliners Metallica e The Strokes, a programa\u00e7\u00e3o \u00e9 dominada por artistas da cena eletr\u00f4nica \u2014ou que s\u00e3o influenciados por ela. Leia reportagem de @vicazevedo em folha.com/guia.\n\ud83d\udcf7 @alex__kiddo", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 594}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1477843641095803086", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 493, "width": 750}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c169.0.653.653/17493859_599234243603452_2544002579319226368_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSCWvYtFdDO", "date": 1490392712, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/17493859_599234243603452_2544002579319226368_n.jpg", "caption": "\ud83d\ude2eEstreito de B\u00f3sforo, em #Istambul, \u00e9 visto da janela de um avi\u00e3o \u2708\ufe0f. Confira outras fotos desta sexta em folha.com/galerias. Esta \u00e9 do fot\u00f3grafo Murad Sezer/Reuters.  #picoftheday #turquia #turkish #turco #viagem #turismo #folhadespaulo #imagensdodia", "comments": {"count": 16}, "likes": {"count": 2492}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1477801820126768411", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 721, "width": 1080}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c179.0.721.721/17494307_648521402006356_2098984550876053504_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSCNOz5FO0b", "date": 1490387726, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17494307_648521402006356_2098984550876053504_n.jpg", "caption": "Saindo da lama | Participante se besunta de barro no primeiro Dia da Lama de Israel, uma prova de obst\u00e1culos em Tel Aviv. \nVai dar trabalho lavar essa roupa. #folha \ud83d\udcf7: Baz Ratner/Reuters", "comments": {"count": 12}, "likes": {"count": 841}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1477687947927452677", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 508, "width": 750}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c162.0.682.682/17438420_313668695702850_2666324957306290176_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSBzVwJF3wF", "date": 1490374152, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/17438420_313668695702850_2666324957306290176_n.jpg", "caption": "A partir desta sexta (24) e at\u00e9 16/4, 202 restaurantes paulistanos participam da 20\u00aa Restaurant Week. Durante o evento, as casas oferecem menus completos a pre\u00e7os fechados R$ 41,90 no almo\u00e7o e R$ 52,90 no jantar. O prato da foto \u00e9 o espaguete \u00e0 carbonara, do Italy. (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o) Veja mais no @guiafolha. #restaurantweek #restaurante #restaurant #comida #comer #achadosdasemana #guiafolha #adorocomer #almo\u00e7o #lunch #dinner #jantar #SP #s\u00e3opaulo #folha #folhadespaulo", "comments": {"count": 68}, "likes": {"count": 1052}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1477686675484485518", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 566, "width": 1080}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/c257.0.566.566/17439424_395211924171664_3868649104192045056_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSBzDPFlKeO", "date": 1490374000, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17439424_395211924171664_3868649104192045056_n.jpg", "caption": "Charge de @morsenseoficial desta sexta (24/3). Confira mais charges em folha.com/opiniao \n#mor #claudiomor #charge #ilustra\u00e7\u00e3o #brasil #fsp #folha", "comments": {"count": 19}, "likes": {"count": 1267}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1477619795780444733", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 504, "width": 750}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c167.0.689.689/17495212_1191052764357228_5587103847609794560_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSBj2AglCI9", "date": 1490366027, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/17495212_1191052764357228_5587103847609794560_n.jpg", "caption": "Foto a\u00e9rea mostra o rio Rimac, que transbordou ap\u00f3s fortes chuvas em Lima, no #Peru. Veja mais imagens do dia em folha.com/galerias. (Foto: Carlos Lezama/Andina/Xinhua) #chuva #not\u00edcia #news #am\u00e9ricalatina #peruanos #lima #enchentes #folhadespaulo #folha", "comments": {"count": 7}, "likes": {"count": 853}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1477619746413576079", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 251, "width": 480}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/c136.0.300.300/17494525_611168935744300_966188691787612160_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSBj1SiFX-P", "date": 1490366021, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s480x480/e35/17494525_611168935744300_966188691787612160_n.jpg", "caption": "Um cachorrinho retirado inconsciente de um apartamento em chamas foi salvo por bombeiros, que insistiram em t\u00e9cnicas de reanima\u00e7\u00e3o cardiorrespirat\u00f3ria, em Santa M\u00f4nica, nos EUA. Segundo a corpora\u00e7\u00e3o, o fogo destruiu parte do im\u00f3vel e foi controlado em cerca de dez minutos, na \u00faltima ter\u00e7a (21). Por 20 minutos, bombeiros recorreram a manobras de ressuscita\u00e7\u00e3o, que incluem respira\u00e7\u00e3o boca a boca, at\u00e9 que o bichinho voltou a respirar e recuperou a consci\u00eancia. Leia mais no @bompracachorroblog\u200b, o blog da #Folha sobre o melhor amigo do homem. (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Facebook/Santa Monica Fire Department) \u200b#folha #folhasp #folhadespaulo #folhadesp #noticia #news #bompracachorroblog #bompracachorro #cachorro #dogs #dog #pet #pets #petlovers #petlover #doglover #doglover #doglife", "comments": {"count": 803}, "likes": {"count": 12981}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1477209250166351632", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 499, "width": 750}, "owner": {"id": "8243325"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c171.0.682.682/17439164_1938107196434181_7257142618700644352_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSAGfyHFicQ", "date": 1490317086, "display_src": "https://instagram.fplu3-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/17439164_1938107196434181_7257142618700644352_n.jpg", "caption": "Vit\u00f3ria do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! 4 a 1! \nInspirado, Paulinho foi o autor de TR\u00caS gols na virada da sele\u00e7\u00e3o brasileira diante do #Uruguai nas eliminat\u00f3rias da #Copa. Saiba tudo que rolou em campo em folha.com/esporte. #brasil #brasilxuruguai #sport #futebol #selecao #eliminatorias #news #paulinho", "comments": {"count": 55