|||https://instagram.com/portalr7|<!DOCTYPE html>
<!--[if lt IE 7]>      <html lang="en" class="no-js lt-ie9 lt-ie8 lt-ie7 not-logged-in "> <![endif]-->
<!--[if IE 7]>         <html lang="en" class="no-js lt-ie9 lt-ie8 not-logged-in "> <![endif]-->
<!--[if IE 8]>         <html lang="en" class="no-js lt-ie9 not-logged-in "> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="en" class="no-js not-logged-in "> <!--<![endif]-->
    <head><meta charset="utf-8">
        <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">

        <title>
Portal R7 (@portalr7) • Instagram photos and videos
</title>

        
          <script type="text/javascript">
  WebFontConfig = {
    custom: {
      families: ['proxima-nova:n3,n4,n6,n7'],
    }
  };
</script>
<script type="text/javascript" src="/static/scripts/webfont.js/c0456c81549b.js" async></script>

<style type="text/css">
  /* @license
   * MyFonts Webfont Build ID 2164953, 2012-03-23T23:06:30-0400
   *
   * The fonts listed in this notice are subject to the End User License
   * Agreement(s) entered into by the website owner. All other parties are
   * explicitly restricted from using the Licensed Webfonts(s).
   *
   * You may obtain a valid license at the URLs below.
   *
   ** Webfont: Proxima Nova Light by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/light/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Regular by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/regular/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Semibold by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/semibold/
   * Licensed pageviews: unlimited
   ** Webfont: Proxima Nova Bold Italic by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/bold-it/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Bold by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/bold/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   * Webfont: Proxima Nova Italic by Mark Simonson
   * URL: http://www.myfonts.com/fonts/marksimonson/proxima-nova/regular-it/
   * Licensed pageviews: unlimited
   *
   *
   * License: http://www.myfonts.com/viewlicense?type=web&buildid=2164953
   * Webfonts copyright: Copyright (c) Mark Simonson, 2005. All rights reserved.
   *
   * (c) 2012 Bitstream Inc
   */@font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.eot/115b1f7f9c04.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.eot/115b1f7f9c04.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.woff/618250d25a4d.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.ttf/646346e03084.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-webfont.svg/e55a9d6051e8.svg#ProximaNovaBold') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.eot/78bfc2a26356.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.eot/78bfc2a26356.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.woff/2db359b9065d.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.ttf/5ae1219dca10.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-bold-latin-a-webfont.svg/017659bcaa88.svg#proxima_nova_rgbold') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }

  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.eot/1cbb869da891.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.eot/1cbb869da891.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.woff/b1cf049474c9.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.ttf/3adb020ceae3.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-webfont.svg/29948a2d3c58.svg#ProximaNovaBoldItalic') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.eot/72586d286717.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.eot/72586d286717.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.woff/ea0011f1fa31.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.ttf/54abdaf3ee52.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-boldit-latin-a-webfont.svg/c4f67e496911.svg#proxima_novabold_italic') format("svg");
    font-weight: bold;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }@font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.eot/12af77715cee.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.eot/12af77715cee.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.woff/a9a9773b8e29.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.ttf/99e19808976a.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-webfont.svg/c33d2fd56309.svg#ProximaNovaRegular') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.eot/58dcfca24dc5.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.eot/58dcfca24dc5.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.woff/b84975dc78a8.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.ttf/794fcdf7d5cc.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-reg-latin-a-webfont.svg/08bad2145add.svg#proxima_nova_rgregular') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }

  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.eot/1bbbd1312b0d.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.eot/1bbbd1312b0d.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.woff/9e306befca91.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.ttf/4a8663684135.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-webfont.svg/876278d4b189.svg#ProximaNovaRegularItalic') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.eot/1442d729c835.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.eot/1442d729c835.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.woff/7bce76dac8b7.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.ttf/dfd8b0fc929b.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-regit-latin-a-webfont.svg/bb408d54ba63.svg#proxima_novaregular_italic') format("svg");
    font-weight: normal;
    font-style: italic; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }

  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.eot/5016edf79e1d.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.eot/5016edf79e1d.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.woff/615c1b06d8fa.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.ttf/2973bd483f7a.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-webfont.svg/868597833e49.svg#ProximaNovaSemibold') format("svg");
    font-weight: 600;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.eot/6385b14bf318.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.eot/6385b14bf318.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.woff/0a6bfac8fce0.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.ttf/6863621ed50b.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-sbold-latin-a-webfont.svg/608e88ac1050.svg#proxima_nova_ltsemibold') format("svg");
    font-weight: 600;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }@font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.eot/63c84728610f.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.eot/63c84728610f.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.woff/66bbe029f180.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.ttf/eb408516399b.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-webfont.svg/858f6a9b7ef3.svg#ProximaNovaLight') format("svg");
    font-weight: 300;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0000-00FF, U+0180-FFFF;
  }
  @font-face {
    font-family: 'proxima-nova';
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.eot/11d79924ec61.eot');
    src: url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.eot/11d79924ec61.eot?#iefix') format("embedded-opentype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.woff/bea5ea967c26.woff') format("woff"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.ttf/3a5fa8856fd7.ttf') format("truetype"),
      url(' /static/webfonts/proximanova-light-latin-a-webfont.svg/36736d1d0811.svg#proxima_nova_ltlight') format("svg");
    font-weight: 300;
    font-style: normal; 
    unicode-range: U+0100-017F;
  }</style>
        

        
        <meta name="robots" content="noimageindex">
        <meta name="mobile-web-app-capable" content="yes">
        <meta name="theme-color" content="#000000">
        <meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
        <meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
        <meta id="viewport" name="viewport" content="width=device-width, user-scalable=no, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1">
        

        <script type="text/javascript">
        (function() {
            var docElement = document.documentElement;
            var classRE = new RegExp('(^|\\s)no-js(\\s|$)');
            var className = docElement.className;
            docElement.className = className.replace(classRE, '$1js$2');
        })();
        </script>
    <script type="text/javascript">window._timings = {"domLoading": Date.now()}</script>
            
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="76x76" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-76x76-precomposed.png/932e4d9af891.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="120x120" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-120x120-precomposed.png/004705c9353f.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="152x152" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-152x152-precomposed.png/82467bc9bcce.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="167x167" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-167x167-precomposed.png/515cb4eeeeee.png">
                <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="180x180" href="/static/images/ico/apple-touch-icon-180x180-precomposed.png/94fd767f257b.png">
                <link rel="icon" sizes="192x192" href="/static/images/ico/favicon-192.png/b407fa101800.png">
            
            <link rel="mask-icon" href="/static/images/ico/favicon.svg/9d8680ab8a3c.svg" color="#262626"><link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="/static/images/ico/favicon.ico/dfa85bb1fd63.ico">
            
            
            
    
    
            <link rel="alternate" href="android-app://com.instagram.android/https/instagram.com/_u/portalr7/" />
        
            <meta property="al:ios:app_name" content="Instagram" />
            <meta property="al:ios:app_store_id" content="389801252" />
            <meta property="al:ios:url" content="instagram://user?username=portalr7" />
            <meta property="al:android:app_name" content="Instagram" />
            <meta property="al:android:package" content="com.instagram.android" />
            <meta property="al:android:url" content="https://www.instagram.com/_u/portalr7/" />
        <link rel="canonical" href="https://www.instagram.com/portalr7/" /><meta content="1.7m Followers, 126 Following, 2,280 Posts - See Instagram photos and videos from Portal R7 (@portalr7)" name="description" />
            <meta property="og:type" content="profile" />
            <meta property="og:image" content="https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-19/s150x150/13118157_1028874263868156_511863222_a.jpg" />
            <meta property="og:title" content="Portal R7 (@portalr7) • Instagram photos and videos" />
            <meta property="og:description" content="1.7m Followers, 126 Following, 2,280 Posts - See Instagram photos and videos from Portal R7 (@portalr7)" />
            <meta property="og:url" content="https://www.instagram.com/portalr7/" />
        
    <link href="https://www.instagram.com/portalr7/" hreflang="x-default" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=de" hreflang="de" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=pt" hreflang="pt" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=zh-tw" hreflang="zh-tw" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=te" hreflang="te" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=pt-br" hreflang="pt-br" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=sv" hreflang="sv" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=kn" hreflang="kn" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=uk" hreflang="uk" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=zh-cn" hreflang="zh-cn" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ko" hreflang="ko" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=id" hreflang="id" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=cs" hreflang="cs" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=mr" hreflang="mr" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=pl" hreflang="pl" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ru" hreflang="ru" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=hu" hreflang="hu" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=tr" hreflang="tr" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=sr" hreflang="sr" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=sk" hreflang="sk" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=th" hreflang="th" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=fr" hreflang="fr" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=zh-hk" hreflang="zh-hk" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=fi" hreflang="fi" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=gu" hreflang="gu" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=si" hreflang="si" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=nb" hreflang="nb" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=en" hreflang="en" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=bg" hreflang="bg" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=da" hreflang="da" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ms" hreflang="ms" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ne" hreflang="ne" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=vi" hreflang="vi" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=fr-ca" hreflang="fr-ca" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=pa" hreflang="pa" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=hi" hreflang="hi" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=af" hreflang="af" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ta" hreflang="ta" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=nl" hreflang="nl" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=es" hreflang="es" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ro" hreflang="ro" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=it" hreflang="it" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=el" hreflang="el" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ml" hreflang="ml" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ur" hreflang="ur" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=hr" hreflang="hr" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=tl" hreflang="tl" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=ja" hreflang="ja" rel="alternate" />
<link href="https://www.instagram.com/portalr7/?hl=bn" hreflang="bn" rel="alternate" />
    
</head><body class="">
        
    <span id="react-root"></span>

        

        
            
<script type="text/javascript">window._sharedData = {"platform": "web", "qe": {"us": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "try_email_and_phone_login_test_05", "p": {"show_phone_or_email_text": "false", "try_email_and_phone_login": "true"}}, "ebd": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}}, "activity_counts": null, "entry_data": {"ProfilePage": [{"user": {"full_name": "Portal R7", "is_verified": true, "country_block": false, "external_url": "http://www.r7.com/", "profile_pic_url_hd": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-19/s150x150/13118157_1028874263868156_511863222_a.jpg", "followed_by_viewer": false, "has_requested_viewer": false, "follows_viewer": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-19/s150x150/13118157_1028874263868156_511863222_a.jpg", "followed_by": {"count": 1743747}, "requested_by_viewer": false, "biography": "Veja os bastidores das reportagens do @PortalR7 e saiba tudo o que est\u00e1 rolando no site! Face\ud83d\udc4d, Twitter\ud83d\udc26 e Snap\ud83d\udc7b: @portalr7", "connected_fb_page": null, "is_private": false, "media": {"count": 2280, "nodes": [{"__typename": "GraphImage", "id": "1480522028946743745", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17586751_102556146955807_7179641522982223872_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSL3vDxguHB", "date": 1490712000, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s480x480/e35/17586751_102556146955807_7179641522982223872_n.jpg", "caption": "Olha a dica para voc\u00ea que quer saber mais sobre m\u00eddias sociais: a ESPM (Escola Superior de Propaganda e Marketing) promove nos dias 1\u00ba de abril, em S\u00e3o Paulo, e 8 de abril, em Vit\u00f3ria (ES), dois cursos de Inova\u00e7\u00e3o em Marketing Digital. O objetivo \u00e9 preparar e aprimorar o profissional de diversas \u00e1reas para produzir e gerir com sucesso seu neg\u00f3cio ou carreira nas mais diversas plataformas on-line  As inscri\u00e7\u00f5es para o evento v\u00e3o at\u00e9 os dias 31 de mar\u00e7o (em SP) e 7 de abril (em Vit\u00f3ria) #Educa\u00e7\u00e3o", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 546}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1480405767512153827", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17586544_330581534010945_2003694044214984704_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSLdTO4AF7j", "date": 1490698141, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s480x480/e35/17586544_330581534010945_2003694044214984704_n.jpg", "caption": "O sinal anal\u00f3gico ser\u00e1 desligado na pr\u00f3xima quarta (29) em S\u00e3o Paulo, certifique-se que voc\u00ea est\u00e1 pronto para recebe-lo e aproveite o melhor da TV Digital \ud83d\ude09 #QueremosContinaurComVoce #SIMBA", "comments": {"count": 14}, "likes": {"count": 1118}}, {"__typename": "GraphVideo", "id": "1480057839434147643", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17494096_405879403109279_2912074138350780416_n.jpg", "is_video": true, "code": "BSKOMNmgSc7", "date": 1490656665, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17494096_405879403109279_2912074138350780416_n.jpg", "video_views": 10544, "caption": "O que fazer com sua TV de tubo quando o sinal anal\u00f3gico for desligado, no dia 29 (quarta-feira)? Dica: telespectadores que ainda t\u00eam o aparelho podem usufruir da TV digital normalmente e de gra\u00e7a. Saiba mais em R7.com #QueremosContinuarComVC", "comments": {"count": 12}, "likes": {"count": 941}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1479923305715610482", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 320, "width": 320}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17494333_1817129735279786_2824736601156878336_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSJvmfUADNy", "date": 1490640627, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s320x320/e35/17494333_1817129735279786_2824736601156878336_n.jpg", "caption": "A Sky parou de exibir a @recordtvoficial, o @SBTonline e a @RedeTV no Distrito Federal nesta segunda-feira (27) por causa do fim do sinal anal\u00f3gico. Quem mora na regi\u00e3o pode assistir a estes canais por sinal digital, que continua aberto e 100% gratuito. Saiba mais sobre a sa\u00edda destas tr\u00eas emissoras das operadoras de televis\u00e3o por assinatura em R7.com #QueremosContinuarComVc", "comments": {"count": 22}, "likes": {"count": 1172}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1479838046277893920", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/17438985_414451592280678_3646959363572105216_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSJcNzRgH8g", "date": 1490630463, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/17438985_414451592280678_3646959363572105216_n.jpg", "caption": "Olha a dica para voc\u00ea que quer saber mais sobre m\u00eddias sociais: a ESPM (Escola Superior de Propaganda e Marketing) promove nos dias 1\u00ba de abril, em S\u00e3o Paulo, e 8 de abril, em Vit\u00f3ria (ES), dois cursos de Inova\u00e7\u00e3o em Marketing Digital. O objetivo \u00e9 preparar e aprimorar o profissional de diversas \u00e1reas para produzir e gerir com sucesso seu neg\u00f3cio ou carreira nas mais diversas plataformas on-line As inscri\u00e7\u00f5es para o evento v\u00e3o at\u00e9 os dias 31 de mar\u00e7o (em SP) e 7 de abril (em Vit\u00f3ria) #Educa\u00e7\u00e3o", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 673}}, {"__typename": "GraphVideo", "id": "1479816197527774705", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 359, "width": 640}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e15/c158.0.404.404/17493775_758145487688409_3377464772931878912_n.jpg", "is_video": true, "code": "BSJXP3CgyXx", "date": 1490627859, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17493775_758145487688409_3377464772931878912_n.jpg", "video_views": 7831, "caption": "Tem v\u00eddeo novo no #CanalX especial de anivers\u00e1rio da Xuxa.Corre l\u00e1 para ver: http://r7.com/kuU7 \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83d\udc4f", "comments": {"count": 28}, "likes": {"count": 849}}, {"__typename": "GraphVideo", "id": "1479779891539875555", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e15/17494139_710234045817354_1617325297437245440_n.jpg", "is_video": true, "code": "BSJO_idABbj", "date": 1490623531, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e15/17494139_710234045817354_1617325297437245440_n.jpg", "video_views": 11275, "caption": "O sinal anal\u00f3gico ser\u00e1 desligado no dia 29! Veja como sintonizar e aproveitar a programa\u00e7\u00e3o da #RecordTV \ud83d\udcfa \ud83d\ude09 #QueremosContinuarComVC", "comments": {"count": 16}, "likes": {"count": 753}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1479740975931760948", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 320, "width": 320}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17494299_1280442495342338_6005707002548846592_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSJGJPeAKE0", "date": 1490618892, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s320x320/e35/17494299_1280442495342338_6005707002548846592_n.jpg", "caption": "Agachamento com pessoa nas costas? Modelo aposta nesta t\u00e9cnica para manter corpa\u00e7o. Voc\u00ea conseguiria? Conhe\u00e7a o segredo dela no R7.com #Esporte", "comments": {"count": 28}, "likes": {"count": 1587}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1479456615542413884", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17493583_1670488596578420_7417170617658507264_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSIFfQOAdo8", "date": 1490584993, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17493583_1670488596578420_7417170617658507264_n.jpg", "caption": "O sinal anal\u00f3gico ser\u00e1 desligado em S\u00e3o Paulo na pr\u00f3xima quarta (29). Prepare-se e aproveite os benef\u00edcios da TV Digital \ud83d\ude09 #QueremosContinuarComVc", "comments": {"count": 39}, "likes": {"count": 1464}}, {"__typename": "GraphVideo", "id": "1479333610187256889", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17495071_272224219892092_6427980924301869056_n.jpg", "is_video": true, "code": "BSHphSjgfQ5", "date": 1490570330, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17495071_272224219892092_6427980924301869056_n.jpg", "video_views": 23173, "caption": "Se voc\u00ea \u00e9 assinante da TV paga, o sinal da Record TV, @sbtonline e @redetv n\u00e3o vai mais chegar na sua casa a partir do dia 29/03. @oratinho te explica o porqu\u00ea #QueremosContinuarComVc", "comments": {"count": 94}, "likes": {"count": 3011}}, {"__typename": "GraphImage", "id": "1479209021431940711", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 363, "width": 320}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/c0.21.320.320/17495238_1844412632474168_2447496223251234816_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSHNMSPAQZn", "date": 1490555478, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/e35/17495238_1844412632474168_2447496223251234816_n.jpg", "caption": "@Regrann from @amar_maternidade - \ud83d\ude0d\u2764\ud83c\udf3b Inscreva-se no canal:\n\u25b6youtube.com/amarmaternidadeeamor\n#marianakupfer #domingo #amor #amarmaternidadeeamor #canal #youtube #bomdia #instagood #maternidade #m\u00e3es #filhos - #regrann", "comments": {"count": 13}, "likes": {"count": 2379}}, {"__typename": "GraphVideo", "id": "1479184187335565296", "comments_disabled": false, "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "27576107"}, "thumbnail_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17439017_1278759002245615_6358773187093725184_n.jpg", "is_video": true, "code": "BSHHi5rgt_w", "date": 1490552517, "display_src": "https://instagram.fbsb9-1.fna.fbcdn.net/t51.2885-15/s640x640/e15/17439017_1278759002245615_6358773187093725184_n.jpg", "video_views": 19373, "caption": "Com a TV Digital voc\u00ea v\u00ea os programas que voc\u00ea gosta com ainda mais qualidade. E melhor: sem nenhum custo! \ud83d\udcfa\ud83d\ude09 #QueremosContinuarComVC", "comments": {"count": 29}, "likes": {"count": 1033}}], "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "AQBx2JdM0oaFeiPZ7FIspXsSUAG4eSNGIxjzs_uXEYEzKTtEh3YXQ1d3LpugPRhUkOeTuux-PIk0gOyVeyi9RCKdPIcofQtFU1gE_EBPp5nhyw"}}, "id": "27576107", "has_blocked_viewer": false, "follows": {"count": 126}, "blocked_by_viewer": false, "username": "portalr7", "external_url_linkshimmed": "http://l.instagram.com/?u=http%3A%2F%2Fwww.r7.com%2F\u0026e=ATO_-6hJippujlQBC1hq81Wmbas6CIDlv0fnZvVWMxf2fHFcGzlAfV0JjvjdxKw"}, "logging_page_id": "profilePage_27576107"}]}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "gatekeepers": {"ld": true}, "config": {"csrf_token": "evPSylaia5stPeLxRskNbjv9wFzOr7FF", "viewer": null}, "language_code": "en", "country_code": "BR", "show_app_install": true, "environment_switcher_visible_server_guess": true};</script>
<script type="text/javascript" src="/static/bundles/en_US_Commons.js/a8e7368ef95a.js" crossorigin="anonymous"></script>
<script type="text/javascript" src="/static/bundles/en_US_ProfilePage.js/b727a13686a4.js" crossorigin="anonymous"></script>
                
<script>
!function(f,b,e,v,n,t,s){if(f.fbq)return;n=f.fbq=function(){n.callMethod?
n.callMethod.apply(n,arguments):n.queue.push(arguments)};if(!f._fbq)f._fbq=n;
n.push=n;n.loaded=!0;n.version='2.0';n.queue=[];t=b.createElement(e);t.async=!0;
t.src=v;s=b.getElementsByTagName(e)[0];s.parentNode.insertBefore(t,s)}(window,
document,'script','//connect.facebook.net/en_US/fbevents.js');

fbq('init', '1425767024389221');

fbq('track', 'PageView');


</script>
<noscript>


</noscript>

            
            <script type="text/javascript">window._timings.domInteractive = Date.now()</script>
        
    </body>
</html>